/* rankine symbol */
"°R" = "°R";

/* reaumur symbol */
"°Re" = "°Re";

/* quadrant symbol
   sextant symbol */
"⌔" = "⌔";

/* cubicCentimeters title */
"Сubic сentimeters" = "立方厘米";

/* cubicDecimeters title */
"Сubic decimeters" = "立方分米";

/* cubicKilometers title */
"Сubic kilometers" = "立方公里";

/* cubicMillimeters title */
"Сubic millimeters" = "立方毫米";

/* Attosecond unitDescription */
"A attosecond (as) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom. " = "阿秒（as）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770个辐射周期所花费的时间。";

/* bars description */
"A bar (symbol bar) is a non-SI unit of pressure, defined as exactly equal to 10⁵ Pa or 10⁶ dyn/cm² in CGS. It is approximately equal to the atmospheric pressure on Earth at sea level." = "条（符号条）是非SI压力单位，在CGS中定义为正好等于10⁵Pa或10⁶达因/cm²。 它大约等于地球在海平面上的大气压。";

/* barye description */
"A barye (Ba), also barad, barrie, bary or barie is the CGS unit of pressure equal to 1 dyne per square centimetre. The name has its origin in the Greek word βάρος (baros) meaning weight. 1 Ba = 0.1 Pa." = "大麦（Ba），也称重麦，重麦，重麦或重麦，是CGS压力单位，等于1达因/平方厘米。 这个名字的起源是希腊词βάρος（baros），意为重量。 1巴= 0.1帕。";

/* Biot unitDescription */
"A biot is another name for the abampere (aA), which is the basic electromagnetic unit of electric current in the emu-cgs (centimeter-gram-second) system of units. It is called after the French physicist, astronomer, and mathematician Jean-Baptiste Biot. One abampere is equal to ten amperes in the SI system of units. One abampere is the current, which produces a force of 2 dyne/cm between two infinitely long parallel wires that are 1 cm apart." = "biot是abampere（安培）（aA）的别称，它是emu-cgs（厘米-克-秒）单位制中电流的基本电磁单位。 它以法国物理学家，天文学家和数学家让·巴蒂斯特·比奥（Jean-Baptiste Biot）的名字命名。 在国际单位制中，一安培等于十安培。 一个电流是电流，电流在相距1 cm的两根无限长的平行导线之间产生2达因/ cm的力。";

/* Bits unit description */
"A bit is the basic unit of information in computing and data transmission; a bit can have only the value of either one or zero, which may be implemented in a variety of systems by means of a two-state device. An example of such a device in electronics can be a flip-flop, a logic gate or a relay (in relay logic). The two values can also be interpreted as logical values (true/false, yes/no), activation states (on/off), or any other two-valued attribute." = "位是计算和数据传输中信息的基本单位； 一个位只能具有一个或零的值，这可以通过二态设备在各种系统中实现。 电子设备中此类设备的示例可以是触发器，逻辑门或继电器（在继电器逻辑中）。 这两个值也可以解释为逻辑值（是/否，是/否），激活状态（开/关）或任何其他二值属性。";

/* stoneUK description */
"A British stone (st) is an informal unit of mass equal to 14 pounds avoirdupois (about 6.35 kg) used in Great Britain and Ireland for measuring human body weight." = "英国石（st）是非正式的质量单位，等于14磅avoirdupois（约6.35千克），在英国和爱尔兰用于测量人体重量。";

/* bushels description */
"A bushel (abbreviation: bsh. or bu.) is an imperial and US customary unit of volume based upon an earlier measure of dry capacity. The old bushel is equal to 2 kennings (obsolete), 4 pecks, or 8 dry gallons, and was used mostly for agricultural products, such as wheat. In modern usage, the volume is nominal, with bushels denoting a mass defined differently for each commodity." = "蒲式耳（缩写：bsh。或bu。）是一种基于英制和美国惯用的体积单位，以较早的干燥能力为基础。 旧蒲式耳等于2肯宁（陈旧），4啄或8加仑干，主要用于农产品，例如小麦。 在现代用法中，体积是名义上的，蒲式耳表示对每种商品定义的质量。";

/* Bytes unit description */
"A byte is a unit of digital information in computing and data transmission that most commonly consists of eight bits. The de facto standard of eight bits is a convenient power of two (2⁸) permitting the values 0 through 255 for one byte." = "字节是计算和数据传输中数字信息的单位，通常由八位组成。 8位的事实上的标准是2（2⁸）的方便乘方，允许1字节的值从0到255。";

/* calories description */
"A calorie (cal) is an outdated non-SI metric unit of energy. In most fields its use has been replaced by, the joule, the SI unit of energy. However, it remains a commonly used unit for energies in the field of chemistry. 1 th calorie = 4.184 J as defined in the ISO standard ISO 31-4. By definition, the small calorie or gram calorie approximates the energy needed to increase the temperature of 1 gram of water by 1 °C at standard atmospheric pressure (101.325 kPa)." = "卡路里（cal）是过时的非SI能量单位。 在大多数领域，它的使用已由焦耳（SI能量单位）代替。 然而，它仍然是化学领域中能量的常用单位。 1卡路里= 4.184 J（如ISO标准ISO 31-4所定义）。 根据定义，少量卡路里或克卡路里近似于在标准大气压（101.325 kPa）下将1克水的温度提高1°C所需的能量。";

/* candelaSteradianPerSquareMeter unit description
   lumenPerSquareMeter unit description */
"A candela steradian per square meter (cd·sr/m²) is the derived SI unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area and equal to 1 lux. One lux is equal to one lumen per square meter: 1 lx = 1 lm/m² = 1 cd·sr/m². If a light source emits one candela of luminous intensity uniformly across a solid angle of one steradian, the total luminous flux emitted into that angle is one lumen (1 cd·1 sr = 1 lm)." = "每平方米烛光球面度（cd·sr /m²）是照度和光发射的SI单位，测量的是每单位面积的光通量，等于1 lux。 1勒克斯等于每平方米1流明：1 lx = 1 lm /m²= 1 cd·sr /m²。 如果光源在一个球面度的立体角上均匀地发出一个发光强度的烛台，则发射到该角度的总光通量为一个流明（1 cd·1 sr = 1 lm）。";

/* carats description */
"A carat (car, ct) is a unit of mass equal to 200 mg (0.007055 oz) and is used for measuring gemstones and pearls. This definition is also known as the metric carat and was adopted in 1907." = "克拉（car，ct）是质量单位，等于200毫克（0.007055盎司），用于测量宝石和珍珠。 此定义也称为公制克拉，于1907年采用。";

/* centigrams description */
"A centigram (cg) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 cg = 0.01 g = 10⁻⁵ kg." = "厘米（cg）是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的小数部分。 1立方厘米= 0.01克= 10⁻⁵ kg.千克。";

/* centiliters description */
"A centiliter (cL or cl) is a decimal fraction of the non-SI metric unit of volume, the liter, which is equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "厘升（cL或cl）是非SI公制体积单位（升）的小数部分，等于1立方米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³ 立方米。";

/* centimeters unit description */
"A centimeter (cm) is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "厘米（cm）是长度的基本国际单位SI的小数部分，即米，它定义为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中传播的路径的长度。";

/* centimeterCandle unit description */
"A centimeter-candle (cm·cd) is a metric unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area. One centimeter-candle can be defined as a one-candela source illuminating a surface one centimeter away from the light source. One centimeter-candle is equal to 0.01 lumen per square meter: 1 cm·cd = 0.01 lx = 0.01 lm/m² = 0.01 cd·sr/m². The term “centimeter-candle” does not conform to SI standards for unit names and its use is discouraged." = "厘米烛光（cm·cd）是照度和发光度的度量单位，用于测量每单位面积的光通量。 一厘米烛光可以定义为一个照亮距光源一厘米的表面的烛台光源。 一厘米的烛光等于每平方米0.01流明：1 cm·cd = 0.01 lx = 0.01 lm /m²= 0.01 cd·sr /m²。 术语“厘米烛光”不符合有关单位名称的SI标准，不建议使用。";

/* chains unit description */
"A chain is an obsolete unit of length or distance in US Customary Units and British Imperial Units. It has been used for several centuries in Britain and in some other English-speaking countries. The chain is equal to 20.1168 m, or 66 feet, or 22 yards, or 100 links, or 4 rods. There are 10 chains in a furlong, and 80 chains in a statute mile." = "链条是美国惯常单位和英国英制单位中长度或距离的过时单位。 它在英国和其他一些英语国家已经使用了几个世纪。 链条等于20.1168 m，或66英尺，或22码，或100个连杆，或4个杆。 在弗隆区有10条链，在一条法定英里内有80条链。";

/* Years unitDescription */
"A common year (y, yr) is is a unit of time equal to the orbital period of the Earth moving around the Sun. A calendar year in the Gregorian calendar, as well as in the Julian calendar, has either 365 (common year) or 366 (leap year) days. In astronomy, the Julian year is a unit of time, defined as 365.25 days of 86400 SI seconds each." = "共同年（y，yr）是时间单位，等于地球绕太阳运动的轨道周期。 公历和儒略历中的日历年有365天（普通年）或366天（le年）。 在天文学中，儒略年是时间单位，定义为365.25天，每个86400 SI秒。";

/* Coulombs unitDescription */
"A coulomb (C) is the SI derived unit of electric charge. It is defined as the charge transported by a steady current of one ampere in one second. The coulomb can also be defined in terms of capacitance. One coulomb is the amount of charge on the positive side of a capacitor of one farad charged to a potential difference of one volt." = "库仑（C）是源自SI的电荷单位。 它定义为在一秒钟内通过一安培的稳定电流传输的电荷。 库仑也可以根据电容来定义。 一库仑是一法拉电容器的正极上充电到一伏电位差的电荷量。";

/* cubicCentimeters description */
"A cubic centimeter (cm³) is a decimal fraction of the derived SI unit of volume, the cubic meter. The cubic meter is defined as the volume of a cube whose sides are one meter." = "立方厘米（cm³）是所得出的SI体积单位（立方米）的十进制分数。 立方米定义为边长为1米的立方体的体积。";

/* cubicDecimeters description */
"A cubic decimeter or cubic decimeter (dm³) is a decimal fraction of the derived SI unit of volume, the cubic meter. The cubic meter is defined as the volume of a cube whose sides are one meter." = "立方米或立方米（dm³）是派生的SI体积单位（立方米）的十进制分数。 立方米定义为边长为1米的立方体的体积。";

/* cubicFeet description */
"A cubic foot (ft³) is a unit of volume in the US Customary Units and British Imperial Units. The cubic foot is defined as the volume of a cube whose sides are one foot." = "立方英尺（ft³）是美国习惯单位和英国英制单位的体积单位。 立方英尺定义为边长为一英尺的立方体的体积。";

/* cubicInches description */
"A cubic inch (in³) is a unit of volume in the US Customary Units and British Imperial Units. The cubic inch is defined as the volume of a cube whose sides are one inch." = "立方英寸（in³）是美国习惯单位和英国英制单位的体积单位。 立方英寸定义为边长为1英寸的立方体的体积。";

/* cubicKilometers description */
"A cubic kilometer or cubic kilometer (km³) is a decimal multiple of the derived SI unit of volume, the cubic meter. The cubic meter is defined as the volume of a cube whose sides are one meter." = "立方公里或立方公里（km³）是所导出的SI体积单位立方米的十进制倍数。 立方米定义为边长为1米的立方体的体积。";

/* cubicMeters description */
"A cubic meter (m³) is a derived SI unit of volume. The cubic meter is defined as the volume of a cube whose sides are one meter." = "立方米（m³）是派生的SI体积单位。 立方米定义为边长为1米的立方体的体积。";

/* cubicMiles description */
"A cubic mile (mi³) is a unit of volume in the US Customary Units and British Imperial Units. The cubic mile is defined as the volume of a cube whose sides are one mile." = "立方英里（mi³）是美国习惯单位和英国英制单位的体积单位。 立方英里定义为边长为1英里的立方体的体积。";

/* cubicMillimeters description */
"A cubic millimeter or cubic millimeter (mm³) is a decimal fraction of the derived SI unit of volume, the cubic meter. The cubic meter is defined as the volume of a cube whose sides are one meter." = "立方毫米或立方毫米（mm³）是所导出的SI体积单位（立方米）的小数部分。 立方米定义为边长为1米的立方体的体积。";

/* cubicYards description */
"A cubic yard (yd³) is a unit of volume in the US Customary Units and British Imperial Units. The cubic yard is defined as the volume of a cube whose sides are one yard." = "立方码（yd³）是美国习惯单位和英国英制单位的体积单位。 立方码定义为边长为1码的立方体的体积。";

/* cyclesPerSecond description */
"A cycle per second is another name of the SI unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds and mechanical vibrations (approximately 20 Hz to 20 kHz) and electromagnetic radiation (radio waves, light, gamma rays — approximately 20 kHz to 200 THz). In computing, the clock rate of central processing units and computer buses is expressed in megahertz or gigahertz.." = "每秒周期是频率赫兹的SI单位的另一个名称，它定义为周期性现象的每秒周期数。 该单位用于描述声音和机械振动（大约20 Hz至20 kHz）和电磁辐射（无线电波，光，伽玛射线-大约20 kHz至200 THz）的频率。 在计算中，中央处理器和计算机总线的时钟速率以兆赫兹或千兆赫兹表示。";

/* longTons description */
"A dalton (Da) or unified atomic mass unit (u) is the non-system unit of mass that is used for indicating mass in atoms, molecules, and elementary particles. It is defined as one-twelfth of the mass of a neutral atom of carbon-12 in its ground state. 1 Da ≈ 1.66053·10⁻²⁷ kg." = "道尔顿（Da）或统一原子质量单位（u）是非系统质量单位，用于指示原子，分子和基本粒子的质量。 它被定义为处于基态的碳12中性原子质量的十二分之一。 1 Da≈1.66053·10⁻²⁷kg。";

/* Days unitDescription */
"A day (d) is a non-SI unit of time. It is an interval equal to 24 hours. It can also mean a daytime, which is the consecutive period of time during which the Sun is above the horizon of a location." = "天（d）是非SI时间单位。 这是等于24小时的时间间隔。 它也可以表示白天，这是太阳在某个位置的地平线上方连续的时间段。";

/* decameters unit description */
"A decameter (dam) is a decimal multiple of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "十米（dam）是基本SI长度单位（米）的十进制倍数，其定义为光在1 / 299,792,458秒的时间间隔内在真空中行进的路径的长度。";

/* decigrams description */
"A decigram (dg) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 dg = 0.1 g = 10⁻⁴ kg." = "分克（dg）是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的小数部分。 1 dg = 0.1 g = 10⁻⁴ kg。";

/* deciliters description */
"A deciliter (dL or dl) is a decimal fraction of the non-SI metric unit of volume, the liter, which is equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "分升（dL或dl）是非SI公制体积（升）的小数部分，等于1立方米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³立方米。";

/* decimeters unit description */
"A decimeter (dm) is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "分米（dm）是基本SI长度单位米的小数部分，它表示为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。";

/* degrees unitDescription */
"A degree or degree of arc (°) is a measurement of plane angle representing 1/360 of a full rotation. One degree is equivalent to π/180 radians. It is not an International System of Units (SI) unit." = "弧度或度数（°）是表示完整旋转的1/360的平面角的量度。 1度等于π/ 180弧度。 它不是国际单位制（SI）单位。";

/* dyne description */
"A dyne (dyn) is a unit of force specified in the centimeter-gram-second (CGS) system of units. Equivalently, the dyne is defined as the force required to accelerate a mass of one gram at a rate of one centimeter per second squared. One dyne is equal to 10 micronewtons." = "达因（dyn）是以厘米·克·秒（CGS）单位制指定的力的单位。 等效地，达因定义为以每秒1平方厘米的速度加速1克质量所需的力。 1达因等于10微牛顿。";

/* dyneCentimeter description */
"A dyne centimeter (dyne·cm) is a unit of energy and mechanical work in the centimeter-gram-second (CGS) system of units, which is equal to one erg. It is the amount of work done by a force of one dyne when moving an object through a distance of one centimeter. In the CGS base units, it is equal to one gram centimeter squared per second squared (g·cm²/s²). It is thus equal to 100 nanojoules (nJ) in SI units. A dyne centimeter is a very small unit of energy. The impact energy of a small mosquito flying into a wall is equal to about 1 dyne centimeter." = "达因厘米（dyne·cm）是单位为厘米·克·秒（CGS）的能量和机械功的单位，等于1 erg。 它是将物体移动一厘米距离时由一达因力完成的工作量。 在CGS基本单位中，它等于一克厘米平方/秒平方（g·cm²/s²）。 因此，它等于100纳焦耳（nJ）（以SI单位表示）。 达因厘米是非常小的能量单位。 一只小蚊子飞进墙壁的冲击能量大约是1达因厘米。";

/* Faradays unitDescription */
"A faraday is a non-SI unit of electrical charge. It is used in electrochemistry. One faraday of charge is the magnitude of the charge of one mole of electrons, that is, 96.48 kC." = "法拉第是非SI电荷单位。 用于电化学。 一法拉第电荷是一摩尔电子的电荷量，即96.48 kC。";

/* fathoms unit description */
"A fathom (ftm) is a unit of length or distance in the British imperial and the U.S. customary systems. It is equal to 2 yards, 6 feet or 1.8288 meters, and used especially for measuring the depth of water. Originally, it was based on the distance between the man’s outstretched arms." = "英制（ftm）是英制和美国惯用系统中长度或距离的单位。 它等于2码，6英尺或1.8288米，特别用于测量水深。 最初，它是基于该人伸出的手臂之间的距离。";

/* feet unit description */
"A feet (ft or ′) is a unit of length defined as being 0.3048 m exactly and used in the British imperial system of units and the United States customary units. It is subdivided into 12 inches and is called an international foot." = "英尺（ft或'）是长度的精确定义为0.3048 m的单位，用于英制英制和美国惯用单位。 它细分为12英寸，被称为国际脚。";

/* femtonewtons description */
"A femtonewton (fN) is a decimal fraction of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "飞牛顿（fN）是从SI得出的力牛顿单位的十进制分数。 根据牛顿的第二运动定律，一牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* Femtoseconds unitDescription */
"A femtosecond (fs) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom." = "飞秒（fs）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770个辐射周期所花费的时间。";

/* feetPerHour description */
"A foot per hour (ft/h, ft·h⁻¹) is a unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction) in the US Customary Units and British Imperial Units. It is defined as the number of feet traveled in one hour." = "英尺/小时（ft / h，ft·h·¹）是美国惯用单位和英制英制中速度（标量值）和速度（矢量值，同时指定幅度和特定方向）的单位。 定义为一小时内经过的脚数。";

/* feetPerMinute description */
"A foot per minute (ft/min, ft·min⁻¹) is a unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction) in the US Customary Units and British Imperial Units. It is defined as the number of feet traveled in one minute." = "英尺/分钟（ft / min，ft·min⁻¹）是美国惯用单位和英制英制中速度（标量值）和速度（矢量值，同时指定幅度和特定方向）的单位。 定义为一分钟内经过的脚数。";

/* feetPerSecond description */
"A foot per second (ft/s, ft·s⁻¹) is a unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction) in the US Customary Units and British Imperial Units. It is defined as the number of feet traveled in one second." = "英尺/秒（ft / s，ft·s⁻¹）是美国惯用单位和英制英制中速度（标量值）和速度（矢量值，分别指定幅度和特定方向）的单位。 它定义为在一秒钟内行进的英尺数。";

/* feetPerSecondSquared unitDescription */
"A foot per second squared is a unit of acceleration in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 0.3048 m/s². Physical interpretation: if an object accelerates at 1 ft/s², its speed is increasing by 1 ft/s every second." = "英尺/秒平方是英制（英制）和美制常规系统中的加速度单位，等于0.3048 m /s²。 物理解释：如果物体以1 ft /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 ft / s。";

/* foot-candle unit description */
"A foot-candle (ft·c) is a US Customary and British Imperial unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area. One foot-candle can be defined as a one-candela source illuminating a surface one foot away from the light source." = "英尺烛光（ft·c）是照度和发光度的美国习惯和英制英制单位，用于测量单位面积的光通量。 一个脚烛可以定义为一个烛光光源，该光源照亮距光源一英尺的表面。";

/* FootPounds description */
"A foot-pound (ft·lb), or foot-pound force (ft·lbf) is a unit of work or energy in the Engineering and Gravitational Systems in United States customary and imperial units of measure. It is the amount of work done by a force of one pound-force when moving an object through a distance of one foot. 1 ft·lbf ≈ 1.36 joules in SI units. The foot-pound is used in the US to specify the muzzle energy of bullets in small arms ballistics." = "英尺磅（ft·lb）或英尺磅力（ft·lbf）是美国惯用和英制计量单位中“工程和引力系统”的工作或能量单位。 它是将物体移过一只脚的距离时通过一磅力完成的工作量。 1 ft·lbf≈1.36焦耳，以SI单位表示。 在美国，用磅重来指定小武器弹道中子弹的枪口能量。";

/* furlongs unit description */
"A furlong (fur) is a unit of distance in the British imperial units and U.S. customary units equal to one-eighth of a mile or 220 yards, 660 feet, 40 rods, or 10 chains. The exact value of the furlong varies slightly among English-speaking countries. Five furlongs are approximately 1 kilometer." = "弗隆（furlong）是英制英制单位和美国惯用单位的距离单位，等于八分之一英里或220码，660英尺，40根杆或10条链。 弗隆的确切价值在英语国家之间略有不同。 五福隆大约1公里。";

/* gal unitDescription */
"A gal, which is sometimes called galileo, is a unit of acceleration used in gravimetry. It is named after the Italian physicist Galileo Galilei who made the first measurement of the Earth’s gravity. The gal is defined as 1 centimeter per second squared. Physical interpretation: if an object accelerates at 1 Gal, its speed is increasing by 1 cm/s every second." = "gal（有时称为伽利略）是重量分析中使用的加速度单位。 它以意大利物理学家伽利略·伽利莱（Galileo Galilei）的名字命名，伽利略（Galileo Galilei）首次测量了地球的重力。 gal定义为每秒1厘米的平方。 物理解释：如果一个物体以1 Gal的速度加速，则其速度每秒增加1 cm / s。";

/* gallonUKPer100Miles description */
"A gallon (UK) per 100 miles (gal (UK)/100 mi) is a unit of measurement for fuel consumption in the British Imperial system of units. It defines the amount of fuel in UK gallons a vehicle used for traveling one hundred miles." = "每100英里加仑（UK）（加仑（英国）/ 100英里）是英制英制系统中油耗的度量单位。 它定义了用于行驶一百英里的车辆的英国加仑燃料量。";

/* gallonUKPerMile description */
"A gallon (UK) per mile (gal (UK)/mi) is a unit of measurement for fuel consumption in the British Imperial system of units. It defines the amount of fuel in UK gallons a vehicle used for traveling one mile." = "加仑（UK）每英里（gal（UK）/ mi）是英制英制系统中油耗的度量单位。 它定义了行驶一英里所用车辆的英国加仑燃料量。";

/* gallonUSPer100Miles description */
"A gallon (US) per 100 miles (gal (US)/100 mi) is a unit of measurement for fuel consumption in the US customary system of units. It defines the amount of fuel in US gallons a vehicle used for traveling one hundred miles." = "加仑（US）每100英里（gal（US）/ 100 mi）是美国惯用单位制中的油耗测量单位。 它定义了用于行驶100英里的车辆的加仑燃料量。";

/* gallonUSPerMile description */
"A gallon (US) per mile (gal (US)/mi) is a unit of measurement for fuel consumption in the US customary system of units. It defines the amount of fuel in US gallons a vehicle used for traveling one mile." = "加仑（US）每英里（gal（US）/ mi）是美国惯用单位制中的油耗测量单位。 它定义了用于行驶一英里的车辆的加仑燃料量。";

/* gibibits unit description */
"A gibibit (Gibit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix giga (symbol G) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁹, therefore, 1 gigabit = 10⁹ bits = 1,000,000,000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2³⁰, so 1 Gbit = 1024 Mbits. The correct prefix for 2³⁰ is a gibibit (Gibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "吉比特（Gibit）是用于数字信息或计算机存储的单位比特的十进制倍数。 前缀千兆字节（符号G）在国际单位制（SI）中定义为10的乘数，因此1吉比特= 10⁹比特= 1,000,000,000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2³⁰，因此1 Gbit = 1024 Mbits。 2³⁰的正确前缀是吉比特（Gibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* gibibytes unit description */
"A gibibyte (GiB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix giga (symbol G) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁹, therefore, 1 gigabyte = 10⁹ bytes = 1,000,000,000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2³⁰, so 1 GB = 1024 Mbytes. The correct prefix for 2³⁰ is a gibibyte (GiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千兆字节（GiB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千兆字节（符号G）在国际单位制（SI）中定义为10的乘数，因此1吉字节= 10⁹字节= 1,000,000,000字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2³⁰，因此1 GB = 1024 MB。 2³⁰的正确前缀是gibibyte（GiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* gigabits unit description */
"A gigabit (GBt or Gbit) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix giga (symbol G) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁹, therefore, 1 gigabit = 10⁹ bits = 1,000,000,000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2³⁰, so 1 GBt = 1024 Mbits. The correct prefix for 2³⁰ is a gibibit (Gibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千兆位（GBt或Gbit）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千兆字节（符号G）在国际单位制（SI）中定义为10⁹的乘数，因此1吉比特= 10⁹比特= 1,000,000,000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2³⁰ = 1 GBt = 1024 Mbits。 2³⁰的正确前缀是吉比特（Gibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* gigabytes unit description */
"A gigabyte (GB or Gbyte) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix giga (symbol G) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁹, therefore, 1 gigabyte = 10⁹ bytes = 1,000,000,000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2³⁰, so 1 GB = 1024 Mbytes. The correct prefix for 2³⁰ is a gibibyte (GiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千兆字节（GB或GB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千兆字节（符号G）在国际单位制（SI）中定义为10⁹的乘数，因此1吉字节= 10⁹字节= 1,000,000,000字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2³⁰，因此1 GB = 1024 MB。 2³⁰的正确前缀是gibibyte（GiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* gigahertz description */
"A gigahertz (GHz) is a decimal multiple of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays)." = "千兆赫（GHz）是SI衍生的频率赫兹单位的十进制倍数，其定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。";

/* giganewtons description */
"A giganewton (GN) is a decimal multiple of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "吉牛顿（GN）是SI衍生的牛顿力单位的十进制倍数。 根据牛顿的第二运动定律，一牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* gigapascals description */
"A gigapascal (GPa) is a decimal multiple of the pascal, which is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. It is a measure of force per unit area, defined as one newton per square meter." = "吉帕斯卡（GPa）是帕斯卡的十进制倍数，是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的SI衍生单位。 它是单位面积上的力的量度，定义为每平方米一牛顿。";

/* degrees unitDescription */
"A grad also known as gradian, gon or grade is a unit of plane angle, equivalent to 1/400 of a turn. One grad equals π/200 radians or 9/10 of a degree. 1 grad is divided into 100 metric minutes and 1 metric minute is divided into 100 metric seconds." = "渐变也称为gradian，gon或grad，是平面角度的单位，等于转弯的1/400。 一个等级等于π/ 200弧度或9/10的度数。 1格分为100公分分钟，而1公分则分为100公分秒。";

/* grain description */
"A grain (gr) is a unit of measurement of mass that was based on the weight of a single grain of barley, considered equivalent to 1 1⁄3 grains of wheat. The grain was the foundation of traditional English weight systems and is the only unit that is equal throughout the troy, avoirdupois, and apothecaries’ systems of mass." = "谷物（gr）是基于大麦单粒重量的质量度量单位，被认为等同于1 1⁄3粒小麦。 谷物是传统英国重量系统的基础，并且是唯一在整个Troy，Avoirdupois和药剂师的质量系统中均等的单位。";

/* grams description */
"A gram (g) is a unit of mass, one of the base units in CGS. It is also a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram." = "克（g）是质量单位，是CGS中的基本单位之一。 它也是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的十进制小数。";

/* gramPerCubicCentimeter unitDescription */
"A gram per cubic centimeter (g/cm³) is a decimal multiple of the SI derived unit of density kg/m³, which is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. It is equal to 1000 kg/m³. Gram per cubic centimeter is also the cgs unit of density." = "克/立方厘米（g /cm³）是SI得出的密度kg /m³单位的十进制倍数，其定义为质量，单位为千克/立方米。 等于1000千克/立方米。 克每立方厘米也是密度的cgs单位。";

/* gramPerCubicMeter unitDescription */
"A gram per cubic meter (g/m³) is a decimal fraction of the SI derived unit of density kg/m³, which is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. It is equal to 0.001 kg/m³." = "克/立方米（g /m³）是SI衍生的密度单位kg /m³的十进制分数，其定义为质量，单位为千克，单位为立方米。 等于0.001 kg /m³。";

/* gramPerLitre unitDescription */
"A gram per liter (g/L) is a unit of density, which is acceptable for use with SI. It is equal to 1 kg/m³." = "克/升（g / L）是密度的单位，可以与SI一起使用。 它等于1千克/立方米。";

/* gramForce description */
"A gram-force (gf) , is a gravitational metric unit of force. It is equal to the force exerted by one gram of mass in a standard gravitational field. Therefore, one gram-force is by definition equal to 9.80665 mN. A gram-force is a convenient unit because its value is equal to the weight of an object with a mass of 1 g and it is easy to imagine what is, e.g., a 100 gf force." = "克力（gf）是重力的重力单位。 它等于一克物质在标准重力场中所施加的力。 因此，根据定义，一克力等于9.80665 mN。 克力是一个方便的单位，因为它的值等于质量为1 g的物体的重量，并且很容易想象例如100 gf的力。";

/* hartreeEnergy description */
"A Hartree energy (Eh or Ha), also known as the hartree, is the atomic unit of energy. It is named after the British physicist Douglas Hartree and used as a unit of energy in atomic physics and computational chemistry. The Hartree energy is approximately the electric potential energy of the hydrogen atom in its ground state. Eh = 4.359 744 34(19)×10⁻¹⁸ J = 27.211 385 05(60) eV." = "Hartree能量（Eh或Ha），也称为hartree，是能量的原子单位。 它以英国物理学家道格拉斯·哈特里（Douglas Hartree）的名字命名，在原子物理学和计算化学中用作能量单位。 哈特里能量大约是处于其基态的氢原子的势能。 Eh ＝ 4.359 744 34（19）×10⁻¹⁸ J ＝ 27.211 385 05（60）eV。";

/* hectares unitDescription */
"A hectare is a non-SI metric unit of area and defined as 10,000 square meters or 100 ares. It is primarily used in the measurements of land area. Its symbol is ha." = "公顷是面积的非SI公制单位，定义为10,000平方米或100公顷。 它主要用于土地面积的测量。 它的符号是ha。";

/* hectometers unit description */
"A hectometer (hm) is a decimal multiple of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "厘米（hm）是基本国际单位制长度（SI）的十进制倍数，该单位表示在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。";

/* hectopascals description */
"A hectopascal (hPa) is a decimal multiple of the pascal, which is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. It is a measure of force per unit area, defined as one newton per square meter." = "百帕斯卡（hPa）是帕斯卡的十进制倍数，是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的SI衍生单位。 它是单位面积上的力的量度，定义为每平方米一牛顿。";

/* hertz description */
"A hertz (Hz) is the SI unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds and mechanical vibrations (approximately 20 Hz to 20 kHz) and electromagnetic radiation (radio waves, light, gamma rays — approximately 20 kHz to 200 THz). In computing, the clock rate of central processing units is expressed in megahertz or gigahertz and put on their labels." = "赫兹（Hz）是频率赫兹的SI单位，定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音和机械振动（大约20 Hz至20 kHz）和电磁辐射（无线电波，光，伽玛射线-大约20 kHz至200 THz）的频率。 在计算中，中央处理单元的时钟速率以兆赫兹或千兆赫兹表示，并贴在它们的标签上。";

/* inchOunces description */
"A inch-ounce (in·oz), or inch-ounce force (symbol: in·ozf) is a unit of work or energy in United States customary and imperial units of measure. It is the amount of work done by a force of one ounce-force when moving an object through a distance of one inch. 1 in·oz ≈ 7.06 millijoules in SI units." = "英寸盎司（in·oz）或英寸盎司力（符号：in·ozf）是美国惯用和英制计量单位的工作或能量单位。 它是将物体移动一英寸距离时用一盎司力完成的工作量。 1英寸·盎司≈7.06毫焦耳，以SI单位表示。";

/* inchPounds description */
"A inch-pound (in·lb), or inch-pound force (symbol: in·lbf) is a unit of work or energy in the Engineering and Gravitational Systems in United States customary and imperial units of measure. It is the amount of work done by a force of one pound-force when moving an object through a distance of one inch. 1 in·lbf ≈ 0.113 joules in SI units." = "英寸磅（in·lb）或英寸磅力（符号：in·lbf）是美国惯用和英制计量单位中“工程和引力系统”的工作或能量单位。 它是将物体移动一英寸距离时通过一磅力完成的工作量。 1英寸·磅力≈0.113焦耳，以SI单位表示。";

/* joules description */
"A joule (J) is a derived unit of energy, work, and amount of heat in the International System of Units SI. The joule is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Yet another definition states that the joule is equal to the work required to move an electric charge of one coulomb through an electric potential difference of one volt. In everyday life, one joule of energy is required to lift a small (102 g) tomato one meter straight up." = "焦耳（J）是国际单位制SI中的能量，功和热量的派生单位。 焦耳等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一欧姆的电阻器一秒钟所需的能量。 另一个定义指出，焦耳等于使一个库仑的电荷移动一伏的电势差所需的功。 在日常生活中，需要一焦耳的能量才能将一个小的西红柿（102 g）直升一米。";

/* joule/Centimeter description */
"A joule per centimeter (J/cm) is a metric unit of force. In mechanics, a joule is defined as the work done by a force of one newton acting to move an object through a distance of one meter in the direction in which the force is applied (1 J = 1 N·m). Therefore joule per meter is equal to newton and, correspondingly, joule per centimeter is equal to 10 millinewtons." = "焦耳每厘米（J / cm）是力的公制单位。 在力学中，焦耳定义为通过一个牛顿的力完成的功，该牛顿的作用是使物体沿力的施加方向（1 J = 1 N·m）移动一米。 因此，每米的焦耳等于牛顿，因此，每厘米的焦耳等于10毫牛顿。";

/* joule/Meter description */
"A joule per meter (J/m) is a metric unit of force. In mechanics, a joule is defined as the work done by a force of one newton acting to move an object through a distance of one meter in the direction in which the force is applied (1 J = 1 N·m). Therefore, joule per meter is equal to newton." = "每米的焦耳（J / m）是力的公制单位。 在力学中，焦耳定义为通过一个牛顿的力完成的功，该牛顿的作用是使物体沿力的施加方向（1 J = 1 N·m）移动一米。 因此，每米的焦耳等于牛顿。";

/* kibibits unit description */
"A kibibit (Kibit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix kilo (symbol k) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10³, therefore, 1 kilobit = 10³ bits = 1000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2¹⁰ = 1024, so 1 Kbit = 1024 bits (note the capital K). The correct prefix for 2¹⁰ is a kibibit (Kibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千比特（Kibit）是用于数字信息或计算机存储的单位位的十进制倍数。 前缀千（符号k）在国际单位制（SI）中定义为10³的乘数，因此，1千比特=10³比特= 1000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2¹⁰ = 1024，因此1 Kbit = 1024位（请注意，大写K）。 2¹⁰的正确前缀是kibibit（Kibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* kibibytes unit description */
"A kibibyte (KiB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix kilo (symbol k) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10³, therefore, 1 kilobyte = 10³ bytes = 1000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2¹⁰ = 1024, so 1 Kbyte = 1024 bytes (note the capital K). The correct prefix for 2¹⁰ is a kibibyte (KiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千字节（KiB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千（符号k）在国际单位制（SI）中定义为10³的乘数，因此1 KB =10³字节= 1000字节。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2¹⁰ = 1024，因此1 Kb = 1024字节（请注意大写K）。 2¹⁰的正确前缀是kibibyte（KiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* Kiloamperes unitDescription */
"A kiloampere (kA), is a decimal multiple of the ampere, the SI unit of electric current." = "千安（kA）是安培（电流的SI单位）的十进制倍数。";

/* kilobits unit description */
"A kilobit (kBt) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix kilo (symbol k) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10³, therefore, 1 kilobit = 10³ bit = 1000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2¹⁰ = 1024, so 1 Kbit = 1024 bits (note the capital K). The correct prefix for 2¹⁰ is a kibibits (Kibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千位（kBt）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千（符号k）在国际单位制（SI）中定义为10³的乘数，因此，1千比特=10³比特= 1000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2¹⁰ = 1024，因此1 Kbit = 1024位（请注意，大写K）。 2¹⁰的正确前缀是千比特（Kibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* Kilobytes unit description */
"A kilobyte (kB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix kilo (symbol k) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10³, therefore, 1 kilobyte = 10³ bytes = 1000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2¹⁰ = 1024, so 1 Kbyte = 1024 bytes (note the capital K). The correct prefix for 2¹⁰ is a kibibyte (KiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "千字节（kB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀千（符号k）在国际单位制（SI）中定义为10³的乘数，因此1 KB =10³字节= 1000字节。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2¹⁰ = 1024，因此1 Kb = 1024字节（请注意大写K）。 2¹⁰的正确前缀是kibibyte（KiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* kilocalories description */
"A kilocalorie (kcal) is a decimal multiple of a thermochemical calorie, which is an outdated non-SI metric unit of energy. In most fields its use has been replaced by, the joule, the SI unit of energy. However, it remains a commonly used unit for energies in the field of chemistry. 1 th calorie = 4.184 J as defined in the ISO standard ISO 31-4. By definition, the small calorie or gram calorie approximates the energy needed to increase the temperature of 1 gram of water by 1 °C at standard atmospheric pressure (101.325 kPa)." = "千卡（kcal）是热化学卡路里的十进制倍数，是过时的非SI度量单位的能量。 在大多数领域，它的使用已由焦耳（SI能量单位）代替。 然而，它仍然是化学领域中能量的常用单位。 1卡路里= 4.184 J（如ISO标准ISO 31-4所定义）。 根据定义，少量卡路里或克卡路里近似于在标准大气压（101.325 kPa）下将1克水的温度提高1°C所需的能量。";

/* kiloelectronVolt description */
"A kiloelectronvolt (keV) is a decimal multiple of an electronvolt (electron volt, eV), which is a unit of energy equal to approximately 1.6×10⁻¹⁹ joule and used in atomic, nuclear and particle physics. By definition, it is the amount of energy gained by the charge of an electron moved across an electric potential difference of one volt. In other words, an electronvolt is 1 volt (1 joule per coulomb) multiplied by the electron charge (1 e, or 1.602176565(35)×10⁻¹⁹ C). Electronvolt is a small value; therefore it is commonly used with the SI prefixes." = "千电子伏特（keV）是电子伏特（electron volt，eV）的十进制倍数，它是大约等于1.6×10⁻¹⁹焦耳的能量单位，用于原子，核和粒子物理学中。 根据定义，它是通过一伏电势差上移动的电子电荷所获得的能量数量。 换句话说，电子伏特是1伏特（每库仑1焦耳）乘以电子电荷（1 e或1.60217656535×10⁻¹⁹ C）。 电子伏特是一个小值； 因此，它通常与SI前缀一起使用。";

/* kilogramPerCubicCentimeter unitDescription */
"A kilogram per cubic centimeter (kg/cm³) is a decimal multiple of the SI derived unit of density kg/m³, which is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. It is equal to 10⁶ kg/m³." = "千克/立方厘米（kg /cm³）是SI得出的密度kg /m³的单位的十进制倍数，密度的单位是质量/千克，单位是立方米。 等于10⁶千克/立方米。";

/* kilogramPerCubicMeter unitDescription */
"A kilogram per cubic meter (kg/m³ or kg·m⁻³) is the SI derived unit of density. It is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. Its SI symbol is kg·m⁻³ or kg/m³." = "千克/立方米（kg /m³或kg·m⁻³）是SI得出的密度单位。 它的定义是质量，单位为千克，单位为立方米。 其SI标记为kg·m⁻³或kg /m³。";

/* kilogramPerLitre unitDescription */
"A kilogram per liter (kg/L) is a unit of density, which is acceptable for use with SI. It is equal to 1000 kg/m³." = "千克/升（kg / L）是密度的单位，与SI配合使用是可以接受的。 等于1000千克/立方米。";

/* kilogramForce description */
"A kilogram-force (kgf), also called kilopond (kp), is a gravitational metric unit of force. It is equal to the force exerted by one kilogram of mass in a standard gravitational field. Therefore, one kilogram-force is by definition equal to 9.80665 N. A kilogram-force is a convenient unit because its value is equal to the weight of an object with a mass of 1 kg and it is easy to imagine what is, e.g., a 10 kgf force." = "千克力（kgf），也称为千克力（kp），是重力的力单位。 它等于在标准重力场中一千克质量所施加的力。 因此，一千克力在定义上等于9.80665N。一千克力是一个方便的单位，因为其值等于质量为1千克的物体的重量，并且很容易想象例如 10公斤力。";

/* kilohertz description */
"A kilohertz (kHz) is a decimal multiple of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays)." = "千赫（kHz）是SI衍生的频率赫兹单位的十进制倍数，其定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。";

/* kilojoules description */
"A kilojoule (kJ) is a decimal multiple of the SI derived unit of energy, work, and amount of heat in the International System of Units SI. The joule is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Yet another definition states that the joule is equal to the work required to move an electric charge of one coulomb through an electric potential difference of one volt." = "千焦（kJ）是国际单位制国际单位制中能源，功和热量由国际单位制得出的十进制倍数。 焦耳等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一欧姆的电阻器一秒钟所需的能量。 另一个定义指出，焦耳等于使一个库仑的电荷移动一伏的电势差所需的功。";

/* kiloliters description */
"A kiloliter (kL or kl) is a decimal multiple of the non-SI metric unit of volume, the liter, which is equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "千升（kL或kl）是非SI公制体积单位（升）的十进制倍数，等于1立方分米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³立方米。";

/* kilometers unit description */
"A kilometer (km) is a decimal multiple of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second. A kilometer is now used officially for expressing distances between geographical places on land in most of the world with notable exceptions being the United States and the United Kingdom." = "一公里（km）是基本SI长度单位（米）的十进制倍数，该长度被定义为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。 现在，一公里已正式用于表示世界上大部分地区的陆地地理位置之间的距离，值得注意的是美国和英国。";

/* kilometersPerGallonUS description */
"A kilometer per gallon (US) (km/gal (US)) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 264.17 m/L in the metric units. It defines the number of kilometers a vehicle can travel using one US gallon of fuel." = "公里/加仑（US）（km / gal（US））是美国惯用单位制的燃料经济性度量单位，以公制单位等于264.17 m / L。 它定义了一辆汽车使用一加仑汽油可以行驶的公里数。";

/* kilometersPerHour description */
"A kilometer per hour (km/h, km·h⁻¹) is a metric unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction). It is defined as the number of kilometers traveled in one hour." = "每小时公里（km / h，km·h⁻¹）是速度（标量值）和速度（矢量值，同时指定幅度和特定方向）的度量单位。 定义为一小时内行驶的公里数。";

/* kilometersPerLiter description */
"A kilometer per liter (km/L) is a decimal multiple of the metric unit of measurement for fuel economy, meter per liter, which defines the number of meters a vehicle can drive using one liter of fuel." = "每公升公里（km / L）是燃油经济性度量单位（每公尺米）的十进制倍数，它定义了车辆可以使用一公升燃料行驶的米数。";

/* kilometerPerMinute description */
"A kilometer per minute (km/min, km·min⁻¹) is a metric unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction). It is defined as the number of kilometers traveled in one minute." = "一公里/分钟（km / min，km·min⁻¹）是速度（标量值）和速度（矢量值，它指定幅度和特定方向）的度量单位。 定义为在一分钟内行驶的公里数。";

/* kilometerPerSecond description */
"A kilometer per second (km/s, km·s⁻¹) is a metric unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction). It is defined as the number of kilometers traveled in one second." = "一公里每秒（km / s，km·s⁻¹）是速度（标量值）和速度（矢量值，既指定幅度又指定方向）的度量单位。 定义为在一秒钟内行驶的公里数。";

/* kilometerPerSecondSquared unitDescription */
"A kilometer per second squared is a unit of acceleration in the International System of Units (SI), equal to 1000 m/s². Physical interpretation: if an object accelerates at 1 km/s², its speed is increasing by 1 km/s every second." = "在国际单位制（SI）中，每平方千米一千米是加速度的单位，等于1000 m /s²。 物理解释：如果物体以1 km /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 km / s。";

/* kilonewtons description */
"A kilonewton (kN) is a decimal multiple of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "千牛顿（kN）是SI衍生的牛顿力单位的十进制倍数。 根据牛顿的第二运动定律，一牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* kiloohms unitDescription */
"A kiloohm (kΩ) or kilohm is a decimal multiple of the SI derived unit ohm and is equal to 1000 Ω. A conductor has an electrical resistance of one milliohm when a constant potential difference of one volt applied between its ends produces in this conductor a current of one milliampere. Many electronic components have resistance usually measured in kiloohms. Some examples of components whose resistance is measured in kiloohms are resistors, potentiometers, multi-turn coils, input and output resistance of various electronic circuits. Resistance can be measured by a multimeter, which can also measure voltage, current, and sometimes temperature, capacitance and other values." = "千欧（kΩ）或千欧是SI得出的单位欧姆的十进制倍数，等于1000Ω。 当在导体两端之间施加一伏的恒定电位差时，该导体的电阻为一毫欧，该导体产生一毫安的电流。 许多电子元件的电阻通常以千欧为单位。 电阻（以千欧姆为单位）的一些组件示例包括电阻器，电位计，多匝线圈，各种电子电路的输入和输出电阻。 电阻可以通过万用表测量，万用表还可以测量电压，电流，有时还可以测量温度，电容和其他值。";

/* kilopascals description */
"A kilopascal (kPa) is a decimal multiple of the pascal, which is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. It is a measure of force per unit area, defined as one newton per square meter." = "千帕斯卡（kPa）是帕斯卡的十进制倍数，它是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的SI衍生单位。 它是单位面积上的力的量度，定义为每平方米一牛顿。";

/* kilopond description */
"A kilopond (kp), also called kilogram-force (kgf), is an obsolete gravitational metric unit of force. It is equal to the force exerted by one kilogram of mass in a standard gravitational field. Therefore, one kilopond is by definition equal to 9.80665 N." = "千磅（kp），也称为千克力（kgf），是过时的重力度量单位。 它等于在标准重力场中一千克质量所施加的力。 因此，根据定义，一千克等于9.80665N。";

/* kilopondMeter description */
"A kilopond meter (kp·m) is a unit of energy and mechanical work, which is equal to 1 kgf·m or 9.81 joules in SI units. It is the amount of work done by a force of one kilogram-force when moving an object through a distance of one meter." = "千米（kp·m）是能量和机械功的单位，等于1 kgf·m或9.81焦耳（以SI单位）。 它是将物体移过一米距离时由一公斤力完成的工作量。";

/* kilopoundForce description */
"A kilopound-force, also called kip, kip-force (kip, klb, kipf) is a non-SI non-metric unit of force. It is equal to 1,000 pounds-force and used primarily by American architects and engineers to measure engineering loads. 1 kip = 4448.22 newtons (N) = 4.44822 kilonewtons (kN). The name kip comes from combining two words: “kilo” and “pound”" = "千力，也称为基普，基普力（kip，klb，kipf）是非SI非度量单位的力。 它等于1,000磅力，主要由美国建筑师和工程师用来测量工程负载。 1 kip = 4448.22牛顿（N）= 4.44822千牛顿（kN）。 基普（kip）这个名称来自两个词的组合：“公斤”和“磅”";

/* Kilovolts unitDescription */
"A kilovolt (kV) is a decimal multiple of the SI derived unit for electromotive force, electric potential (voltage), and electric potential difference. 1 kV = 1000 V. By definition, one volt is the difference in electric potential across a wire when an electric current of one ampere dissipates one watt of power. It is also equal to the potential difference between two parallel, infinite planes spaced one meter apart that create an electric field of one newton per coulomb." = "千伏（kV）是SI派生单位的电动势，电势（电压）和电势差的十进制倍数。 1 kV = 1000V。根据定义，1伏特是指1安培的电流耗散1瓦功率时导线两端的电位差。 它也等于两个平行的，间隔一米的无限平面之间的电势差，该平面会产生每库仑一个牛顿的电场。";

/* kipforce description */
"A kip or kip-force, or kilopound (kip, klb, kipf) is a non-SI non-metric unit of force. It is equal to 1,000 pounds-force and used primarily by American architects and engineers to measure engineering loads. 1 kip = 4448.22 newtons (N) = 4.44822 kilonewtons (kN). The name kip comes from combining two words: “kilo” and “pound”. It is also called kilopound-force." = "kip或kip力或千磅（kip，klb，kipf）是非SI非度量力单位。 它等于1,000磅力，主要由美国建筑师和工程师用来测量工程负载。 1 kip = 4448.22牛顿（N）= 4.44822千牛顿（kN）。 kip这个名称来自两个词的组合：“ kilo”和“ pound”。 也称为千磅力。";

/* ksi description */
"A kip per square inch (ksi, kip/in²) is a unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength in the US Customary Units and British Imperial Units. It is a measure of force per unit area.\nA kip or kip-force, or kilopound (kip, klb, kipf) is a non-SI non-metric unit of force. It is equal to 1,000 pounds-force and used primarily by American architects and engineers to measure engineering loads. 1 kip = 4448.22 newtons (N) = 4.44822 kilonewtons (kN). The name kip comes from combining two words: “kilo” and “pound”. It is also called kilopound-force." = "每平方英寸的基普（ksi，kip /in²）是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的单位，在美国习惯单位和英国英制单位中。 它是单位面积上的力的量度。\nkip或kip力或千磅（kip，klb，kipf）是非SI非度量力单位。 它等于1,000磅力，主要由美国建筑师和工程师用来测量工程负载。 1 kip = 4448.22牛顿（N）= 4.44822千牛顿（kN）。 kip这个名称来自两个词的组合：“ kilo”和“ pound”。 也称为千磅力。";

/* lightyears unit description */
"A light-year (also light year or lightyear, ly), is a non-SI unit of length equal to just under 10 trillion kilometers or about 6 trillion miles or 0.306 parsecs. It is defined as the distance that light travels in a vacuum in one Julian year." = "一光年（也指光年或光年，ly）是一种非SI单位，其长度等于10万亿公里（约6万亿英里）或0.306秒差距。 它的定义是在儒略一年中光在真空中传播的距离。";

/* links unit description */
"A link (l., li. or lnk.) is a unit of length or distance in the US Customary Units and British Imperial Units. Before the 20th century, links were commonly used for surveying the real property. A link is exactly 33⁄50 of a survey foot. Twenty-five links make a rod. One hundred links make a chain. One thousand links make a furlong. Eight thousand links make a statute mile." = "链接（l。，li。或lnk。）是美国习惯单位和英国英制单位中长度或距离的单位。 在20世纪之前，通常使用链接来测量房地产。 链接正好是一个勘测英尺的33⁄50。 二十五个链接构成了一根杆。 一百个链接组成一条链。 一千个链接组成了弗隆。 八千条链接构成了法定英里。";

/* liters description */
"A liter (L or l) is a non-SI metric unit of volume equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "升（L或l）是非SI公制单位，体积等于1立方米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³立方米。";

/* litersPer100Kilometers description */
"A liter per 100 km (L/100 km) is a metric unit of measurement for fuel consumption. It defines the amount of fuel in liters a vehicle used for traveling 100 km." = "每100公里（L / 100 km）的升数是油耗的度量单位。 它定义了用于行驶100公里的车辆的燃油量（以升为单位）。";

/* literPerMeter description */
"A liter per meter (L/m) is a metric unit of measurement for fuel consumption. It defines the amount of fuel in liters a vehicle used for traveling one meter." = "公升/米（L / m）是油耗的度量单位。 它定义了用于行驶一米的车辆的升量（以升为单位）。";

/* hundredweightUK description */
"A long hundredweight or centum weight (cwt) is a unit of mass defined in terms of the pound (lb). It is defined in the British Imperial System of Units as 112 lb (8 stone), which is equal to 50.802345 kg." = "长百分数或百分体重（cwt）是以磅（lb）为单位定义的质量单位。 英国英制单位制中将其定义为112磅（8石头），等于50.802345千克。";

/* longTons description */
"A long ton is the name for the unit called the “ton” in the British Imperial Units. One long ton is equal to 1,016 kg. In the traditional British measurement system, a long ton is 20 hundredweight; 1 hundredweight = 8 stone; 1 stone = 14 pounds. Thus a long ton is 20 × 8 × 14 lb = 2240 lb." = "长吨是单位的名称，在英国帝国单位中称为“吨”。 1长吨等于1,016千克。 在传统的英制测量系统中，长吨为20英担。 1百磅= 8石头; 1块石头= 14磅。 因此，长吨为20×8×14磅= 2240磅。";

/* tonForceLong description */
"A long ton-force (long tf), is a gravitational US Customary and British Imperial unit of force. It is equal to the force exerted by one short ton of mass in a standard gravitational field. One long ton-force is approximately equal to 9.964 kN." = "长吨力（long tf）是美国习惯和英国帝国的万有引力单位。 它等于标准重力场中一短吨质量所施加的力。 一长吨力大约等于9.964 kN。";

/* lumenPerSquareCentimeter unit description */
"A lumen per square centimeter (lm/cm²) is the derived SI unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area and equal to 10,000 lux. 1 lm/cm² = 10,000 lx = 10,000 cd·sr/m². If a light source emits one candela of luminous intensity uniformly across a solid angle of one steradian, the total luminous flux emitted into that angle is one lumen (1 cd·1 sr = 1 lm)." = "流明/平方厘米（lm /cm²）是照度和发光度的SI单位，测量的是每单位面积的光通量，等于10,000 lux。 1 lm /cm²= 10,000 lx = 10,000 cd·sr /m²。 如果光源在一个球面度的立体角上均匀地发出一个发光强度的烛台，则发射到该角度的总光通量为一个流明（1 cd·1 sr = 1 lm）。";

/* lumenPerSquareFoot unit description */
"A lumen per square foot (lm/ft²) is a US Customary and British Imperial unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area and equal to 10.76 lux." = "每平方英尺流明（lm /ft²）是照度和发光度的美国习惯和英制英制单位，测量每单位面积的光通量，等于10.76 lux。";

/* lux unit description */
"A lux (lx) is the SI unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area. One lux is equal to one lumen per square meter: 1 lx = 1 lm/m² = 1 cd·sr/m²." = "勒克斯（lx）是照度和发光度的SI单位，用于测量每单位面积的光通量。 1勒克斯等于每平方米1流明：1 lx = 1 lm /m²= 1 cd·sr /m²。";

/* mebibits unit description */
"A mebibit (Mibit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix mega (symbol M) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁶, therefore, 1 megabit = 10⁶ bits = 1,000,000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2²⁰, so 1 Mbit = 1024 Kbits (note the capital K). The correct prefix for 2²⁰ is a mebibit (Mibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services.." = "兆位（Mibit）是用于数字信息或计算机存储的单位位的十进制倍数。 前缀兆（符号M）在国际单位制（SI）中定义为10⁶的乘数，因此1兆比特= 10⁶比特= 1,000,000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2²⁰，因此1 Mbit = 1024 Kbits（请注意大写K）。 2²⁰的正确前缀是兆比特（Mibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* mebibytes unit description */
"A mebibyte (MiB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix mega (symbol M) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁶, therefore, 1 megabyte = 10⁶ bytes = 1,000,000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2²⁰, so 1 MB = 1024 Kbytes (note the capital K). The correct prefix for 2²⁰ is a mebibyte (MiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "兆字节（MiB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀兆（符号M）在国际单位制（SI）中定义为10⁶的乘数，因此1兆字节= 10⁶字节= 1,000,000字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2²⁰，因此1 MB = 1024 KB（请注意大写K）。 2²⁰的正确前缀是兆字节（MiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* Megaamperes unitDescription */
"A megaampere (kA), is a decimal multiple of the ampere, the SI unit of electric current." = "毫安（kA）是电流的SI单位安培的十进制倍数。";

/* megabits unit description */
"A megabit (MBt or Mbit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix mega (symbol M) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁶, therefore, 1 megabit = 10⁶ bits = 1,000,000 bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2²⁰, so 1 MBit = 1024 Kbits (note the capital K). The correct prefix for 2²⁰ is a mebibit (Mibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "兆位（MBt或Mbit）是用于数字信息或计算机存储的单位位的十进制倍数。 前缀兆（符号M）在国际单位制（SI）中定义为10⁶的乘数，因此1兆比特= 10⁶比特= 1,000,000比特。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2²⁰，因此1 MBit = 1024 Kbits（请注意大写K）。 2²⁰的正确前缀是兆比特（Mibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* Megabytes unit description */
"A megabyte (MB or Mbyte) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix mega (symbol M) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10⁶, therefore, 1 megabyte = 10⁶ bytes = 1,000,000 bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2²⁰, so 1 MB = 1024 Kbytes (note the capital K). The correct prefix for 2²⁰ is a mebibyte (MiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "兆字节（MB或MB）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀兆（符号M）在国际单位制（SI）中定义为10⁶的乘数，因此1兆字节= 10⁶字节= 1,000,000字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2²⁰，因此1 MB = 1024 KB（请注意大写K）。 2²⁰的正确前缀是兆字节（MiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* Megalectronvolts description */
"A megaelectronvolt (MeV) is a decimal multiple of an electronvolt (electron volt, eV), which is a unit of energy equal to approximately 1.6×10⁻¹⁹ joule and used in atomic, nuclear and particle physics. By definition, it is the amount of energy gained by the charge of an electron moved across an electric potential difference of one volt. In other words, an electronvolt is 1 volt (1 joule per coulomb) multiplied by the electron charge (1 e, or 1.602176565(35)×10⁻¹⁹ C). Electronvolt is a small value; therefore it is commonly used with the SI prefixes." = "兆电子伏特（MeV）是电子伏特（electronvolt，eV）的十进制倍数，它是大约等于1.6×10⁻¹⁹焦耳的能量单位，用于原子，核和粒子物理学中。 根据定义，它是通过一伏电势差上移动的电子电荷所获得的能量数量。 换句话说，电子伏特是1伏特（每库仑1焦耳）乘以电子电荷（1 e或1.602176565×10⁻¹⁹C）。 电子伏特是一个小值； 因此，它通常与SI前缀一起使用。";

/* megahertz description */
"A megahertz (MHz) is a decimal multiple of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays)." = "兆赫（MHz）是SI导出的频率赫兹单位的十进制倍数，其定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。";

/* megajoule description */
"A megajoule (MJ) is a decimal multiple of the SI derived unit of energy, work, and amount of heat in the International System of Units SI. The joule is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Yet another definition states that the joule is equal to the work required to move an electric charge of one coulomb through an electric potential difference of one volt. The kinetic energy of a one-ton car moving at 160 km/h is approximately equal to one megajoule." = "兆焦耳（MJ）是国际单位制国际单位制中SI得出的能量，功和热量的十进制倍数。 焦耳等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一欧姆的电阻器一秒钟所需的能量。 另一个定义指出，焦耳等于使一个库仑的电荷移动一伏的电势差所需的功。 以160 km / h的速度行驶的一吨汽车的动能大约等于1兆焦耳。";

/* megaliters description */
"A megaliter (ML or Ml) is a decimal multiple of the non-SI metric unit of volume, the liter, which is equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "兆升（ML或Ml）是非SI公制体积单位（升）的十进制倍数，等于1立方分米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³3立方米。";

/* megameters unit description */
"A megameter (Mm) is a decimal multiple of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "兆米（Mm）是长度的基本国际单位制的十进制倍数，该单位为米在1 / 299,792,458秒的时间间隔内在真空中光行进的路径的长度。";

/* meganewtons description */
"A meganewton (MN) is a decimal multiple of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "兆牛顿（MN）是SI衍生的力牛顿单位的十进制倍数。 根据牛顿的第二运动定律，一牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* megaohms unitDescription */
"A megaohm (MΩ) is a decimal multiple of the SI derived unit ohm and is equal to 1,000,000 Ω. Note that the final vowel in the SI prefix mega is omitted. A conductor has an electrical resistance of one megaohm when a constant potential difference of one volt applied between its ends produces in this conductor a current of one microampere. Passive two-terminal electrical components called resistors are used to implement electrical resistance in various electronic devices. Resistance of insulators is usually more than 100 megaohms. It can be measured by a megaohmmeter, a special type of ohmmeter used to measure or test the insulation resistance of insulators." = "兆欧（MΩ）是SI得出的单位欧姆的十进制倍数，等于1,000,000Ω。 请注意，省略了SI前缀mega中的最后一个元音。 当导体两端之间施加的恒定电压差为1伏时，该导体的电阻为1兆欧，在该导体中产生的电流为1微安。 称为电阻器的无源两端电气组件用于在各种电子设备中实现电阻。 绝缘子的电阻通常超过100兆欧。 可以用兆欧表测量，兆欧表是一种用于测量或测试绝缘子绝缘电阻的特殊类型的欧姆表。";

/* megapascals description */
"A megapascal (MPa) is a decimal multiple of the pascal, which is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. It is a measure of force per unit area, defined as one newton per square meter." = "兆帕（MPa）是帕斯卡的十进制倍数，是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的SI衍生单位。 它是单位面积上的力的量度，定义为每平方米一牛顿。";

/* Megavolts unitDescription */
"A megavolt (MV) is a decimal multiple of the SI derived unit for electromotive force, electric potential (voltage), and electric potential difference. 1 MV = 10⁶ V. By definition, one volt is the difference in electric potential across a wire when an electric current of one ampere dissipates one watt of power. It is also equal to the potential difference between two parallel, infinite planes spaced one meter apart that create an electric field of one newton per coulomb." = "兆伏（MV）是SI派生单位的电动势，电势（电压）和电势差的十进制倍数。 1 MV = 10⁶V。根据定义，一伏特是当一安培的电流耗散一瓦功率时，导线两端的电位差。 它也等于两个平行的，间隔一米的无限平面之间的电势差，该平面会产生每库仑一个牛顿的电场。";

/* meters unit description */
"A meter (m), is the base unit of length in the International System of Units (SI). It is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "米（m）是国际单位制（SI）中长度的基本单位。 它被定义为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，真空中的光行进的路径的长度。";

/* meterOfSeaWater description */
"A meter of sea water (msw) is a non-SI unit of pressure. 1 msw is equal to 0.1 bars. The unit is used by divers." = "一米的海水（msw）是非SI压力单位。 1兆瓦等于0.1巴。 该单位供潜水员使用。";

/* meterOfWater description */
"A meter of water (mAq, mH₂O) is a non-SI unit of pressure. It is defined as the pressure exerted at the base of a column of water 1 m high, at 4°C (temperature of maximum water density), at the standard acceleration of gravity. 1 mAq is roughly equal to 74 torrs. This unit is often used in medicine and in water supply networks." = "一米的水（mAq，mH₂O）是非SI压力单位。 定义为在标准重力加速度下，在4°C（最大水密度的温度）下，高1 m的水柱底部施加的压力。 1 mAq大约等于74托。 该单元通常用于医药和供水网络。";

/* metersPerCupUK description */
"A meter per British cup (m/cup (UK)) is a unit of measurement for fuel economy in the British Imperial system of units, equal to 3.5195 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one British cup of fuel." = "每英制杯米（m / cup（UK））是英制英制系统中燃料经济性的度量单位，等同于公制单位3.5195 m / L。 它定义了一辆汽车可以使用一英式杯的燃料行驶的米数。";

/* metersPerFluidOunceUK description */
"A meter per British fluid ounce is a unit of measurement for fuel economy in the British Imperial system of units, equal to 35.195 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one British fluid ounce of fuel." = "米/英制液体盎司是英制英制系统中燃料经济性的度量单位，以公制单位等于35.195 m / L。 它定义了一辆汽车可以使用一盎司英国盎司的燃料行驶的米数。";

/* metersPerGallonUK description
   milesPerGallonUK description */
"A meter per British gallon (m/gal (UK)) is a unit of measurement for fuel economy in the British Imperial system of units, equal to 0.22 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one British gallon of fuel." = "每英制加仑米（m / gal（UK））是英制英制系统中燃料经济性的度量单位，等同于公制单位0.22 m / L。 它定义了车辆使用一加仑加仑燃料可以行驶的米数。";

/* metersPerPintUK description */
"A meter per British pint (m/pt (UK)) is a unit of measurement for fuel economy in the British Imperial system of units, equal to 1.76 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one British pint of fuel." = "每英制品脱的米（m / pt（UK））是英制英制单位中的燃油经济性度量单位，以公制单位等于1.76 m / L。 它定义了一辆汽车可以使用一品脱的英国燃料行驶的米数。";

/* metersPerQuartUK description */
"A meter per British quart (m/qr (UK)) is a unit of measurement for fuel economy in the British Imperial system of units, equal to 0.8799 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one British quart of fuel." = "每英制夸脱米（m / qr（UK））是英国英制单位的燃料经济性度量单位，等于公制单位0.8799 m / L。 它定义了一辆汽车可以使用一英夸脱的燃油行驶的米数。";

/* metersPerCubicCentimeter description */
"A meter per cubic centimeter (m/cm³) is a metric unit of measurement for fuel economy. It defines the number of meters a vehicle can drive using one cubic centimeter of fuel." = "每立方厘米米（m /cm³）是燃油经济性的度量单位。 它定义了车辆可以使用一立方厘米的燃料行驶的米数。";

/* metersPerCubicFoot description */
"A meter per cubic foot (m/ft³) is a unit of measurement for fuel economy in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 0.03531 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one cubic foot of fuel." = "在英国（英制）和美国习惯系统中，每立方英尺米（m /ft³）是燃油经济性的度量单位，以公制单位等于0.03531 m / L。 它定义了车辆使用一立方英尺的燃油可以行驶的米数。";

/* metersPerCubicInch description */
"A meter per cubic inch (m/in³) is a unit of measurement for fuel economy in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 61.024 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one cubic inch of fuel." = "米/立方英寸（m /in³）是英国（英制）和美国惯用系统中燃油经济性的度量单位，以公制单位等于61.024 m / L。 它定义了车辆使用一立方英寸燃料可以行驶的米数。";

/* metersPerCubicMeter description */
"A meter per cubic meter (m/m³) is a metric unit of measurement for fuel economy. It defines the number of meters a vehicle can drive using one cubic meter of fuel." = "米/立方米（m /m³）是燃油经济性的度量单位。 它定义了车辆可以使用一立方米的燃料行驶的米数。";

/* metersPerCubicYard description */
"A meter per cubic yard (m/yd³) is a unit of measurement for fuel economy in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 0.00131 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one cubic yard of fuel." = "在英国（英制）和美国习惯系统中，每立方米米（m /yd³）是燃料经济性的度量单位，以公制单位等于0.00131 m / L。 它定义了车辆可以使用一立方码的燃料行驶的米数。";

/* metersPerCupUS description */
"A meter per cup (US) (m/cup (US)) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 4.2268 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one US cup of fuel." = "每杯米（US）（m / cup（US））是美国惯用单位制中的燃油经济性度量单位，以公制单位等于4.2268 m / L。 它定义了一辆汽车可以使用一杯美国汽油行驶的米数。";

/* metersPerGallonUS description
   milesPerGallonUS description */
"A meter per gallon (US) (m/gal (US)) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 0.2642 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one US gallon of fuel." = "米/加仑米（m / gal（US））是美国惯用单位制中的燃油经济性度量单位，以公制单位等于0.2642 m / L。 它定义了车辆使用一加仑加仑燃料可以行驶的米数。";

/* metersPerLiter description */
"A meter per liter (m/L) is a metric unit of measurement for fuel economy. It defines the number of meters a vehicle can drive using one liter of fuel." = "每公升米（m / L）是燃油经济性的度量单位。 它定义了车辆可以使用一公升燃油行驶的米数。";

/* metersPerPintUS description */
"A meter per pint (US) (m/pt (US)) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 2.1134 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one US pint of fuel." = "每品脱米（US）（m / pt（US））是美国惯用单位制中的燃油经济性计量单位，以公制单位等于2.1134 m / L。 它定义了车辆使用一品脱美国汽油可以行驶的米数。";

/* metersPerQuartUS description */
"A meter per quart (US) (m/qr (US)) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 1.057 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one US quart of fuel." = "米/夸脱（US）（m / qr（US））是美国惯用单位制中的燃油经济性度量单位，以公制单位等于1.057 m / L。 它定义了车辆每消耗一夸脱燃油可以行驶的米数。";

/* metersPerSecond description */
"A meter per second (m/s, m·s⁻¹) is a SI derived unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction). It is defined as the number of meters traveled in one second." = "米/秒（m / s，m·s⁻¹）是SI得出的速度（标量值）和速度（矢量值，既指定幅度又指定特定方向）的单位。 它定义为在一秒内经过的米数。";

/* metersPerSecondSquared unitDescription */
"A meter per second squared is a unit of measurement for acceleration in the International System of Units (SI). It is a derived unit of the SI and it is composed of the SI base units, the meter and the second. Physical interpretation: if an object accelerates at 1 m/s², its speed is increasing by 1 m/s every second." = "米/秒平方是国际单位制（SI）中加速度的度量单位。 它是SI的派生单位，由SI基本单位，仪表和第二个基本单位组成。 物理解释：如果物体以1 m /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 m / s。";

/* metersPerFluidOunceUS description */
"A meter per US fluid ounce is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 33.814 m/L in the metric units. It defines the number of meters a vehicle can travel using one US fluid ounce of fuel." = "在美国惯用的单位制中，每美国流体盎司米是燃料经济性的度量单位，以公制单位等于33.814 m / L。 它定义了车辆使用一种美国流体盎司的燃油可以行驶的米数。";

/* meterCandle unit description */
"A meter-candle (m·cd) is a metric unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area. One meter-candle can be defined as illuminance of a one-candela source illuminating a surface one meter away from the light source. One meter-candle is equal to one lumen per square meter: 1 m·cd = 1 lx = 1 lm/m² = 1 cd·sr/m². The term “meter-candle” does not conform to SI standards for unit names and its use is discouraged." = "米烛（m·cd）是照度和发光度的度量单位，用于测量每单位面积的光通量。 一米烛光可以定义为一个烛光光源照亮距光源一米远的表面的照度。 一米烛光等于每平方米一流明：1 m·cd = 1 lx = 1 lm /m²= 1 cd·sr /m²。 术语“电表蜡烛”不符合SI单位名称的标准，不建议使用。";

/* metricCups description */
"A metric cup is a non-SI metric unit of volume equal to 250 mL. It is commonly used in the Commonwealth of Nations, Latin America, and countries, which use the metric system. A metric cup is also equal to 8.80 imperial fluid ounces and 8.45 US fluid ounces." = "公制杯是等于250 mL的非SI公制单位。 它在使用公制的英联邦国家，拉丁美洲和一些国家中普遍使用。 公制杯子也等于8.80英制盎司和8.45美国制盎司。";

/* horsepowerHour description */
"A metric horsepower-hour (hp·h) is an outdated unit of energy, not used in the SI system of units. The unit represents an amount of work a horse is supposed capable of delivering during an hour. 1 metric hp·h = 2.65 MJ." = "公制马力时数（hp·h）是过时的能量单位，在SI单位制中未使用。 该单位代表一匹马在一个小时内可以完成的工作量。 1公尺hp·h = 2.65 MJ。";

/* tablespoonsMetric description */
"A metric tablespoon is a non-SI metric unit of volume equal to 15 ml. It is used in many countries for measuring liquid and dry substances." = "公制汤匙是等于15毫升的非SI公制单位。 它在许多国家/地区用于测量液体和干燥物质。";

/* teaspoonsMetric description */
"A metric teaspoon is a non-SI metric unit of volume equal to 5 ml. It is used in many countries for measuring liquid and dry substances, especially in cooking." = "公制茶匙是等于5毫升的非SI公制单位。 它在许多国家/地区用于测量液体和干燥物质，尤其是在烹饪中。";

/* tonForce description */
"A metric ton-force (tf), is a gravitational metric unit of force. It is equal to the force exerted by one metric ton of mass in a standard gravitational field. One metric ton-force is approximately equal to 9.80665 kN." = "公制吨力（tf）是重力的公制力单位。 它等于在标准重力场中一公吨质量所施加的力。 一公吨吨力大约等于9.80665 kN。";

/* Microamperes unitDescription */
"A microampere (µA), is a decimal fraction of the ampere, the SI unit of electric current." = "微安（µA）是电流的SI单位安培的十进制分数。";

/* micrograms description */
"A microgram (µg) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 μg = 10⁻⁶ g = 10⁻⁹ kg." = "微克（µg）是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的十进制分数。 1微克=10⁻⁶克=10⁻⁹公斤。";

/* microhertz description */
"A microhertz (μHz) is a decimal fraction of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays). Microhertz is used to describe frequency instability or how precisely frequency of a generator can be adjusted." = "微赫（μHz）是SI衍生的频率赫兹单位的小数部分，该频率赫兹定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。 微赫兹用于描述频率不稳定性或发电机频率的精确调整方式。";

/* microjoule description */
"A microjoule (μJ) is a decimal fraction of the SI derived unit of energy, work, and amount of heat in the International System of Units SI. The joule is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Yet another definition states that the joule is equal to the work required to move an electric charge of one coulomb through an electric potential difference of one volt." = "微焦耳（μJ）是国际单位制国际单位制中SI得出的能量，功和热量的十进制小数。 焦耳等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一个欧姆电阻一秒钟所需的能量。 另一个定义指出，焦耳等于使一个库仑的电荷移动一伏的电势差所需的功。";

/* micrometers unit description */
"A micrometer (micron) (μ) is an obsolete name of a micrometer, which is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter. The term micron and the symbol µ, representing the micrometer, were officially revoked by the International System of Units (SI) in 1967. However, in practice, “micron” remains a widely used term, which is preferred to “micrometer” in many English-speaking countries because it helps to differentiate between the unit of length and the “micrometer”, a device used for precise measurement of small distances." = "千分尺（micro）（μ）是千分尺的过时名称，它是长度的基本SI单位即米的十进制小数。 微米一词和代表微米的微米符号已在1967年被国际单位制（SI）正式撤销。但是，实际上，“微米”一词仍被广泛使用，在许多情况下，它比“微米”一词更受欢迎。 讲英语的国家/地区，因为它有助于区分长度单位和“千分尺”（一种用于精确测量小距离的设备）。";

/* micronewtons description */
"A micronewton (μN) is a decimal fraction of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "微牛顿（μN）是SI推导力牛顿的十进制分数。 根据牛顿的第二运动定律，一个牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* Microohms unitDescription */
"A microohm (μΩ) is a decimal fraction of the SI derived unit ohm and is equal to 10⁻⁶ Ω. Note that the final vowel in the SI prefix micro is omitted. A conductor has an electrical resistance of one microhm when a constant potential difference of one kilovolt applied between its ends produces in this conductor a current of one kiloampere. A microhm is an extremely small resistance and this unit is seldom used. Extremely small resistances are usually referred to in terms of conductance." = "微欧（μΩ）是SI导出的单位欧的十进制小数，等于10Ω。 请注意，省略了SI前缀micro中的最后一个元音。 当在导体两端之间施加一千伏的恒定电势差，在该导体中产生一千安培的电流时，该导体的电阻为1微米。 一微米的电阻非常小，很少使用此单位。 通常用电导来表示极小的电阻。";

/* Microseconds unitDescription */
"A microsecond (µs) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom. " = "微秒（µs）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* Microvolts unitDescription */
"A microvolt (µV) is a decimal fraction of the SI derived unit for electromotive force, electric potential (voltage), and electric potential difference. 1 µV = 0.000001 V. By definition, one volt is the difference in electric potential across a wire when an electric current of one ampere dissipates one watt of power. It is also equal to the potential difference between two parallel, infinite planes spaced one meter apart that create an electric field of one newton per coulomb." = "微伏（µV）是SI派生单位的电动势，电势（电压）和电势差的十进制分数。 1 µV = 0.000001V。根据定义，一伏特是当电流为1安培时消耗一瓦功率时，导线两端的电位差。 它也等于两个平行的，间隔一米的无限平面之间的电势差，该平面会产生每库仑一个牛顿的电场。";

/* miles unit description */
"A mile (mi) is a unit of length in US Customary Units and British Imperial Units. It is most commonly equal to 5,280 feet (1,760 yards, or about 1,609 meters)." = "英里（mi）是长度的单位，以美国习惯单位和英国英制单位为单位。 它最通常等于5280英尺（1760码，或约1609米）。";

/* milesPerHour description */
"A mile per hour (mi/h, mi·h⁻¹) is a unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction) in the US Customary Units and British Imperial Units. It is defined as the number of miles traveled in one hour." = "英里每小时（英里/小时，英里·小时-1）是美国惯用单位和英制英制中速度（标量值）和速度（矢量值，同时指定幅度和特定方向）的单位。 它定义为一小时内行驶的英里数。";

/* milePerSecond description */
"A mile per second (mi/s, mi·s⁻¹) is a unit of both speed (scalar value) and velocity (vector value, which specifies both magnitude and a specific direction) in the US Customary Units and British Imperial Units. It is defined as the number of miles traveled in one second." = "英里/秒（mi / s，mi·s⁻¹）是美国惯用单位和英国英制单位中速度（标量值）和速度（矢量值，既指定幅度又指定方向）的单位。 它定义为在一秒钟内行驶的英里数。";

/* Milliamperes unitDescription */
"A milliampere (mA), is a decimal fraction of the ampere, the SI unit of electric current." = "毫安（mA）是安培（电流的SI单位）的十进制小数。";

/* Milliampere-hours unitDescription */
"A milliampere hour (symbol mAh or mA⋅h, mA h) is a non-SI unit of electric charge. The milliampere hour is one-thousandth of an ampere-hour (3.6 coulombs). This unit is commonly used in the measurement of the capacity of electric batteries." = "毫安小时（符号mAh或mA·h，mA h）是非SI电荷单位。 毫安小时是安培小时（3.6库仑）的千分之一。 该单位通常用于电池容量的测量。";

/* millibars description */
"A millibar (mbar) is a decimal fraction of bar, which is the non-SI unit of pressure, defined as exactly equal to 100,000 Pa. It is approximately equal to the atmospheric pressure on Earth at sea level." = "毫巴（mbar）是bar的十进制小数，它是压力的非SI单位，定义为精确等于100,000 Pa。它近似等于地球在海平面上的大气压力。";

/* milligrams description */
"A milligram (mg) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 mg = 10⁻³ g = 10⁻⁶ kg." = "毫克（mg）是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的小数部分。 1毫克= 10⁻³克=10⁻⁶公斤。";

/* milligramPerCubicCentimeter unitDescription */
"A milligram per cubic centimeter (mg/cm³) is equal to the SI derived unit of density kg/m³, which is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. 1 mg/cm³ = 1 kg/m³." = "毫克每立方厘米（mg /cm³）等于SI得出的单位密度kg /m³，单位为千克，单位为质量，单位为千克/立方米。 1 mg /cm³= 1 kg /m³。";

/* miligramPerCubicMeter unitDescription */
"A milligram per cubic meter (mg/m³) is a decimal fraction of the SI derived unit of density kg/m³, which is defined as mass in kilograms per volume in cubic meters. It is equal to 10⁻⁶ kg/m³." = "毫克每立方米（mg /m³）是从SI得出的密度kg /m³单位的十进制分数，其定义为质量，单位为千克/体积，单位为立方米。 它等于10⁻⁶公斤/立方米。";

/* milligramPerLitre unitDescription */
"A milligram per liter (mg/L) is a unit of density, which is acceptable for use with SI. It is equal to 0.001 kg/m³." = "毫克每升（mg / L）是密度的单位，与SI配合使用是可以接受的。 等于0.001 kg /m³。";

/* millihertz description */
"A millihertz (mHz) is a decimal fraction of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays). Infrasound waves in the frequency range 10 to 20000 millihertz are used for monitoring earthquakes and in studies of the mechanics of heart." = "毫赫兹（mHz）是SI衍生的频率赫兹单位的小数部分，该单位定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。 频率范围在10到20000毫赫兹的次声波用于监测地震和研究心脏力学。";

/* millijoule description */
"A millijoule (mJ) is a decimal fraction of the SI derived unit of energy, work, and amount of heat in the International System of Units SI. The joule is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Yet another definition states that the joule is equal to the work required to move an electric charge of one coulomb through an electric potential difference of one volt." = "毫焦耳（mJ）是国际单位制国际单位制中SI得出的能量，功和热量的十进制小数。 焦耳等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一个欧姆电阻一秒钟所需的能量。 另一个定义指出，焦耳等于使一个库仑的电荷移动一伏的电势差所需的功。";

/* milliliters description */
"A milliliter (mL or ml) is a decimal fraction of the non-SI metric unit of volume, the liter, which is equal to 1 cubic decimeter (dm³), 1,000 cubic centimeters (cm³) or 10⁻³ cubic meter." = "毫升（mL或ml）是非SI公制体积单位（升）的小数部分，等于1立方分米（dm³），1,000立方厘米（cm³）或10⁻³立方米。";

/* millimeters unit description */
"A millimeter (mm) is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "毫米（mm）是长度的基本SI单位（米）的小数部分，它定义为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。";

/* millimetersOfMercury description */
"A millimeter of mercury (mmHg) is a non-SI unit of pressure. It is defined as the pressure exerted at the base of a column of mercury 1 mm high, when the density of the fluid is 13.5951 g/cm³ (this occurs at 0°C or 32°F), at a place where the acceleration of gravity is 9.80665 m/s². 1 mmHg is roughly equal to 1 Torr." = "毫米汞柱（mmHg）是非SI压力单位。 它的定义是在流体的密度为13.5951 g /cm³（在0°C或32°F下发生）时，在1 mm高的汞柱底部施加的压力。 重力为9.80665 m /s²。 1毫米汞柱大约等于1托。";

/* millimeterPerSecondSquared unitDescription */
"A millimeter per second squared is a unit of acceleration in the International System of Units (SI), equal to 0.001 m/s². Physical interpretation: if an object accelerates at 1 mm/s², its speed is increasing by 1 mm/s every second." = "毫米每秒的平方是国际单位制（SI）中的加速度单位，等于0.001 m /s²。 物理解释：如果物体以1 mm /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 mm / s。";

/* millinewtons description */
"A millinewton (mN) is a decimal fraction of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "毫牛顿（mN）是从SI得出的力牛顿单位的十进制分数。 根据牛顿的第二运动定律，一个牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* Milliohms unitDescription */
"A milliohm (mΩ) is a decimal fraction of the SI derived unit ohm and is equal to 0.001 Ω. A conductor has an electrical resistance of one milliohm when a constant potential difference of one volt applied between its ends produces in this conductor a current of one kiloampere. Many electronic components have low resistance usually measured in milliohms. Some examples of low-resistance components are wires, switches, relay contacts, chokes, transformers, and coils. Their resistance is often less than 1 ohm. It can be measured by a milliohmmeter, a special type of ohmmeter used to precisely measure low resistance in a measuring range starting from 0.001mΩ." = "毫欧（mΩ）是SI得出的单位欧姆的十进制小数，等于0.001Ω。 当在导体的两端之间施加一伏的恒定电位差时，该导体的电阻为一毫欧，该导体产生一千安培的电流。 许多电子组件具有低电阻，通常以毫欧为单位。 低电阻组件的一些示例是电线，开关，继电器触点，扼流圈，变压器和线圈。 它们的电阻通常小于1欧姆。 它可以通过毫欧表进行测量，这是一种特殊类型的欧姆表，用于精确测量从0.001mΩ开始的测量范围内的低电阻。";

/* Milliseconds unitDescription */
"A millisecond (ms) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom." = "毫秒（ms）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* Millivolts unitDescription */
"A millivolt (mV) is a decimal fraction of the SI derived unit for electromotive force, electric potential (voltage), and electric potential difference. 1 mV = 0.001 V. By definition, one volt is the difference in electric potential across a wire when an electric current of one ampere dissipates one watt of power. It is also equal to the potential difference between two parallel, infinite planes spaced one meter apart that create an electric field of one newton per coulomb." = "毫伏（mV）是SI派生单位的电动势，电势（电压）和电势差的十进制分数。 1 mV = 0.001V。根据定义，一伏特是当一安培的电流耗散一瓦功率时导线两端的电位差。 它也等于两个平行的，间隔一米的无限平面之间的电势差，该平面会产生每库仑一个牛顿的电场。";

/* Minutes unitDescription */
"A minute (min) is a non-SI unit of measurement of time. The minute is equal to 1/60 of an hour or 60 seconds." = "分钟（min）是非SI时间单位。 分钟等于1小时的60分或60秒。";

/* degrees unitDescription */
"A minute of arc, arcminute or simply minute is a unit of angle equal to (1/60) of one degree or π/10,800 radians. It is not an International System of Units (SI) unit." = "一分钟的弧度，一分钟的弧度或仅一分钟是等于1度的（1/60）角或π/ 10,800弧度的角度单位。 它不是国际单位制（SI）单位。";

/* Months unitDescription */
"A month is a unit of time, used with calendars. It is a natural period related to the motion of the Moon." = "一个月是时间单位，与日历一起使用。 这是一个与月球运动有关的自然时期。";

/* nanograms description */
"A nanogram (ng) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 ng = 10⁻⁹ g = 10⁻¹² kg." = "毫微克（ng）是质量的基本单位在国际单位制（SI）千克中的十进制分数。 1纳克=10⁻⁹克= 10⁻¹²公斤。";

/* Nanohertz description */
"A nanohertz (nHz) is a decimal fraction of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays). Nanohertz is used to describe frequency instability or how precisely frequency of a generator can be adjusted." = "纳赫（nHz）是由SI得出的频率赫兹单位的十进制分数，它被定义为周期性现象每秒的循环数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。 纳赫兹用于描述频率不稳定性或发电机频率的精确调整方式。";

/* nanometers unit description */
"A nanometer (nm) is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "纳米（nm）是长度的基本SI单位（米）的小数部分，它定义为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。";

/* nanonewtons description */
"A nanonewton (nN) is a decimal fraction of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "纳牛顿（nN）是SI衍生的力牛顿单位的小数部分。 根据牛顿的第二运动定律，一个牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* Nanoseconds unitDescription */
"A nanosecond (ns) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom. " = "纳秒（ns）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* Newtons description */
"A newton (N) is the SI derived unit of force. According to Newton’s second law of motion, it is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "牛顿（N）是SI得出的力的单位。 根据牛顿的第二运动定律，它等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力的大小。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* newtonsPerMetersSquared description */
"A newton per square meter (N/m²) is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. By definition, it is equal to pascal." = "牛顿/平方米（N /m²）是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的SI衍生单位。 根据定义，它等于帕斯卡。";

/* nox unit description */
"A nox (nx) is a non-SI photometric unit of illuminance, or luminous flux through an area. 1 nox = 1 millilux" = "诺克斯（nx）是照度或通过区域的光通量的非SI光度单位。 1诺克斯= 1毫勒克斯";

/* ounceforceInches description */
"A ounce-force inch (ozf ·in) is a unit of energy and mechanical work, which is equal 7.062 millijoules in SI units. It is the amount of work done by a force of one ounce-force when moving an object through a distance of one inch." = "盎司力英寸（ozf·in）是能量和机械功的单位，以SI单位等于7.062毫焦耳。 它是将物体移动一英寸距离时用一盎司力完成的工作量。";

/* parsecs description */
"A parsec (pc) is an astronomical unit of length, which is equal to about 3.26 light-years, which is about 30.9 trillion (3.09×10¹³) kilometers. A parsec is the distance from the Sun to an astronomical object which has a parallax angle of one arcsecond." = "秒差距（pc）是长度的天文单位，大约等于3.26光年，大约30.9万亿（3.09×10³³）公里。 视差是太阳到天文物体的距离，该天文物体的视差角为一弧秒。";

/* pascals description */
"A pascal (Pa) is the SI derived unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength. It is a measure of force per unit area, defined as one newton per square meter." = "帕斯卡（Pa）是由SI得出的压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的单位。 它是单位面积上的力的量度，定义为每平方米一牛顿。";

/* pebibits unit description */
"A pebibit (Pibit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix peta (symbol P) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹⁵, therefore, 1 petabit = 10¹⁵ bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁵⁰, so 1 Pbit = 1024 Tbits. The correct prefix for 2⁵⁰ is a pebibit (Pibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "皮比比特（Pibit）是用于数字信息或计算机存储的单位比特的十进制倍数。 前缀peta（符号P）在国际单位制（SI）中定义为10¹⁵乘数的乘数，因此1 petabit = 10¹⁵位。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2⁵⁰，因此1 Pbit = 1024 Tbits。 2⁵⁰的正确前缀是pebibit（Pibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* pebibytes unit description */
"A pebibyte (PiB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix peta (symbol P) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹⁵, therefore, 1 petabyte = 10¹⁵ bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁵⁰, so 1 Pbyte = 1024 Tbytes. The correct prefix for 2⁵⁰ is a pebibyte (PiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "皮比字节（PiB）是数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀peta（符号P）在国际单位制（SI）中定义为10¹⁵乘以1的乘数，因此1 PB = 10¹⁵乘以1字节。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2⁵⁰，因此1 Pbyte = 1024 Tbytes。 2⁵⁰的正确前缀是pebibyte（PiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* petabits unit description */
"A petabit (Pbt or Pbit) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix peta (symbol P) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹⁵, therefore, 1 petabit = 10¹⁵ bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁵⁰, so 1 Pbit = 1024 Tbits. The correct prefix for 2⁵⁰ is a pebibit (Pibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "PB（Pbt或Pbit）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀peta（符号P）在国际单位制（SI）中定义为10¹⁵乘数的乘数，因此1 petabit = 10¹⁵位。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2⁵⁰，因此1 Pbit = 1024 Tbits。 2⁵⁰的正确前缀是pebibit（Pibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* petabytes unit description */
"A petabyte (Pb or Pbyte) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix peta (symbol P) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹⁵, therefore, 1 petabyte = 10¹⁵ bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁵⁰, so 1 Pbyte = 1024 Tbytes. The correct prefix for 2⁵⁰ is a pebibyte (PiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "PB（Pb或Pbyte）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀peta（符号P）在国际单位制（SI）中定义为10¹⁵乘以1的乘数，因此1 PB = 10¹⁵乘以1字节。 同时，传统上，此度量前缀用于指定二进制乘数2⁵⁰，因此1 Pbyte = 1024 Tbytes。 2⁵⁰的正确前缀是pebibyte（PiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* phot unit description */
"A phot (ph) is an obsolete CGS photometric unit of illuminance, or luminous flux through an area. 1 ph = 1 lm/cm² = 10,000 lm/m² - 10,000 lx = 10 klx" = "图像（ph）是照度或通过某个区域的光通量的已过时的CGS光度单位。 1 ph = 1 lm /cm²= 10,000 lm /m²-10,000 lx = 10 klx";

/* picograms description */
"A picogram (pg) is a decimal fraction of the base unit of mass in the International System of Units (SI) kilogram. 1 pg = 10⁻¹² g = 10⁻¹⁵ kg." = "皮克（pg）是国际单位制（SI）千克中基本质量单位的小数部分。 1 pg = 10⁻¹² g = 10⁻¹⁵kg。1 PG = 10⁻¹²克= 10⁻¹⁵公斤。";

/* picometers unit description */
"A picometer (pm) is a decimal fraction of the base SI unit of length, the meter, which is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1/299,792,458 of a second." = "皮米（pm）是基本SI长度单位（米）的小数部分，它表示为在1 / 299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中行进的路径的长度。";

/* piconewtons description */
"A piconewton (pN) is a decimal fraction of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "皮微顿（pN）是SI衍生的牛顿力单位的小数部分。 根据牛顿的第二运动定律，一个牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* Picoseconds unitDescription */
"A picosecond (ps) is a decimal fraction of the second, which is the unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom. " = "皮秒（ps）是秒的十进制小数，秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* pond description */
"A pond (p) , also called or gram-force (gf), is an obsolete gravitational metric unit of force. It is equal to the force exerted by one gram of mass in a standard gravitational field. Therefore, one pond is by definition equal to 9.80665 mN." = "池塘（p），也称为克力（gf），是过时的重力度量单位。 它等于一克物质在标准重力场中所施加的力。 因此，根据定义，一个池塘等于9.80665 mN。";

/* poundFootSquareSecond description */
"A pound foot per second squared (lb·ft/s²) is a unit of force in the foot-pound-second system of units and in the British imperial units. It is defined as the force necessary to accelerate 1 pound-mass at a rate of 1 foot per second per second. 1 lb·ft/s² ≈ 0.13825 N. Another name of this unit is the poundal (pdl)." = "磅英尺每秒的平方（lb·ft /s²）是英尺－磅－秒制单位和英制英制单位的力量单位。 定义为以每秒1英尺/秒的速度加速1磅质量所需的力。 1 lb·ft /s²≈0.13825N。该单位的另一个名称是磅（pdl）。";

/* pounds description */
"A pound is a unit of mass used in the US Customary Units and British Imperial Units and other systems of measurement. By the most common definition today, the pound is legally defined as exactly 0.45359237 kilograms." = "磅是美国习惯单位和英国英制单位以及其他计量系统中使用的质量单位。 根据今天最常见的定义，英镑在法律上精确地定义为0.45359237千克。";

/* poundPerCubicFeets unitDescription */
"A pound per cubic foot (lb/ft³) is a unit of density in the British (Imperial) and US customary systems. It is equal to 16.02 kg/m³." = "磅/立方英尺（lb /ft³）是英制（英制）和美国惯用系统中的密度单位。 它等于16.02千克/立方米。";

/* poundPerCubicInch unitDescription */
"A pound per cubic inch (lb/in³) is a unit of density in the British (Imperial) and US customary systems. It is equal to 27679.91 kg/m³." = "磅/立方英寸（lb /in³）是英制（英制）和美国惯用系统中的密度单位。 等于27679.91 kg /m³。";

/* poundPerCubicYard unitDescription */
"A pound per cubic yard (lb/yd³) is a unit of density in the British (Imperial) and US customary systems. It is equal to 0.59 kg/m³." = "在英国（英制）和美国惯用系统中，磅/立方码（lb /yd³）是密度的单位。 它等于0.59千克/立方米。";

/* poundPerGallonUK unitDescription */
"A pound per UK gallon (lb/UK gal) is the British (Imperial) system unit of density. It is equal to 99.78 kg/m³." = "磅/英制加仑（lb / UK gal）是英制（英制）的密度单位。 等于99.78 kg /m³。";

/* poundPerGallonUS unitDescription */
"A pound per US gallon (lb/US gal) is the US customary system unit of density. It is equal to 119.83 kg/m³." = "磅/美制加仑（lb / US gal）是美国惯用的密度单位。 等于119.83 kg /m³。";

/* poundForce description */
"A pound-force (lb, lbf) is a unit of force in some systems of measurement including English engineering units and British gravitational units. It is equal to the force exerted by one pound of mass in a standard gravitational field. 1 pound-force ≈ 4.44822 N." = "在某些测量系统中，磅力（lb，lbf）是力的单位，包括英制工程单位和英制重力单位。 它等于标准重力场中一磅质量所施加的力。 1磅力≈4.44822 N.";

/* poundforceFeets description */
"A pound-force foot (lbf·ft) is the Imperial unit of energy and mechanical work, which is equal 1.36 joules in SI units. It is the amount of work done by a force of one pound-force when moving an object through a distance of one foot." = "磅力英尺（lbf·ft）是能量和机械功的英制单位，以SI单位等于1.36焦耳。 它是将物体移过一只脚的距离时通过一磅力完成的工作量。";

/* poundforceInches description */
"A pound-force inch (lbf ·in) is a unit of energy and mechanical work, which is equal 0.113 joules in SI units. It is the amount of work done by a force of one pound-force when moving an object through a distance of one inch." = "磅力英寸（lbf·in）是能量和机械功的单位，以SI单位等于0.113焦耳。 它是将物体移动一英寸距离时通过一磅力完成的工作量。";

/* dynesPerSquareCentimeter description
   poundsForcePerSquareInch description */
"A pound-force per square inch (lbf/in², psi) is a unit of pressure, stress, Young’s modulus and ultimate tensile strength in the US Customary Units and British Imperial Units. It is a measure of force per unit area." = "磅力/平方英寸（lbf /in²，psi）是压力，应力，杨氏模量和极限抗拉强度的单位，在美国习惯单位和英国英制单位中。 它是单位面积上的力的量度。";

/* poundal description */
"A poundal (pdl) is a unit of force in the foot-pound-second (FPS) system of units and in the British imperial units. It is defined as the force necessary to accelerate 1 pound-mass at a rate of 1 foot per second per second. 1 pdl ≈ 0.13825 N. 1 pdl = 1 lb·ft/s²." = "磅（pdl）是英制单位和英制单位的英制。 定义为以每秒1英尺/秒的速度加速1磅质量所需的力。 1 pdl≈0.13825N。1 pdl = 1 lb·ft /s²。";

/* poundalFoots description */
"A poundal foot (pdl·ft) is a unit of energy in United States customary and imperial units of measure. It is the amount of work done by a force of one poundal when moving an object through a distance of one foot. It is equal to 42.14 millijoules in SI units. The poundal (pdl) is a unit of force that is part of the foot-pound-second system of units. 1 pdl ≈ 0.138254 N" = "磅英尺（pdl·ft）是美国惯用和英制计量单位的能量单位。 它是将物体移过一只脚的距离时用一磅力完成的工作量。 它等于42.14毫焦耳（SI）。 磅数（pdl）是一种力的单位，它是英尺-磅-秒单位制的一部分。 1 pdl≈0.138254 N";

/* rods unit description */
"A rod is a unit of length in the British imperial Units equal to 5½ yards or 16½ feet. Since 1959 it has been equivalent to exactly 5.0292 meters. A rod is the same length as a perch or a pole. The rod has also been used as a unit of area." = "棒是英制英制单位的长度单位，等于5½码或16½英尺。 自1959年以来，它的精确度相当于5.0292米。 杆的长度与鲈鱼或竿的长度相同。 棒也已用作面积单位。";

/* scandinavianMiles unit description */
"A Scandinavian unit of distance of 10 kilometers. Standardized to 10,688.54 meters in 1649, before being defined as 10 km in 1889." = "距离为10公里的斯堪的纳维亚单位。 1649年标准化为10,688.54米，然后在1889年被定义为10公里。";

/* Seconds unitDescription */
"A second (s) is a unit of time and one of the seven SI base units. It is also a CGS unit of time. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom." = "秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它也是CGS的时间单位。 它被定义为由电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* degrees unitDescription */
"A second of arc, arcsecond, or simply second is 1⁄60 of one minute of arc. The arcsecond is equal to 1⁄3,600 of a degree, or 1⁄1,296,000 of a circle, or π⁄648,000 radians. It is not an International System of Units (SI) unit." = "一秒钟的弧度，一秒钟的弧度或仅一秒钟就是一分钟弧度的1⁄60。 弧秒等于度的1⁄3,600，或圆的1⁄1,296,000，或π⁄648,000弧度。 它不是国际单位制（SI）单位。";

/* Section unitDescription */
"A section is defined as a square unit of land with an area of one square mile. It is primarily used by the United States Public Land Survey System. 36 sections make up one US Survey township. One section is equal to 1 sq mile or 2.59 sq km." = "区域定义为面积为一平方英里的正方形土地单位。 它主要由美国公共土地测量系统使用。 36个分区组成一个US Survey乡镇。 一节等于1平方英里或2.59平方公里。";

/* hundredweightUS description */
"A short hundredweight or centum weight (cwt) is a unit of mass defined in terms of the pound (lb). It is defined in the US customary system as 100 lb, which is equal to 45.359237 kg. This is the definition used in the US customary system and in Canada." = "短百分之一或百分重（cwt）是以磅（lb）为单位定义的质量单位。 在美国习惯系统中定义为100磅，等于45.359237千克。 这是美国习惯系统和加拿大使用的定义。";

/* shortTons description */
"A short ton is a US Customary and British Imperial unit of mass equal to 2,000 pounds (907.18474 kg)." = "短吨是美国惯用和英制帝国的质量单位，等于2,000磅（907.18474千克）。";

/* tonForceShort description */
"A short ton-force (short tf), is a gravitational US Customary and British Imperial unit of force. It is equal to the force exerted by one short ton of mass in a standard gravitational field. One short ton-force is approximately equal to 8.896 kN." = "短吨力（short tf）是美国习惯和英国帝国的重力单位。 它等于标准重力场中一短吨质量所施加的力。 一短吨力大约等于8.896 kN。";

/* slugs description */
"A slug is a unit of mass in the US Customary Units and British Imperial Units. It is a mass of an object that accelerates by 1 ft/s² when a force of one pound-force (lbf) is exerted on it. 1 slug = 1 lbf·s²/ft. One slug has a mass of approximately 14.594 kg." = "是美国习惯单位和英国帝国单位中的质量单位。 它是一物体的质量，在物体上施加一磅力（lbf）时，它会以1 ft /s²的速度加速。 1个子弹= 1 lbf·s²/ ft。 一颗弹头的质量约为14.594千克。";

/* squareCentimeters unitDescription */
"A square centimeter is a decimal fraction of the SI derived unit square meter and is equal to 0.0001 m². Its symbol is cm²." = "平方厘米是从SI得出的单位平方米的十进制小数，等于0.0001平方米。 其符号为cm²。";

/* squareFeet unitDescription */
"A square foot is an Imperial and US customary unit of area and defined as the area of a square with sides of one foot. Its symbol is ft² or sq ft. 1 sq ft is equal to 0.093 sq m." = "平方英尺是英制和美制的常规面积单位，定义为边长为一英尺的正方形的面积。 其符号为ft²或平方英尺。1平方英尺等于0.093平方米。";

/* squareInches unitDescription */
"A square inch is an Imperial and US customary unit of area and defined as the area of a square with sides of one inch. Its symbol is in² or sq in. 1 square inch is equal to 6.4516 sq cm." = "平方英寸是英制和美制的常规面积单位，定义为边长为1英寸的正方形的面积。 其符号为in²或sq in。1平方英寸等于6.4516平方厘米。";

/* squareKilometers unitDescription */
"A square kilometer is a decimal multiple of the SI derived unit square meter and is equal to 1,000,000 m². Its symbol is km²." = "平方公里是SI得出的单位平方米的十进制倍数，等于1,000,000m²。 其符号为km²。";

/* squareMegameters unitDescription */
"A square megameter is a decimal multiple of the SI derived unit square meter and is equal to 1,000,000,000,000 m². Its symbol is Mm²." = "平方厘米是从SI得出的单位平方米的十进制倍数，等于1,000,000,000,000m²。 它的符号是Mm²。";

/* squareMeters unitDescription */
"A square meter or square metre (British spelling) is an SI derived unit of area. Its symbol is m². The square meter is defined as the area of a square whose sides are one meter. The square meter is derived from the SI base unit of the meter, which is defined as “the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1⁄299,792,458 of a second." = "平方米或平方米（英式拼写）是SI得出的面积单位。 它的符号是m²。 平方米定义为边长为1米的正方形的面积。 平方米是从米的SI基本单位得出的，其定义为“在1⁄299,792,458秒的时间间隔内，光在真空中传播的路径的长度。";

/* squareMicrometers unitDescription */
"A square micrometer is a decimal fraction of the SI derived unit square meter and is equal to 1·10⁻¹² m². Its symbol is μm²." = "平方微米是从SI得出的单位平方米的小数部分，等于1·10⁻¹²平方米。 其符号为μm²。";

/* squareMiles unitDescription */
"A square mile is an Imperial and US customary unit of area and defined as the area of a square whose sides are one statute mile. Its symbol is mi² or sq mi. 1 sq mi is equal to 2.59 sq km." = "平方英里是英制和美国惯常的面积单位，定义为边长为一法定英里的正方形的面积。 它的符号是mi²或sq mi。 1平方英里等于2.59平方公里。";

/* squareMillimeters unitDescription */
"A square millimeter is a decimal fraction of the SI derived unit square meter and is equal to 0.000001 m². Its symbol is mm²." = "平方毫米是从SI得出的单位平方米的十进制小数，等于0.000001平方米。 其符号为mm²。";

/* squareNanometers unitDescription */
"A square nanometer is a decimal fraction of the SI derived unit square meter and is equal to 1·10⁻¹⁸ m². Its symbol is nm²." = "平方纳米是从SI得出的单位平方米的十进制小数，等于1·10⁻¹⁸平方米。 它的符号是nm²。";

/* squareYards unitDescription */
"A square yard is an Imperial and US customary unit of area and defined as the area of a square with sides of one yard. Its symbol is yd² or sq yd. 1 sq yd is equal to 0.836 sq m." = "平方码是英制和美制的常规面积单位，定义为边长为一码的正方形的面积。 它的符号是yd²或sq yd。 1平方码等于0.836平方米。";

/* standardAtmosphere description */
"A standard atmosphere (atm) is an obsolete non-SI international unit of pressure defined as 101.325 kPa. For practical purposes, it has been replaced by the bar, which is 100 kPa." = "标准大气（atm）是已过时的非SI国际压力单位，定义为101.325 kPa。 出于实际目的，已将其替换为100 kPa的钢筋。";

/* Statampere unitDescription */
"A statampere (statA, A-esu) is a unit of electric current in the cgs (centimeter-gram-second) system of electrostatic units (esu). It is the equivalent of one statcoulomb (1 statC) of charge moving past a specific point in one second." = "静态电流（statA，A-esu）是静电单位（esu）的cgs（厘米-克-秒）系统中的电流单位。 它等效于一秒钟内移动经过特定点的一个静态库仑（1 statC）电荷。";

/* statohm unitDescription */
"A statohm (statΩ) is the basic unit of electrical resistance in the esu-cgs system of units (electrostatic centimeter-gram-second system of units). A potential difference of one statV will drive a current of one statampere through a resistance of one statohm. The statohm is an extremely large unit; 1 statΩ ≈ 900 GΩ in the SI system of units. Therefore electrical engineers and electricians prefer using the SI unit ohm instead." = "statohm（statΩ）是esu-cgs单位制（静电厘米-克-秒单位制）中电阻的基本单位。 一个StatV的电位差将通过一个Statohm的电阻来驱动一个Statampere的电流。 Statohm是一个非常大的单位。 在SI单位制中为1statΩ≈900GΩ。 因此，电气工程师和电工更喜欢使用SI单位欧姆。";

/* Statvolt unitDescription */
"A statvolt is the unit of electric potential (voltage), electric potential difference, and electromotive force in the cgs (centimeter-gram-second) electrostatic system of units. 1 statvolt = 299.79 volts. A potential difference of one statV will drive a current of one statampere through a resistance of one statohm. The statvolt is a large unit, therefore electrical engineers and electricians prefer using the SI unit volt instead." = "静电压是单位cgs（厘米-克-秒）静电系统中的电势（电压），电势差和电动势的单位。 1静态电压= 299.79伏。 一个StatV的电位差将通过一个Statohm的电阻来驱动一个Statampere的电流。 statvolt是一个很大的单位，因此电气工程师和电工更喜欢使用SI单位电压。";

/* tebibits unit description */
"A tebibit (Tibit) is a decimal multiple of the unit bit for digital information or computer storage. The prefix tera (symbol T) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹², therefore, 1 terabit = 10¹² bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁴⁰, so 1 Tbit = 1024 Gbits. The correct prefix for 2⁴⁰ is a tebibit (Tibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "特比比特（Tibit）是用于数字信息或计算机存储的单位比特的十进制倍数。 前缀tera（符号T）在国际单位制（SI）中定义为10¹²乘数的乘数，因此1 TB = 10¹²比特。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2⁴⁰，因此1 Tbit = 1024 Gbits。 2⁴⁰的正确前缀是tebibit（Tibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* tebibytes unit description */
"A tebibyte (TiB) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix tera (symbol T) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹², therefore, 1 terabyte = 10¹² bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁴⁰, so 1 Tbyte = 1024 Gbytes. The correct prefix for 2⁴⁰ is a tebibyte (TiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "tebibyte（TiB）是数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀tera（符号T）在国际单位制（SI）中定义为10¹²乘数的乘数，因此1 TB = 10¹²字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2⁴⁰，因此1 Tbyte = 1024 Gbytes。 2⁴⁰的正确前缀是tebibyte（TiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* technicalAtmosphere description */
"A technical atmosphere (at) is a non-SI metric unit of pressure equal to one kilogram-force per square centimeter (kgf/cm²). It is a measure of force per unit area. 1 at = 98.0665 kPa ≈ 0.96784 standard atmospheres." = "技术大气（at）是非SI公制压力单位，等于每平方厘米1千克力（kgf /cm²）。 它是单位面积上的力的量度。 1 at = 98.0665 kPa≈0.96784标准大气压。";

/* terabits unit description */
"A terabit (TBt or Tbit) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix tera (symbol T) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹², therefore, 1 terabyte = 10¹² bits. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁴⁰, so 1 Tbit = 1024 Gbits. The correct prefix for 2⁴⁰ is a tebibit (Tibit), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "兆位（TBt或Tbit）是用于数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀tera（符号T）在国际单位制（SI）中定义为10¹²乘数的乘数，因此1 TB = 10¹²比特。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2⁴⁰，因此1 Tbit = 1024 Gbits。 2⁴⁰的正确前缀是tebibit（Tibit），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* terabytes unit description */
"A terabyte (TB or Tbyte) is a decimal multiple of the unit byte for digital information or computer storage. The prefix tera (symbol T) is defined in the International System of Units (SI) as a multiplier of 10¹², therefore, 1 terabyte = 10¹² bytes. At the same time, traditionally this metric prefix is used to designate binary multiplier 2⁴⁰, so 1 Tbyte = 1024 Gbytes. The correct prefix for 2⁴⁰ is a tebibyte (TiB), introduced by the International Electrotechnical Commission (IEC) in 1999. Binary prefixes are increasingly used in technical literature, open source software and cloud services." = "兆字节（TB或TB）是数字信息或计算机存储的单位字节的十进制倍数。 前缀tera（符号T）在国际单位制（SI）中定义为10¹²乘数的乘数，因此1 TB = 10¹²字节。 同时，传统上，该度量前缀用于指定二进制乘数2⁴⁰，因此1 Tbyte = 1024 Gbytes。 2⁴⁰的正确前缀是tebibyte（TiB），由国际电工委员会（IEC）于1999年引入。二进制前缀在技术文献，开源软件和云服务中越来越多地使用。";

/* terahertz description */
"A terahertz (THz) is a decimal multiple of the SI derived unit of frequency hertz defined as the number of cycles per second of a periodic phenomenon. This unit is used to describe the frequency of sounds, mechanical vibrations, and electromagnetic radiation (radio waves, light, and gamma rays)." = "太赫兹（THz）是SI导出的频率赫兹单位的十进制倍数，其定义为周期性现象每秒的周期数。 该单位用于描述声音，机械振动和电磁辐射（无线电波，光和伽马射线）的频率。";

/* teranewtons description */
"A teranewton (TN) is a decimal multiple of the SI derived unit of force newton. According to Newton’s second law of motion, one newton is equal to the amount of force required to accelerate a mass of one kilogram at a rate of one meter per second squared. Therefore, 1 N = 1 kg·m/s²." = "兆牛顿（TN）是SI衍生的力牛顿单位的十进制倍数。 根据牛顿的第二运动定律，一个牛顿等于以每秒一米的平方的速度加速一公斤质量所需的力。 因此，1 N = 1 kg·m /s²。";

/* metricTons description */
"A ton or tonne (t, mt or MT) is a metric unit of mass equal to 1,000 kilograms or 2,204.6 pounds. It is a non-SI unit accepted for use with SI." = "吨或吨（吨，吨或吨）是等于1000公斤或2204.6磅的公制质量单位。 它是可以与SI一起使用的非SI单位。";

/* torr description */
"A torr (symbol Torr) is a non-SI unit of pressure. It is approximately equal to the fluid pressure exerted by a millimeter of mercury. 1 torr ≈ 1 mmHg" = "托（符号托）是非SI压力单位。 它大约等于毫米汞柱施加的流体压力。 1托≈1毫米汞柱";

/* township unitDescription */
"A township, which is sometimes called Congressional township, is defined as a square unit of land with sides of six US Survey miles. It is primarily used by the United States Public Land Survey System. One township is equal to 36 sq miles or 93.24 sq km. Each township is divided into 36 one-square-mile sections." = "乡镇（有时称为国会乡镇）定义为具有6个US Survey Miles边的正方形土地单位。 它主要由美国公共土地测量系统使用。 一个乡镇等于36平方英里或93.24平方公里。 每个乡镇分为36个一平方英里的区域。";

/* degrees unitDescription */
"A turn (also revolution, complete rotation, cycle or full circle) is a unit of angle measurement. It is equal to 2 π radians or 360 degrees." = "转弯（也包括公转，完整旋转，循环或整圈）是角度测量的单位。 它等于2π弧度或360度。";

/* cupsUK description */
"A UK (imperial) cup is a unit of volume in the British Imperial Units used for measuring both liquid and dry substances. It is equal to one-half of an imperial pint or 10 imperial fluid ounces, or approximately 0.28 L." = "英制（英制）杯是英制英制单位中用于测量液体和干燥物质的体积单位。 它等于一品脱品脱的一半或10盎司液制盎司，或大约0.28L。";

/* fluidOuncesUK description */
"A UK (imperial) fluid ounce (fl oz or fl. oz.) is a unit of volume in the British Imperial Units used for measuring liquids. It is equal to 1/160 of an imperial gallon or 1/20 of an imperial pint, or approximately 28.4 mL." = "英制（盎司）液量盎司（fl oz或fl。oz。）是用于测量液体的英制英制单位的体积单位。 它等于英制加仑的1/160或英制品脱的1/20，或大约28.4毫升。";

/* gallonsUK description */
"A UK (imperial) gallon (gal) is a unit of volume in the British Imperial Units equal to the volume of 10 pounds of water at 62°F or 17°С or approximately 4.55 L. There are four 160 fluid ounces in an imperial gallon." = "英制（英制）加仑（gal）是英制英制单位的体积单位，等于62°F或17°С或大约4.55 L时10磅水的体积。英制中有4 160液量盎司 加仑。";

/* pintsUK description */
"A UK (imperial) pint (pt) is a unit of volume in the British Imperial Units used for measuring both liquid and dry substances. It is equal to one-eighth of an imperial gallon or half of an imperial quart, or 20 imperial fluid ounces, or approximately 0.57 L." = "英制品位（英制）是英制英制单位中用于测量液体和干燥物质的体积单位。 它等于英制加仑的八分之一或英制夸脱的一半，或20英制液体盎司，或大约0.57L。";

/* quartsUK description */
"A UK (imperial) quart (qt) is a unit of volume in the British Imperial Units used for measuring both liquid and dry substances. It is equal to one quarter of an imperial gallon or approximately 1.14 L." = "英制夸脱（qt）是英制英制单位中用于测量液体和干燥物质的体积单位。 它等于英制加仑的四分之一或约1.14L。";

/* tablespoonsUK description */
"A UK (imperial) tablespoon (tbsp.) is a unit of volume used for measuring liquid and dry substances. It is equal to 0.625 of a UK fluid ounce, or approximately 17.8 mL." = "英国（汤匙）大汤匙（汤匙）是用于测量液体和干燥物质的体积单位。 它等于0.625英国液盎司，或大约17.8毫升。";

/* barrelUK description */
"A UK barrel (bl) is a unit of volume in the British Imperial Units equal to 36 imperial gallons or approximately 164 L for beer or 42 US gallons (approximately 159 L) for oil. This unit is used in the UK as a measure of liquid products." = "英制桶（bl）是英制英制单位的体积单位，等于36英制加仑，啤酒约等于164 L，石油则等于42美国加仑（约159 L）。 在英国，此单位用于测量液体产品。";

/* quartertUK description */
"A UK quarter is a unit of mass in the British Imperial Units equal to one-fourth of a long (UK) hundredweight (112 lb or 50.8 kg)." = "英制四分之一是英制英制的质量单位，等于一长英制重量（112磅或50.8千克）的四分之一。";

/* TeaspoonsUK description */
"A UK teaspoon (t., ts., tsp. or tspn.) is a unit of volume used for measuring liquid and dry substances. It is equal to one-fifth of a UK fluid ounce or approximately 5 mL." = "英国茶匙（t。，ts。，tsp。或tspn。）是用于测量液体和干燥物质的体积单位。 它等于英国液量盎司的五分之一或大约5毫升。";

/* unit type description */
"A unit of information is the capacity of a standard data storage device or a communication channel used to measure the capacities of other systems and channels. The most common units are the bit and the byte (or octet). Information capacity is a dimensionless quantity because it refers to a count of binary symbols.\nA bit is the basic unit of information in computing and telecommunications; a bit can have the value of either 1 or 0 only. A bit can also be defined as a variable or computed quantity that can have only two possible values. These two values are often denoted by the numerical digits 0 and 1. These two values can also be interpreted as logical values (true/false, yes/no), on/off state or any other two-valued attribute or physical condition such as flow/no flow or high pressure/low pressure.\nA byte is a unit of digital information in computing and telecommunications that most commonly consists of eight bits." = "信息单位是标准数据存储设备或用于测量其他系统和通道容量的通信通道的容量。 最常见的单位是位和字节（或八位位组）。 信息容量是一个无量纲的量，因为它指的是二进制符号的数量。\n位是计算和电信中信息的基本单位； 一个位只能具有1或0的值。 也可以将位定义为仅具有两个可能值的变量或计算量。 这两个值通常由数字0和1表示。这两个值也可以解释为逻辑值（是/否，是/否），开/关状态或任何其他二值属性或物理条件，例如 流/无流或高压/低压。\n字节是计算和电信中数字信息的单位，通常由八位组成。";

/* microInch unit description */
"A unit of measurement, the length of one one-millionth of an inch, equivalent to 25.4 nanometers." = "一种度量单位，长度为百万分之一英寸，相当于25.4纳米。";

/* barrelUS description */
"A US barrel (bl) is a unit of volume in the US Customary Units equal to 31.5 US gallons or approximately 119 L. This unit is used in the US as a measure of liquids apart from crude oil and other petroleum products." = "美国桶（bl）是美国惯用单位的体积单位，等于31.5美国加仑或约119升。该单位在美国用于测量除原油和其他石油产品以外的液体。";

/* cupsUS description */
"A US cup is a unit of volume in the US Customary Units equal to one-sixteenth of a US liquid gallon. It is also equal to one-fourth of a US liquid quart, or eight US fluid ounces, or approximately 0.24 L." = "美国杯是美国惯常单位的体积单位，等于美国液体加仑的十六分之一。 它也等于美国液体夸脱的四分之一，或八美国液体盎司，或约0.24L。";

/* fluidOuncesUS description */
"A US fluid ounce (fl oz or fl. oz.) is a unit of volume in the US Customary Units equal to 1/128 of a US liquid gallon. It is also equal to 1/32 of a US quart, or 1/16 US pint, or approximately 29.6 mL." = "美国流体盎司（fl oz或fl。oz。）是美国习惯单位的体积单位，等于美国液体加仑的1/128。 它也等于美制夸脱的1/32，或美制夸脱的1/16，或约29.6 mL。";

/* gallons description */
"A US gallon (gal) is a unit of volume in the US Customary Units equal to 231 cubic inches or approximately 3.79 L. There are four US quarts in a gallon." = "加仑（gal）是美国惯用单位的体积单位，等于231立方英寸或约3.79升。每加仑有4夸脱。";

/* pintsUS description */
"A US liquid pint (pt) is a unit of volume in the US Customary Units equal to one-eighth of a US liquid gallon. It is also equal to two cups, or 16 US fluid ounces, or half a US liquid quart, or approximately 0.47 L." = "美国品脱（pt）是美国惯常单位的体积单位，等于美国液体加仑的八分之一。 它也等于两个杯子，或16美国液体盎司，或一半美国液体夸脱，或大约0.47L。";

/* quartsUS description */
"A US liquid quart (qt) is a unit of volume in the US Customary Units equal to a quarter of a gallon. It is also equal to two pints or four cups, or 32 US fluid ounces, or approximately 0.95 L." = "美国液体夸脱（qt）是美国习惯单位的体积单位，等于四分之一加仑。 它也等于两个品脱或四个杯子，或32美国流体盎司，或约0.95L。";

/* milesUSPerLiter description */
"A US mile per liter (mi/L) is a unit of measurement for fuel economy in the US customary system of units, equal to 1609.344 m/L in the metric units. It defines the number of US miles a vehicle can drive using one liter of fuel." = "美国英里/升（mi / L）是美国惯用单位制中的燃油经济性度量单位，等同于公制单位1609.344 m / L。 它定义了车辆可以使用一公升燃油行驶的美国英里数。";

/* quartertUS description */
"A US quarter is a unit of mass in the US Customary Units equal to one-fourth of a short (US) hundredweight (100 lb or 45.35 kg)." = "美制四分之一单位是美国惯常单位的质量单位，等于短（英）英制重量（100磅或45.35千克）的四分之一。";

/* stoneUS description */
"A US stone (st) is an informal unit of mass equal to 12.5 pounds (about 5.67 kg) used in the US." = "美国石材（st）是在美国使用的等于12.5磅（约5.67千克）的非正式质量单位。";

/* tablespoonsUS description */
"A US tablespoon (tbsp.) is a unit of volume in the US Customary Units equal to one-half of a US fluid ounce or 4 fluid drams, or 1/16 US cup, or approximately 14.8 mL. It is also equal to three teaspoons." = "美国汤匙（tbsp。）是美国惯用单位的体积单位，等于一半的美国液量盎司或4液体标量，或1/16美国杯，或大约14.8毫升。 它也等于三茶匙。";

/* TeaspoonsUS description */
"A US teaspoon (t., ts., tsp. or tspn.) is a unit of volume in the US Customary Units used for measuring liquid and dry substances during food preparation. As a unit of culinary measure, it is equal to 1/3 tablespoon or 4.9 mL. It is also equal to one and one-third US fl. drams and one-sixth US fluid ounce. For nutritional purposes, the US teaspoon is defined as exactly 5 mL." = "美国茶匙（t。，ts。，tsp。或tspn。）是美国习惯单位中的体积单位，用于在食品制备过程中测量液体和干燥物质。 作为烹饪计量单位，它等于1/3大汤匙或4.9 mL。 它也等于美国的三分之一。 和六分之一美国流体盎司。 出于营养目的，美国茶匙的精确定义为5毫升。";

/* Volts unitDescription */
"A volt (V) is the SI derived unit for electromotive force, electric potential (voltage), and electric potential difference. By definition, one volt is the difference in electric potential across a wire when an electric current of one ampere dissipates one watt of power. It is also equal to the potential difference between two parallel, infinite planes spaced one meter apart that create an electric field of one newton per coulomb." = "伏特（V）是SI得出的电动势，电势（电压）和电势差的单位。 根据定义，一伏特是当一安培的电流耗散一瓦特的功率时，导线两端的电位差。 它也等于两个平行的，间隔一米的无限平面之间的电势差，该平面会产生每库仑一个牛顿的电场。";

/* wattPerSquareCentimeterAt555nm unit description */
"A watt per square centimeter at 555 nm (W/cm²) is the derived SI unit of illuminance and luminous emittance, measuring luminous flux per unit area and equal to 6,830,000 lux. The wavelength of 555 nanometers, which is in the middle of the visible-light spectrum, corresponds to the frequency of 540 terahertz." = "555 nm（W /cm²）的每平方瓦特瓦特是照度和光发射的SI单位，测量的是每单位面积的光通量，等于6,830,000 lux。 555纳米的波长位于可见光谱的中间，对应于540太赫兹的频率。";

/* Weeks unitDescription */
"A week is a non-SI unit of time. It is usually an interval equal to seven days. A week is the standard time period used for cycles of work days and rest days in most countries of the world." = "一周是非SI时间单位。 通常间隔为7天。 一周是世界上大多数国家/地区中工作日和休息日周期的标准时间段。";

/* yards unit description */
"A yard (yd) is a unit of length in several different systems including the United States customary units, Imperial units and the former English units. It is equal to 3 feet or 36 inches or 0.9144 meters." = "码（yd）是几种不同系统中的长度单位，包括美国习惯单位，英制单位和前英文单位。 等于3英尺或36英寸或0.9144米。";

/* yardPerSecondSquared unitDescription */
"A yard per second squared is a unit of acceleration in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 0.9144 m/s². Physical interpretation: if an object accelerates at 1 yd/s², its speed is increasing by 1 yd/s every second." = "每秒码数平方是英制（英制）和美制常规系统中的加速度单位，等于0.9144 m /s²。 物理解释：如果一个物体以1 yd /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 yd / s。";

/* ampereminutes symbol */
"A•min" = "A•min";

/* ampereseconds symbol */
"A•s" = "A•s";

/* abohm symbol */
"abohm" = "abohm";

/* abohm title */
"Abohm" = "绝对欧姆";

/* abvolt symbol */
"abV" = "abV";

/* Abvolt title */
"Abvolt" = "绝对伏特";

/* UnitCalcModel */
"Acceleration" = "加速";

/* UnitTypeDescription */
"Acceleration is the rate of change of the velocity of a body with time. Velocity and acceleration are vector quantities, with magnitude and direction. However, in many cases, only magnitude is considered. Acceleration is accompanied by a force, as described by Newton’s Second Law; the force, as a vector, is the product of the mass of the object being accelerated and the acceleration (vector).\n\nThe SI unit of acceleration is the meter per second squared, m/s²." = "加速度是物体速度随时间变化的速率。 速度和加速度是矢量量，具有大小和方向。 但是，在许多情况下，仅考虑幅度。 如牛顿第二定律所述，加速度伴随着力量。 作为矢量的力是被加速物体的质量与加速度（矢量）的乘积。\n\nSI的加速度单位是米/秒平方，m /s²。";

/* acreFeet title */
"Acre-foot" = "英亩英尺";

/* acres title */
"Acres" = "英亩";

/* Ampere-hours title */
"Ampere-hours" = "安培小时";

/* Ampere-minutes title */
"Ampere-minutes" = "安时分钟";

/* Ampere-seconds title */
"Ampere-seconds" = "安培秒";

/* Amperes title */
"Amperes" = "安培";

/* abohm unitDescription */
"An abohm (abΩ) is the basic unit of electrical resistance in the emu-cgs system of units (electromagnetic centimeter-gram-second system of units). A potential difference of one abvolt will drive a current of one abampere through a resistance of one abohm. One abohm is equal to 10⁻⁹ ohms = 1 nanoohm in the SI system of units. An abohm is an extremely small resistance and this unit is almost never used. Extremely small resistances are usually referred to in terms of conductance." = "欧姆电阻（abΩ）是emu-cgs单位制（电磁厘米-克-秒单位制）中电阻的基本单位。 1 abvolt的电位差将通过1 abohm的电阻来驱动1 a ab的电流。 在SI的单位制中，1 abohm等于10⁻⁹ ohms = 1纳欧姆。 欧姆电阻是一个非常小的电阻，几乎从未使用过。 通常用电导来表示极小的电阻。";

/* Abvolt unitDescription */
"An abvolt (abV) is the unit of electric potential (voltage), electric potential difference, and electromotive force in the cgs (centimeter-gram-second) electromagnetic system of units. 1 abV is equal to 10⁻⁸ volts. A potential difference of one abV will drive a current of one abampere through a resistance of one abohm. One erg of energy is needed to move one abcoulomb of charge between the two points having the potential difference of one abvolt." = "abvolt（abV）是单位cgs（厘米-克-秒）电磁系统中的电势（电压），电势差和电动势的单位。 1 abV等于10⁻⁸伏。 1 abV的电位差将通过1 abohm的电阻来驱动1 a ab的电流。 在一个电位差为1 abvolt的两点之间移动1 abcoulomb电荷需要1 erg能量。";

/* acres unitDescription */
"An acre is an Imperial and US customary unit of land area and defined as the area of 1/640 sq miles. 640 acres make up one square mile. Its symbol is ac. 1 ac is equal to 0.4 ha." = "一英亩是英制和美制惯用的土地面积，定义为1/640平方英里的面积。 640英亩占一平方英里。 它的符号是ac。 1交流等于0.4公顷。";

/* Ampere-hours unitDescription */
"An ampere-hour or amp-hour (symbol Ah, AHr, A·h, A h) is a non-SI unit of electric charge. One ampere-hour is equal to 3600 coulombs (ampere-seconds). Physical interpretation: One ampere-hour is the electric charge transferred by a steady current of one ampere for one hour. This unit is commonly used in the measurement of the capacity of electric batteries." = "安培小时或安培小时（符号Ah，AHr，A·h，A h）是电荷的非SI单位。 一安培小时等于3600库仑（安培秒）。 物理解释：一安培小时是一小时一安培的稳定电流所转移的电荷。 该单位通常用于电池容量的测量。";

/* Ampere-minutes unitDescription */
"An ampere-minute or amp-minute is a non-SI unit of electric charge. One ampere-minute is equal to 60 coulombs (ampere-seconds). Physical interpretation: One ampere-minute is the electric charge transferred by a steady current of one ampere for one minute." = "安培分钟或安培分钟是非SI电荷单位。 一安培分钟等于60库仑（安培秒）。 物理解释：一安培一分钟是一分钟一安培的稳定电流所转移的电荷。";

/* Ampere-seconds unitDescription */
"An ampere-second or amp-second is a non-SI unit of electric charge. One ampere-second is equal to 1 coulomb. Physical interpretation: One ampere-second is the electric charge transferred by a steady current of one ampere for one second." = "安培秒或安培秒是电荷的非SI单位。 一安培秒等于1库仑。 物理解释：一安培秒是一安培的稳定电流持续一秒钟传递的电荷。";

/* UnitTypeDescription */
"An angle is the figure formed by two rays, called the sides of the angle, sharing a common endpoint, called the vertex of the angle. In physics, angle is also used to designate the measure of an angle or of a rotation. This measure is the ratio of the length of a circular arc by its radius. In the case of an angle (figure), the arc is centered at the vertex and delimited by the sides. In the case of a rotation, the arc is centered at the center of the rotation and delimited by any point and its image by the rotation." = "角度是由两条光线（称为角度的边）共享共同的端点（称为角度的顶点）形成的图形。 在物理学中，角度也用于指定角度或旋转的量度。 该度量是圆弧的长度与其半径之比。 在有角度的情况下（图），圆弧在顶点处居中，并由边定界。 在旋转的情况下，圆弧以旋转的中心为中心，并由旋转的任何点及其图像界定。";

/* ares unitDescription */
"An are is a non-SI metric unit of area and defined as 100 square meters. It is primarily used in the measurements of land area. Its symbol is a." = "An是非SI公制面积单位，定义为100平方米。 它主要用于土地面积的测量。 它的符号是a。";

/* astronomicalUnits unit description */
"An astronomical unit (AU, au, a.u., or ua) is a unit of length equal to approximately the mean Earth–Sun distance which is equal to 149,597,870,700 meters or 92,955,807.273 miles." = "天文单位（AU，au，a.u。或ua）是长度单位，大约等于地球与太阳的平均距离，等于149,597,870,700米或92,955,807.273英里。";

/* thermEU description */
"An EC therm (thm EC) is a non-SI unit of heat energy equal to 100,000 international British thermal units (BTU IT) used in the European Union. It is approximately the energy equivalent of burning 100 cubic feet of natural gas. Since meters measure volume and not energy content, a therm factor is used by gas utility companies to convert the volume of gas consumed to its heat equivalent, and thus calculate the actual energy use." = "EC热量（thm EC）是一种非SI热能单位，相当于欧盟使用的100,000国际英国热量单位（BTU IT）。 它大约相当于燃烧100立方英尺天然气的能量。 由于仪表测量的是体积而不是能量，因此燃气公司会使用热系数将消耗的天然气量转换为热量，从而计算出实际的能源消耗。";

/* electronVolt description */
"An electronvolt (also electron volt, eV) is a non-SI unit of energy equal to approximately 1.6×10⁻¹⁹ joule and used in atomic, nuclear and particle physics. By definition, it is the amount of energy gained by the charge of an electron moved across an electric potential difference of one volt. In other words, an electronvolt is 1 volt (1 joule per coulomb) multiplied by the electron charge (1 e, or 1.602176565(35)×10⁻¹⁹ C). Electronvolt is a small value; therefore it is commonly used with the SI prefixes." = "电子伏特（也称电子伏特，eV）是一种非SI能量单位，大约等于1.6×10⁻¹⁹焦耳，用于原子，核和粒子物理。 顾名思义，它是指通过一伏电位差移动的电子电荷所获得的能量。 换句话说，电子伏特是1伏特（每库仑1焦耳）乘以电子电荷（1 e或1.602176565×10⁻¹⁹C）。 电子伏特是一个小值； 因此，它通常与SI前缀一起使用。";

/* Hours unitDescription */
"An hour (h, hr) is a non-SI unit of measurement of time. One hour is equal to 60 minutes or 3,600 seconds." = "小时（h，hr）是非SI时间单位。 一小时等于60分钟或3600秒。";

/* inches unit description */
"An inch (in or ″) is a unit of length or distance in a number of systems of measurement, including in the US Customary Units and British Imperial Units. One inch is defined as 1⁄12 of a foot and is therefore 1⁄36 of a yard. According to the modern definition, one inch is equal to 25.4 mm exactly." = "英寸（英寸或英寸）是许多度量系统中长度或距离的单位，包括美国习惯单位和英国英制单位。 1英寸的定义为英尺的1⁄12，因此是码的1⁄36。 根据现代定义，一英寸精确等于25.4毫米。";

/* inchesOfMercury description */
"An inch of mercury (inHg) is a non-SI unit of pressure. It is defined as the pressure exerted at the base of a column of mercury 1 inch (25.4 mm) high, when the density of the fluid is 13.5951 g/cm³ (this occurs at 0°C or 32°F), at a place where the acceleration of gravity is 9.80665 m/s². 1 inHg is roughly equal to 25.4 Torr." = "英寸汞柱（inHg）是非SI压力单位。 它的定义是在液体密度为13.5951 g /cm³（这发生在0°C或32°F）时，在某一位置施加在高1英寸（25.4毫米）的汞柱底部的压力。 重力加速度为9.80665 m /s²。 1英寸汞柱大约等于25.4托。";

/* inchPerSecondSquared unitDescription */
"An inch per second squared is a unit of acceleration in the British (Imperial) and US customary systems, equal to 0.0254 m/s². Physical interpretation: if an object accelerates at 1 in/s², its speed is increasing by 1 in/s every second." = "英寸/平方英寸是英制（英制）和美制常规系统中的加速度单位，等于0.0254 m /s²。 物理解释：如果物体以1 in /s²的速度加速，则其速度每秒增加1 in / s。";

/* ounces description */
"An international avoirdupois ounce (oz, ℥) is a unit of mass in the US Customary Units and British Imperial Units and some other measurement systems. The international avoirdupois ounce is equal to approximately 28 grams." = "国际象素盎司（oz，℥）是美国习惯单位和英国英制单位以及某些其他测量系统中的质量单位。 国际象鼻盎司大约等于28克。";

/* knots description */
"An international knot (kt kn) is a non-SI unit of speed equal to one nautical mile (1.852 km) per hour or 0.514 m/s. The knot is accepted for use with the International System of Units (SI). Worldwide, the knot is used in meteorology, in nautical navigation and aviation." = "国际结（kt kn）是非SI速度单位，等于每小时一海里（1.852 km）或0.514 m / s。 结可与国际单位制（SI）一起使用。 在世界范围内，该结用于气象，航海和航空领域。";

/* nauticalMiles unit description */
"An international nautical mile (mi) is a non-SI unit of length. It is defined as exactly 1,852 meters." = "国际海里（mi）是非SI长度单位。 精确定义为1,852米。";

/* ouncesTroy description */
"An international troy ounce (t oz) is a unit of mass equal to 480 grains. Consequently, the international troy ounce is equal to exactly 31.1034768 grams. There are 12 troy ounces in the troy pound, which is now obsolete. The troy ounce is used to express the mass gold, silver, platinum, and other precious metals." = "国际金衡盎司（t oz）是等于480粒的质量单位。 因此，国际金衡盎司精确地等于31.1034768克。 金衡制镑中有12金衡盎司，现在已过时。 金衡盎司用于表示黄金，白银，铂金和其他贵金属的质量。";

/* Ohms unitDescription */
"An ohm (Ω) is the SI derived unit of electrical resistance. By definition, a conductor has an electrical resistance of one ohm when a constant potential difference of one volt applied between its ends produces in this conductor a current of one ampere. Passive two-terminal electrical components called resistors are used to implement electrical resistance in various electronic devices. Resistance can be measured by a multimeter, which can also measure voltage, current, and sometimes temperature, capacitance and other values." = "欧姆（Ω）是SI得出的电阻单位。 根据定义，当导体两端之间施加的恒定电压差为1伏时，导体的电阻为1欧姆，在该导体中产生的电流为1安培。 称为电阻器的无源两端电气组件用于在各种电子设备中实现电阻。 电阻可以用万用表测量，万用表还可以测量电压，电流，有时还可以测量温度，电容和其他值。";

/* barrelOil description */
"An oil barrel (bbl) is a legacy unit of volume in the US Customary Units equal to 42 US gallons or approximately 159 L. This unit is used mainly in the US as a measure of crude oil and other petroleum products." = "油桶（bbl）是美国惯用单位的传统体积单位，等于42美国加仑或约159L。该单位主要在美国用于度量原油和其他石油产品。";

/* ouncePerCubicFeets unitDescription */
"An ounce per cubic foot (oz/ft³) is a unit of density in various systems of units including the British (Imperial) and US customary systems. Its size can vary from system to system." = "每立方英尺盎司（oz /ft³）是包括英制（英制）和美国惯用制在内的各种单位制的密度单位。 它的大小可能因系统而异。";

/* ouncePerCubicInch unitDescription */
"An ounce per cubic inch (oz/in³) is a unit of density in various systems of units including the British (Imperial) and US customary systems. Its size can vary from system to system." = "每立方英寸盎司（oz /in³）是包括英制（英制）和美国惯用制在内的各种单位制的密度单位。 它的大小可能因系统而异。";

/* ouncePerGallonUk unitDescription */
"An ounce per UK gallon (oz/UK gal) is a unit of density in the British (Imperial) system. It is equal to 6.24 kg/m³." = "每英国加仑（oz / UK gal）盎司是英国（英制）系统中的密度单位。 它等于6.24 kg /m³。";

/* ouncePerGallonUS unitDescription */
"An ounce per US gallon (oz/US gal) is a unit of density in the US customary system. It is equal to 7.49 kg/m³." = "每美国加仑盎司（oz / US gal）是美国惯用系统中的密度单位。 它等于7.49千克/立方米。";

/* ounceForce description */
"An ounce-force is a unit of force in some systems of measurement including English engineering units and British gravitational units. It is equal to the force exerted by one ounce of mass in a standard gravitational field. 1 ounce-force = 1/16 lbf ≈ 0.27801 N." = "在某些测量系统中，盎司力是力的单位，包括英国的工程单位和英国的重力单位。 它等于标准重力场中一盎司质量所施加的力。 1盎司力= 1/16 lbf≈0.27801 N.";

/* thermUS description */
"An US therm (thm US) is a non-SI unit of heat energy equal to 100,000 British thermal units used in the United States (BTU at 59°F). It is approximately the energy equivalent of burning 100 cubic feet of natural gas. Since meters measure volume and not energy content, a therm factor is used by gas utility companies to convert the volume of gas consumed to its heat equivalent, and thus calculate the actual energy use." = "美国热量（thm US）是一种非SI热能单位，等于美国使用的100,000英国热量单位（59°F下的BTU）。 它大约相当于燃烧100立方英尺天然气的能量。 由于仪表测量的是体积而不是能量，因此燃气公司会使用热系数将消耗的天然气量转换为热量，从而计算出实际的能源消耗。";

/* UnitCalcModel */
"Angle" = "角度";

/* UnitCalcModel */
"Area" = "区域";

/* UnitTypeDescription */
"Area is the amount of space a two-dimensional (flat or uneven) surface takes up. Every unit of length has a corresponding unit of area. Thus, areas can be measured in square meters (m²), square centimeters (cm²), square millimeters (mm²), square kilometers (km²), square feet (ft²), square yards (yd²), square miles (mi²), etc. The SI unit of area is the square meter, which is considered an SI derived unit." = "面积是二维（平坦或不平坦）表面占据的空间量。 每个长度单位都有一个对应的面积单位。 因此，面积的测量单位为平方米（m²），平方厘米（cm²），平方毫米（mm²），平方公里（km²），平方呎（ft²），平方码（yd²），平方英里（mi²）等 。面积的SI单位是平方米，被认为是SI得出的单位。";

/* ares title */
"Ares" = "Ares";

/* attosecond symbol */
"as" = "as";

/* astronomicalUnits title */
"Astronomical units" = "天文单位";

/* technicalAtmosphere symbol */
"at" = "at";

/* standardAtmosphere symbol */
"atm" = "atm";

/* Attosecond title */
"Attosecond" = "阿秒";

/* barye symbol */
"Ba" = "Ba";

/* barrelOil title */
"Barrel (oil)" = "桶（油）";

/* barrelUK title */
"Barrel (UK)" = "枪管（英国）";

/* barrelUS title */
"Barrel (US)" = "枪管（美国）";

/* bars title */
"Bars" = "吧台";

/* barye title */
"Barye" = "Barye";

/* barrelOil symbol */
"bbl" = "bbl";

/* biot symbol */
"Bi" = "Bi";

/* Biot title */
"Biot" = "Biot";

/* Bits title */
"Bits" = "位";

/* barrelUK symbol */
"bl (UK)" = "bl (UK)";

/* barrelUS symbol */
"bl (US)" = "bl (US)";

/* Bu symbol */
"Bu" = "Bu";

/* Bu title */
"Bu (japanese)" = "Bu（日语）";

/* bushels title */
"Bushels" = "蒲式耳";

/* Bytes title */
"Bytes" = "字节";

/* calories title */
"Calories" = "卡路里";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* candelaSteradianPerSquareMeter title */
"Candela steradian per square meter" = "坎德拉球面度每平方米";

/* carats title */
"Carats ounces" = "克拉盎司";

/* candelaSteradianPerSquareMeter symbol */
"cd·sr/m²" = "cd·sr/m²";

/* celsius title */
"Celsius" = "摄氏温度";

/* centigrams title */
"Centigrams" = "厘克";

/* centiliters title */
"Centiliters" = "厘升";

/* centimeterCandle title */
"Centimeter-candle" = "厘米蜡烛";

/* centimeters title */
"Centimeters" = "公分";

/* chains symbol */
"chain" = "链";

/* rods title */
"Chains" = "链条";

/* Chō symbol */
"chō" = "chō";

/* Chō symbol */
"Chō" = "Chō";

/* Chō title */
"Chō (japanese)" = "曹（日语）";

/* Chō unitDescription */
"Cho (町, 町歩) is a Japanese unit of area equal to 10 tan (段, 反)." = "町（町，町歩）是日语单位，面积等于10 tan（段，反）。";

/* cyclesPerSecond symbol */
"cl/s" = "cl/s";

/* centimeterCandle symbol */
"cm•c" = "cm•c";

/* Coulombs title */
"Coulombs" = "库仑";

/* cubicFeet title */
"Cubic foots" = "立方英尺";

/* cubicInches title */
"Cubic inches" = "立方英寸";

/* cubicMeters title */
"Cubic meters" = "立方米";

/* cubicMiles title */
"Cubic miles" = "立方英里";

/* cubicYards title */
"Cubic yards" = "立方码";

/* Cun symbol */
"Cun" = "Cun";

/* Bu description */
"Cun (Chinese: 寸; pinyin: cùn; Wade–Giles: ts'un; Japanese: sun; Korean: chon), often glossed as the Chinese inch, is a traditional Chinese unit of length. Its traditional measure is the width of a person's thumb at the knuckle, whereas the width of the two forefingers denotes 1.5 cun and the width of four fingers (except the thumb) side-by-side is three cuns." = "Cun（中文：英寸；拼音：cùn； Wade-Giles：ts'un；日文：sun；韩语：chon），通常被当作中文英寸，是传统的中文长度单位。 它的传统度量是一个人的拇指在指关节处的宽度，而两个食指的宽度则为1.5寸，四个手指（拇指除外）的并排宽度为三个寸。";

/* cun title */
"Cun (japanese)" = "村（日语）";

/* cupsUK symbol */
"cup (UK)" = "杯子（英国）";

/* metricCups title */
"Cups (metric)" = "杯（公制）";

/* cupsUK title */
"Cups (UK)" = "杯（英国）";

/* cupsUS title */
"Cups (US)" = "杯子（美国）";

/* cyclesPerSecond title */
"Cycles per second" = "每秒循环数";

/* day symbol */
"d" = "d";

/* dalton symbol */
"Da" = "Da";

/* dalton title */
"Dalton" = "道尔顿";

/* Days title */
"Days" = "天";

/* decameters title */
"Decameters" = "十米";

/* decigrams title */
"Decigrams" = "分贝";

/* deciliters title */
"Deciliters" = "分升";

/* decimeters title */
"Decimeters" = "分米";

/* degrees title */
"Degrees" = "程度";

/* UnitCalcModel */
"Density" = "密度";

/* dyne symbol */
"dyn" = "dyn";

/* dynes per square centimeter symbol */
"dyn/cm²" = "dyn/cm²";

/* dyneCentimeter symbol */
"dyn•cm" = "dyn•cm";

/* dyne title */
"Dyne" = "达因";

/* dyneCentimeter title */
"Dyne centimeters" = "达因厘米";

/* dynesPerSquareCentimeter title */
"Dynes per square centimeter" = "达因/平方厘米";

/* hartreeEnergy symbol */
"Eh" = "Eh";

/* UnitCalcModel */
"Electric charge" = "电荷";

/* UnitTypeDescription */
"Electric charge is a fundamental conserved property of some subatomic particles, which determines their electromagnetic interaction. The electrically charged matter is influenced by and produces electromagnetic fields. The interaction between a moving charge and an electromagnetic field is the source of the electromagnetic force.\n\nThe SI unit of the quantity of electric charge is the coulomb (С), which is equivalent to about 6.242×1018·e (e is the charge of a proton)." = "电荷是某些亚原子粒子的基本保守性质，它决定了它们的电磁相互作用。 带电物质受电磁场影响并产生电磁场。 运动电荷和电磁场之间的相互作用是电磁力的来源。\n\n电荷量的SI单位是库仑（С），约等于6.242×1018·e（e是质子的电荷）。";

/* UnitCalcModel */
"Electric current" = "电流";

/* UnitTypeDescription */
"Electric current is a flow of electric charge through a conductive medium. In electric circuits this charge is often carried by moving electrons in a wire. It can also be carried by ions in an electrolyte, or by both ions and electrons such as in a plasma.\n\nThe SI unit for measuring the rate of flow of electric charge is the ampere, which is defined by taking the fixed numerical value of the elementary charge e to be 1.602176634×10⁻¹⁹ when expressed in the unit C, which is equal to A⋅s." = "电流是电荷通过导电介质的流动。 在电路中，这种电荷通常是通过在导线中移动电子来携带的。 它也可以被电解质中的离子或诸如等离子体中的离子和电子所携带。\n\n用于测量电荷流率的SI单位是安培，它是通过将基本电荷e的固定数值表示为单位C来确定的，该固定数值为1.602176634×10 -1，等于A⋅ s。";

/* UnitCalcModel */
"Electric potential difference" = "电位差";

/* UnitCalcModel */
"Electric resistance" = "电阻值";

/* electronVolt title */
"Electron-volts" = "电子伏特";

/* UnitCalcModel */
"Energy" = "能源";

/* UnitTypeDescription */
"Energy is understood as the ability of a physical system to do work on other physical systems. Since work is defined as a force acting through a distance, energy is always equivalent to the ability to exert pulls or pushes against the basic forces of nature, along a path of a certain length. Energy is a scalar physical quantity.\n\nIn SI, energy and work are measured in joules, but in many fields units like kilowatt-hours and kilocalories are often used. The joule (J) is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter (1 newton meter or N·m). By another definition, the joule is equal to the energy required to pass an electric current of one ampere through a one ohm resistor for one second. Electrical energy is measured by electricity meters. Thermal energy is measured by heat meters." = "能量被理解为一个物理系统在其他物理系统上工作的能力。 由于功被定义为通过一定距离作用的力，所以能量总是等同于沿着一定长度的路径对自然的基本力施加拉力或推力的能力。 能量是标量物理量。\n\n在国际单位制中，能量和功以焦耳为单位，但是在许多领域中，通常使用千瓦时和千卡等单位。 焦耳（J）等于通过一米的距离（一牛顿米或N·m）施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 根据另一种定义，焦耳等于使一安培的电流通过一欧姆的电阻器一秒钟所需的能量。 电能通过电表测量。 热能由热量表测量。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter unit" = "输入单位";

/* (No Comment) */
"Error" = "错误";

/* electronVolt symbol */
"eV" = "eV";

/* faraday symbol */
"F" = "F";

/* fahrenheit title */
"Fahrenheit" = "飞轮海";

/* Faradays title */
"Faradays" = "法拉第";

/* fathoms title */
"Fathoms" = "Fathoms";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "反馈";

/* (No Comment) */
"Feedback on application \"Tehcon\"" = "对应用程序“ Tehcon”的反馈";

/* feet title */
"Feet" = "脚";

/* feetPerHour title */
"Feets per hour" = "每小时英尺";

/* feetPerMinute title */
"Feets per minute" = "每分钟英尺";

/* feetPerSecond title */
"Feets per second" = "每秒英尺";

/* femtonewtons title */
"Femtonewtons" = "毫微牛顿";

/* Femtoseconds title */
"Femtoseconds" = "飞秒";

/* fluidOuncesUK title */
"Fluid ounces (UK)" = "液量盎司（英国）";

/* fluidOuncesUS title */
"Fluid ounces (US)" = "液量盎司（美国）";

/* femtonewtons symbol */
"fN" = "fN";

/* feetPerSecondSquared title */
"Foot per second squared" = "英尺/秒平方";

/* Foot-candle title */
"Foot-candle" = "脚蜡烛";

/* FootPounds title */
"Foot-pounds" = "英尺 - 磅";

/* UnitCalcModel */
"Force" = "强迫";

/* framesPerSecond title */
"Frames per second" = "每秒帧数";

/* framesPerSecond description */
"Frames per second (FPS) or frame rate is the frequency (rate) at which consecutive images called frames appear on a display. The term applies equally to film and video cameras, computer graphics, and motion capture systems. Frame rate may also be called the frame frequency, and be expressed in hertz." = "每秒帧数（FPS）或帧速率是指称为帧的连续图像出现在显示器上的频率（速率）。 该术语同样适用于胶卷和摄像机，计算机图形和运动捕捉系统。 帧频也可以称为帧频，以赫兹表示。";

/* unit type title */
"Frequency" = "频率";

/* unit type description */
"Frequency is the number of occurrences of a repeating event per unit of time. The period is the duration of one cycle in a repeating event, so the period is the reciprocal of the frequency.\nAny wave pattern can be described in terms of sinusoidal components. The wavelength of a sinusoidal wave is the distance over which the wave’s shape repeats. For periodic waves, frequency has an inverse relationship to the concept of wavelength; simply, frequency is inversely proportional to wavelength. The frequency f is equal to the phase velocity v of the wave divided by the wavelength λ of the wave: f = v/λ or λ = v/f.\nIn the case of electromagnetic radiation in a vacuum—the speed v is the speed of light, about 3·10⁸ m/s. Thus the wavelength of a 100 MHz FM radio wave is about: 3·10⁸ m/s divided by 10⁸ Hz = 3 meters.\nFor sound waves in air, the speed of sound is 343 m/s. The wavelength of a tuning fork (440 Hz) is thus equal to approximately 0.78 m.\n\nIn SI units, the unit of frequency is the hertz (Hz). 1 Hz means that an event repeats once every second. A previous name for this unit was a cycle per second. The SI unit of wavelength is the meter." = "频率是每单位时间重复事件的发生次数。该周期是重复事件中一个周期的持续时间，因此该周期是频率的倒数。\n可以根据正弦分量来描述任何波形。正弦波的波长是指波形状重复的距离。对于周期波，频率与波长的概念成反比。简单来说，频率与波长成反比。频率f等于波的相速度v除以波的波长λ：f = v /λ或λ= v / f。\n对于真空中的电磁辐射，速度v是光速，大约3·10 3 m / s。因此，一个100 MHz FM无线电波的波长约为：3·10 6 m / s除以10 6 Hz = 3米。\n对于空气中的声波，声速为343 m / s。因此，音叉的波长（440 Hz）大约等于0.78 m。\n\n以SI单位，频率单位为赫兹（Hz）。 1 Hz表示事件每秒重复一次。该单位的先前名称是每秒循环数。波长的SI单位是米。";

/* femtosecond symbol */
"fs" = "fs";

/* feetPerHour symbol */
"ft/h" = "ft/h";

/* feetPerMinute symbol */
"ft/min" = "ft/min";

/* feetPerSecond symbol */
"ft/s" = "ft/s";

/* feetPerSecondSquared symbol */
"ft/su{00B2}" = "ft/su{00B2}";

/* footCandle symbol */
"ft•c" = "ft•c";

/* footpounds symbol */
"ft•lbf" = "ft•lbf";

/* unit type title */
"Fuel efficiency" = "燃油效率";

/* unit type description */
"Fuel efficiency is a form of thermal efficiency, meaning the efficiency of a process that converts chemical potential energy contained in a carrier fuel into kinetic energy or work. The fuel efficiency of vehicles can be expressed as fuel consumption and fuel economy.\nFuel consumption is the amount of fuel used per unit distance; for example, litres per 100 kilometers (L/100 km). In this case, the lower the value, the more economical a vehicle is (the less fuel it needs to travel a certain distance). Fuel consumption is a reciprocal of fuel economy.\nFuel economy is the distance travelled per unit volume of fuel used; for example, kilometers per litre (km/L) or miles per gallon (MPG), where 1 MPG (imperial) ≈ 0.354006 km/L. In this case, the higher the value, the more economical a vehicle is (the more distance it can travel with a certain volume of fuel). Fuel economy is a reciprocal of fuel consumption." = "燃料效率是热效率的一种形式，意味着将载运燃料中包含的化学势能转换为动能或功的过程的效率。 车辆的燃油效率可以表示为燃油消耗和燃油经济性。\n油耗是每单位距离使用的燃油量； 例如，每100公里的升数（L / 100 km）。 在这种情况下，值越低，车辆越经济（行驶一定距离所需的燃料越少）。 燃油消耗是燃油经济性的倒数。\n燃油经济性是指单位体积所用燃油的行驶距离； 例如，每公里公里（km / L）或英里每加仑（MPG），其中1 MPG（英制）≈0.354006 km / L。 在这种情况下，值越高，车辆越经济（使用一定量的燃油，车辆可以行驶的距离越远）。 燃油经济性是燃油消耗的倒数。";

/* Fun symbol */
"Fun" = "Fun";

/* Fun title */
"Fun (japanese)" = "Fun（日语）";

/* furlongs title */
"Furlongs" = "福隆";

/* gramPerCubicCentimeter symbol */
"g/cmu{00B3}" = "g/cmu{00B3}";

/* gramPerLitre symbol */
"g/L" = "g/L";

/* gramPerMililitre symbol */
"g/mL" = "g/mL";

/* gramPerCubicMeter symbol */
"g/mu{00B3}" = "g/mu{00B3}";

/* Gal symbol
   gal title */
"Gal" = "Gal";

/* gallonUKPer100Mile symbol */
"gallon (UK)/100 mi" = "加仑（英国）/ 100英里";

/* gallonUKPerMile symbol */
"gallon (UK)/mi" = "加仑（英国）/ 英里";

/* gallonUSPer100Mile symbol */
"gallon (US)/100 mi" = "加仑（美国）/ 100英里";

/* gallonUSPerMile symbol */
"gallon (US)/mi" = "加仑（美国）/英里";

/* gallonsUK title */
"Gallons (UK)" = "加仑（英国）";

/* gallonUKPer100Miles title */
"Gallons (UK) per 100 miles" = "加仑（英国）每100英里";

/* gallonUKPerMile title */
"Gallons (UK) per mile" = "加仑（英国）每英里";

/* gallons title */
"Gallons (US)" = "加仑（美国）";

/* gallonUSPer100Miles title */
"Gallons (US) per 100 miles" = "每100英里的加仑（美国）";

/* gallonUSPerMile title */
"Gallons (US) per mile" = "每英里加仑（美国）";

/* gramforce symbol */
"gF" = "gF";

/* gramforceCentimeter symbol */
"gf•cm" = "gf•cm";

/* gramforceMeter symbol */
"gf•m" = "gf•m";

/* gibibits title */
"Gibibits" = "Gibibits";

/* gibibytes title */
"Gibibytes" = "Gibibytes";

/* gigabits title */
"Gigabits" = "千兆位";

/* gigabytes title */
"Gigabytes" = "千兆字节";

/* megahertz title */
"Gigahertz" = "吉赫兹";

/* giganewtons title */
"Giganewtons" = "吉格牛顿";

/* gigapascals title */
"Gigapascals" = "千兆帕斯卡";

/* gigatonExplosives title */
"Gigatons (TNT)" = "Gigatons (TNT)";

/* GigawattHours title */
"Gigawatt-hours" = "千兆瓦小时";

/* giganewtons symbol */
"GN" = "GN";

/* gō symbol */
"gō" = "gō";

/* Gō symbol */
"Gō" = "走";

/* go title
   Gō title */
"Gō (japanese)" = "走（日本）";

/* Gō unitDescription */
"Go (合) is a Japanese unit of area equal to 10 shaku (勺)." = "Go（合）是日语单位，面积等于10 shaku（勺）。";

/* grain symbol */
"gr" = "gr";

/* gradians title */
"GRadians" = "GRadians";

/* grain title */
"Grains" = "Grains";

/* gramPerCubicCentimeter title */
"Gram per cubic centimeter" = "克每立方厘米";

/* gramPerCubicMeter title */
"Gram per cubic meter" = "克每立方米";

/* gramPerLitre title */
"Gram per litre" = "每升克";

/* gramPerMillilitre title */
"Gram per millilitre" = "每毫升克";

/* gramForce title */
"Gram-force" = "克力";

/* grams title */
"Grams" = "克";

/* gravity title */
"Gravity" = "重力";

/* gigatonExplosives symbol */
"Gton" = "Gton";

/* gigawatthour symbol */
"GW•h" = "GW•h";

/* hartreeEnergy title */
"Hartree energy" = "哈特里能源";

/* hectares title */
"Hectares" = "公顷";

/* hectometers title */
"Hectometers" = "公引";

/* hectopascals title */
"Hectopascals" = "百帕斯卡";

/* hertz title */
"Hertz" = "赫兹";

/* homestead symbol */
"homestead" = "宅基地";

/* homestead title */
"Homestead (imperial)" = "家园（英制）";

/* homestead unitDescription */
"Homestead is a unit of area of land covering 160 acres, 65 hectares or 0.65 km². It is also called a quarter-section in the USA." = "宅基地是一个土地面积单位，占地160英亩，65公顷或0.65km²。 在美国也被称为四分之一区域。";

/* horsepowerHour title */
"Horsepower-hour (metric)" = "马力小时（公制）";

/* Hours title */
"Hours" = "小时";

/* horsepower symbol */
"hp" = "hp";

/* hundredweightUK symbol */
"hundredweight (UK)" = "英担（英国）";

/* hundredweightUK title */
"Hundredweight (UK)" = "英担（UK）";

/* hundredweightUS symbol */
"hundredweight (US)" = "英担（美国）";

/* hundredweightUS title */
"Hundredweight (US)" = "英担 (US)";

/* Hyakume symbol */
"Hyakume" = "Hyakume";

/* Hyakume title */
"Hyakume (japanese)" = "Hyakume（日语）";

/* unit type title */
"Illuminance" = "照度";

/* Nibbles unit description */
"In computing, a nibble (also called nybble or nyble) is a four-bit aggregation, in other words, half of an octet. There are sixteen (2⁴=16) possible values of a nibble, therefore it corresponds to a single hexadecimal digit." = "在计算中，半字节（也称为nybble或nyble）是四位聚合，换句话说，是八位位组的一半。 半字节有十六个（2⁴= 16）可能的值，因此它对应于一个十六进制数字。";

/* length type description */
"In geometric measurements, length most commonly refers to the longest dimension of an object. In certain contexts, the term “length” is reserved for a certain dimension of an object along which the length is measured. For example, it is possible to cut a length of a rope that is shorter than rope thickness. In physics and engineering, when one speaks of “units of length”, the word “length” is synonymous with “distance”. Several units are used to measure length\n\nIn the International System of Units (SI), the basic unit of length is the meter, which is defined in terms of the speed of light. The meter is defined as the length of the path traveled by light in vacuum during a time interval of 1⁄299,792,458 of a second. There are many other commonly used units of length such as the inch, the foot, the yard, and the mile." = "在几何测量中，长度通常是指对象的最长尺寸。 在某些情况下，术语“长度”被保留用于沿其测量长度的物体的特定尺寸。 例如，可以切断比绳索粗细短的绳索的长度。 在物理学和工程学中，当人们说“长度单位”时，“长度”一词与“距离”同义。 几个单位用于测量长度\n\n在国际单位制（SI）中，长度的基本单位是米，它是根据光速来定义的。 仪表的定义是在1⁄299,792,458秒的时间间隔内，真空中的光线所经过的路径的长度。 还有许多其他常用的长度单位，例如英寸，英尺，码和英里。";

/* degrees unitDescription */
"In mathematics and physics, radian (rad) is the standard unit of angle and is defined as the ratio between the length of an arc and its radius. Thus, one full angle or full circle is equal to 2π radians. The radian is an SI derived unit. One radian is the angle subtended at the center of a circle by an arc that is equal in length to the radius of the circle." = "在数学和物理学中，弧度（rad）是角度的标准单位，并且定义为弧长与其半径之间的比率。 因此，一个完整的角度或完整的圆等于2π弧度。 弧度是SI衍生的单位。 一个弧度是在圆心处与圆弧半径相等的弧线，该圆弧的长度等于圆弧的半径。";

/* UnitTypeDescription */
"In physics, a force is any influence that causes an object to undergo a certain change, either concerning its movement, direction, or geometrical construction. It is measured with the SI unit of newtons. In other words, a force is that which can cause an object with mass to change its velocity, that is, to accelerate, or which can cause a flexible object to deform.\n\nThe SI unit of force is the newton (N), which is the force required to accelerate a one-kilogram mass at a rate of one meter per second squared, or kg·m·s⁻². The corresponding CGS unit is the dyne, the force required to accelerate a one gram mass by one centimeter per second squared, or g·cm·s⁻²." = "在物理学中，力是导致对象发生某种变化的任何影响，无论涉及其运动，方向还是几何构造。 它以牛顿的SI单位测量。 换句话说，力是可以使质量物体改变其速度（即加速）或使柔性物体变形的力。\n\nSI的力单位是牛顿（N），牛顿（N）是以1米/秒平方或kg·m·s⁻²的速度加速一千克质量所需的力。 相应的CGS单位是达因，即将1克质量以每秒1厘米的速度平方的平方力，即g·cm·s⁻²。";

/* unit type description */
"In physics, illuminance is the total amount of light energy reaching an illuminated surface per unit area. It is a measure of the light intensity, as perceived by the human eye. In other words, illuminance defines how much the incident light illuminates the surface, wavelength-weighted by the luminosity function to correlate with human brightness perception.\nSimilarly, luminous emittance is the luminous flux per unit area emitted from a surface. Luminous emittance is also known as luminous exitance.\nOne can think of luminous flux, which is measured in lumens, as a measure of the total “amount” of visible light present. The illuminance is a measure of the intensity of illumination on a surface. The larger the area illuminated by a given light source, the more dimly this area will be lit by this light source. Therefore, illuminance is inversely proportional to area.\n\nIn SI derived units illuminance is measured in lux (lx) or lumens per square meter (1 lx = 1 lm/m² = 1 cd·sr/m²). In the CGS system, the unit of illuminance is the phot, which is equal to 10,000 lux. In photography a non-metric unit of illuminance, the foot-candle is often used. Foot-candle is defined as the amount of illumination the inside surface of a 1-foot radius sphere would be receiving if there were a uniform point source of one candela in the exact center of the sphere. Alternatively, it can be defined as the illuminance on a 1-square foot surface of which there is a uniformly distributed flux of one lumen. In other words, it is the amount of light that actually falls on a given surface. The foot-candle is equal to one lumen per square foot." = "在物理学中，照度是每单位面积到达被照明表面的光能总量。它是人眼感知到的光强度的量度。换句话说，照度定义了入射光照亮表面的程度，并通过光度函数对波长进行加权，以与人类的亮度感知相关联。\n类似地，发光度是从表面发射的每单位面积的光通量。发光度也称为发光度。\n可以将以流明为单位的光通量视为对可见光总“量”的一种度量。照度是表面照明强度的量度。给定光源所照亮的区域越大，该光源将照亮的区域越暗。因此，照度与面积成反比。\n\n在SI派生单位中，照度以勒克斯（lx）或流明每平方米（1 lx = 1 lm /m²= 1 cd·sr /m²）进行测量。在CGS系统中，照度单位为phot，等于10,000 lux。在拍摄照度的非度量单位时，经常使用脚烛。脚烛光的定义是，如果在一个球体的正中央有一个烛台的统一点光源，则半径1英尺的球体的内表面将要接受的照明量。或者，可以将其定义为在一个1平方英尺的表面上的照度，该照度具有一个流明的均匀分布的光通量。换句话说，它是实际上落在给定表面上的光量。英尺烛光等于每平方英尺一个流明。";

/* UnitOfMass type description */
"In physics, mass, or more specifically inertial mass, is defined as a quantitative measure of an object’s resistance to acceleration. Gravitational mass is defined as the property of a body that causes it to have weight in a gravitational field. It can also be described as a measure of the magnitude of the gravitational force which is exerted by an object, or experienced by an object when interacting with a second object.\n\nThe International System of Units (SI) unit of mass is the kilogram (kg)." = "在物理学中，质量，或更具体地说是惯性质量，被定义为对象对加速度的抵抗力的定量度量。 引力质量定义为使物体在重力场中具有重量的属性。 它也可以描述为物体施加的重力或物体与第二物体相互作用时承受的重力大小的量度。\n\n国际单位制（SI）的质量单位是千克（kg）。";

/* rankine description */
"In Rankine scale (°R) zero is absolute zero. However, unlike the Kelvin scale, the Rankine degree is defined as equal to one degree Fahrenheit, rather than the one degree Celsius used by the Kelvin scale. A temperature of −459.67 °F is exactly equal to 0 °R. The Rankine scale is used for thermodynamic calculations." = "在兰金刻度（°R）中，零是绝对零。 但是，与开尔文标度不同，兰金度被定义为等于华氏1度，而不是开尔文标度所使用的摄氏1度。 −459.67°F的温度完全等于0°R。 朗肯量表用于热力学计算。";

/* inchPerSecondSquared symbol */
"in/su{00B2}" = "in/su{00B2}";

/* inchpounds symbol */
"in•lbf" = "in•lbf";

/* inchOunces symbol */
"in•ozf" = "in•ozf";

/* inchOunces title */
"Inch-ounces" = "英寸盎司";

/* inchPounds title */
"Inch-pounds" = "英寸磅";

/* inches title */
"Inches" = "英寸";

/* inchesOfMercury title */
"Inches of mercury" = "英寸汞柱";

/* inchPerSecondSquared title */
"Inches per second squared" = "英寸每秒平方";

/* UnitCalcModel */
"Information storage" = "信息储存";

/* No comment provided by engineer. */
"It's time to check your %@" = "It's time to check your %@";

/* joule/Centimeter symbol */
"J/cm" = "焦耳/厘米";

/* joule/meter symbol */
"J/m" = "焦耳/米";

/* jō symbol */
"jō" = "jō";

/* Jō symbol */
"Jō" = "Jō";

/* Jō title */
"Jō (japanese)" = "Jō（日语）";

/* Jō unitDescription */
"Jo (畳) is a Japanese unit of area equal to 5 go (合)." = "Jo（畳）是等于5 go（合）的日语面积单位。";

/* joule/Centimeter title */
"Joule/centimeter" = "焦耳/厘米";

/* joule/Meter title */
"Joule/meter" = "焦耳/米";

/* joules title */
"Joules" = "焦耳";

/* kan symbol */
"Kan" = "Kan";

/* Kan title */
"Kan (japanese)" = "Kan（日语）";

/* kelvin title */
"Kelvin" = "开尔文";

/* Ken symbol */
"Ken" = "Ken";

/* ken title */
"Ken (japanese)" = "Ken（日语）";

/* kiloelectronVolt symbol */
"keV" = "keV";

/* kilogramPerCubicCentimeter symbol */
"kg/cmu{00B3}" = "kg/cmu{00B3}";

/* kilogramPerLitre symbol */
"kg/L" = "kg/L";

/* kilogramPerMililitre symbol */
"kg/mL" = "kg/mL";

/* kilogramForce symbol */
"kgF" = "kgF";

/* kilogramforceCentimeter symbol */
"kgf•cm" = "kgf•cm";

/* kilogramforceMeter symbol */
"kgf•m" = "kgf•m";

/* kibibits title */
"Kibibits" = "Kibibits";

/* kibibytes title */
"Kibibytes" = "Kibibytes";

/* Kiloampere-hours title */
"Kiloampere-hours" = "千安时";

/* Kiloamperes title */
"Kiloamperes" = "千安培";

/* kilobits title */
"Kilobits" = "千比特";

/* Kilobytes title */
"Kilobytes" = "千字节";

/* kilocalories title */
"Kilocalories" = "千卡";

/* kiloelectronVolt title */
"Kiloelectron-volts" = "千电子伏";

/* kilogramPerCubicCentimeter title */
"Kilogram per cubic centimeter" = "千克每立方厘米";

/* kilogramPerCubicMeter title */
"Kilogram per cubic meter" = "千克每立方米";

/* kilogramPerLitre title */
"Kilogram per litre" = "每升公斤";

/* kilogramPerMillilitre title */
"Kilogram per millilitre" = "每毫升千克";

/* kilogramForce title */
"Kilogram-force" = "千克力";

/* kilograms title */
"Kilograms" = "公斤";

/* kilohertz title */
"Kilohertz" = "千赫";

/* kilojoules title */
"Kilojoules" = "千焦耳";

/* kiloliters title */
"Kiloliters" = "千升";

/* kilometers title */
"Kilometers" = "公里数";

/* kilometersPerGallonUS title */
"Kilometers per gallon (US)" = "每加仑公里（美国）";

/* kilometersPerHour title */
"Kilometers per hour" = "每小时公里";

/* kilometersPerLiter title */
"Kilometers per liter" = "每公升公里";

/* kilometerPerMinute title */
"Kilometers per minute" = "每分钟公里";

/* kilometerPerSecond title */
"Kilometers per second" = "每秒公里";

/* kilometerPerSecondSquared title */
"Kilometers per second squared" = "公里/秒平方";

/* kilonewtons title */
"Kilonewtons" = "千牛顿";

/* kiloohms title */
"Kiloohms" = "千欧姆";

/* kilopascals title */
"Kilopascals" = "千帕斯卡";

/* kilopond title */
"Kilopond" = "千磅";

/* kilopondMeter title */
"Kilopond meters" = "千克力米";

/* kilopoundForce title */
"Kilopound-force" = "千磅力";

/* KilotonsExplosives title */
"Kilotons (TNT)" = "千吨（TNT）";

/* Kilovolts title */
"Kilovolts" = "千伏";

/* kilowattHours title */
"Kilowatt-hours" = "千瓦时";

/* kilowattsecond title */
"Kilowatt-seconds" = "千瓦秒";

/* Kin symbol */
"Kin" = "Kin";

/* Kin title */
"Kin (japanese)" = "Kin（日语）";

/* ksi title */
"Kip per square inch" = "每平方英寸基普";

/* kipforce title */
"Kip-force" = "硖力";

/* kilopoundForce symbol
   kipforce symbol */
"kipf" = "kipf";

/* kilometersPerGallonUS symbol */
"km/gallon (US)" = "公里/加仑（美国）";

/* kilometersPerLiter symbol */
"km/L" = "km/L";

/* kilometerPerMinute symbol */
"km/min" = "km/min";

/* kilometerPerSecond symbol */
"km/s" = "km/s";

/* kilometerPerSecondSquared symbol */
"km/su{00B2}" = "km/su{00B2}";

/* kilonewtons symbol */
"kN" = "kN";

/* knots title */
"Knots" = "结";

/* Koku symbol */
"Koku" = "Koku";

/* koku title */
"Koku (japanese)" = "Koku（日语）";

/* kilopond symbol */
"kp" = "kp";

/* kilopondMeter symbol */
"kp•m" = "kp•m";

/* ksi symbol */
"ksi" = "ksi";

/* kilotonExplosives symbol */
"kton" = "kton";

/* kilowattsecond symbol */
"kW•s" = "kW•s";

/* literPerMeter symbol */
"L/m" = "升/米";

/* poundPerCubicFeets symbol */
"lb/ftu{00B3}" = "lb/ftu{00B3}";

/* poundPerGallonUK symbol */
"lb/gal (UK)" = "lb/gal (UK)";

/* poundPerGallonUS symbol */
"lb/gal (US)" = "lb/gal (US)";

/* poundPerCubicInch symbol */
"lb/inu{00B3}" = "lb/inu{00B3}";

/* poundPerCubicYard symbol */
"lb/ydu{00B3}" = "lb/ydu{00B3}";

/* poundFootSquareSecond symbol */
"lb•ft/su{00B2}" = "lb•ft/su{00B2}";

/* poundForce symbol */
"lbf" = "lbf";

/* poundforceFeets symbol */
"lbf•ft" = "lbf•ft";

/* poundforceInches symbol */
"lbf•in" = "lbf•in";

/* UnitCalcModel */
"Length" = "长度";

/* links symbol */
"li" = "li";

/* astronomicalUnits title */
"Light years" = "光年";

/* links title */
"Links" = "链接";

/* liters title */
"Liters" = "公升";

/* litersPer100Kilometers title */
"Liters per 100 kilometers" = "每100公里公升";

/* literPerMeter title */
"Liters per meter" = "每米升";

/* lumenPerSquareCentimeter symbol */
"lm/cm²" = "lm/cm²";

/* lumenPerSquareFoot symbol */
"lm/ft²" = "lm/ft²";

/* lumenPerSquareMeter symbol */
"lm/m²" = "lm/m²";

/* lumenPerSquareCentimeter title */
"Lumen per square centimeter" = "每平方厘米流明";

/* lumenPerSquareFoot title */
"Lumen per square foot" = "每平方英尺流明";

/* lumenPerSquareMeter title */
"Lumen per square meter" = "流明每平方米";

/* lux title */
"Lux" = "勒克斯";

/* Mach symbol */
"M" = "M";

/* metersPerCubicCentimeter symbol */
"m/cmu{00B3}" = "m/cmu{00B3}";

/* metersPerCupUK symbol */
"m/cup (UK)" = "米/杯（英国）";

/* metersPerCupUS symbol */
"m/cup (US)" = "米/杯（美国）";

/* metersPerFluidOunceUK symbol */
"m/fluid ounce (UK)" = "米/液量盎司（UK）";

/* metersPerFluidOunceUS symbol */
"m/fluid ounce (US)" = "米/液量盎司（US）";

/* metersPerCubicFoot symbol */
"m/ftu{00B3}" = "m/ftu{00B3}";

/* metersPerGallonUK symbol */
"m/gallon (UK)" = "米/加仑（英国）";

/* metersPerGallonUS symbol */
"m/gallon (US)" = "米/加仑（美国）";

/* metersPerCubicInch symbol */
"m/inu{00B3}" = "m/inu{00B3}";

/* metersPerlite symbol */
"m/L" = "m/L";

/* metersPerCubicMeter symbol */
"m/mu{00B3}" = "m/mu{00B3}";

/* metersPerPintUK symbol */
"m/pt (UK)" = "m/pt (UK)";

/* metersPerPintUS symbol */
"m/pt (US)" = "m/pt (US)";

/* metersPerQuartUK symbol */
"m/qr (UK)" = "m/qr (UK)";

/* metersPerQuartUS symbol */
"m/qr (US)" = "m/qr (US)";

/* metersPerCubicYard symbol */
"m/ydu{00B3}" = "m/ydu{00B3}";

/* meterCandle symbol */
"m•c" = "m•c";

/* Mach title */
"Mach" = "马赫";

/* mach description */
"Mach number (Ma, M) is the ratio of the speed of an object moving through a fluid to the speed of sound in this fluid. As it is the ratio of two speeds, it is a dimensionless quantity. The speed of sound depends on temperature, atmospheric composition, and pressure. Therefore, the Mach number can be the same for different actual speeds of an aircraft at different conditions." = "马赫数（Ma，M）是物体在流体中移动的速度与该流体中的声音速度之比。 由于它是两个速度的比率，因此它是一个无量纲的量。 声速取决于温度，大气成分和压力。 因此，对于飞机在不同条件下的不同实际速度，马赫数可以相同。";

/* meterOfWater symbol */
"mAq" = "mAq";

/* Maru symbol */
"Maru" = "Maru";

/* Maru title */
"Maru (japanese)" = "丸（日语）";

/* UnitCalcModel */
"Mass" = "弥撒";

/* kilogramPerMillilitre unitDescription */
"Mass of 1 kilogram per volume of a milliliter. Equivalent density of 1 000 000 kilograms per cubic meter. 1 kg/ml = 1000000 kg/m3." = "每毫升体积1千克的质量。 等效密度为每立方米1 000 000千克。 1千克/毫升= 1000000千克/立方米。";

/* No comment provided by engineer. */
"Measuring units" = "测量单位";

/* mebibits title */
"Mebibits" = "Mebibits";

/* mebibytes title */
"Mebibytes" = "Mebibytes";

/* Megaampere-hours title */
"Megaampere-hours" = "兆安时";

/* Megaamperes title */
"Megaamperes" = "兆安培";

/* megabits title */
"Megabits" = "兆位";

/* Megabytes title */
"Megabytes" = "兆字节";

/* megahertz title */
"Megahertz" = "兆赫";

/* megajoule title */
"Megajoules" = "兆焦耳";

/* Megalectronvolts title */
"Megalectron-volts" = "兆电子伏特";

/* megaliters title */
"Megaliters" = "兆升";

/* megameters title */
"Megameters" = "兆米";

/* meganewtons title */
"Meganewtons" = "兆牛顿";

/* megaohms title */
"Megaohms" = "兆欧";

/* megapascals title */
"Megapascals" = "兆帕";

/* megatonExplosives title */
"Megatons (TNT)" = "兆吨（TNT）";

/* Megavolts title */
"Megavolts" = "兆伏";

/* MegawattHours title */
"Megawatt-hours" = "兆瓦时";

/* meterOfSeaWater title */
"Meter of sea water" = "海水仪";

/* meterOfWater title */
"Meter of water" = "水表米";

/* Meter-candle title */
"Meter-candle" = "米烛";

/* meters title */
"Meters" = "仪表";

/* metersPerCubicCentimeter title */
"Meters per cubic centimeter" = "米/立方厘米";

/* metersPerCubicFoot title */
"Meters per cubic foot" = "米/立方英尺";

/* metersPerCubicInch title */
"Meters per cubic inch" = "米/立方英寸";

/* metersPerCubicMeter title */
"Meters per cubic meter" = "米/立方米";

/* metersPerCubicYard title */
"Meters per cubic yard" = "米/立方码";

/* metersPerCupUK title */
"Meters per cup (UK)" = "米/每杯（英国）";

/* metersPerCupUS title */
"Meters per cup (US)" = "每杯米（美国）";

/* metersPerFluidOunceUK title */
"Meters per fluid ounce (UK)" = "米/每液体盎司（英国）";

/* metersPerFluidOunceUS title */
"Meters per fluid ounce (US)" = "米/每液体盎司（美国）";

/* metersPerGallonUK title */
"Meters per gallon (UK)" = "米/加仑（英国）";

/* metersPerGallonUS title */
"Meters per gallon (US)" = "米/加仑（美国）";

/* metersPerLiter title */
"Meters per liter" = "米/公升";

/* metersPerPintUK title */
"Meters per pint (UK)" = "米/每品脱（英国）";

/* metersPerPintUS title */
"Meters per pint (US)" = "米/每品脱（美国）";

/* metersPerQuartUK title */
"Meters per quart (UK)" = "米/每夸脱（英国）";

/* metersPerQuartUS title */
"Meters per quart (US)" = "米/每夸脱（美国）";

/* metersPerSecond title */
"Meters per second" = "米每秒";

/* metersPerSecondSquared title */
"Meters per second squared" = "米/秒平方";

/* megaelectronVolt symbol */
"MeV" = "MeV";

/* miliGramPerCubicCentimeter symbol */
"mg/cmu{00B3}" = "mg/cmu{00B3}";

/* miligramPerLitre symbol */
"mg/L" = "mg/L";

/* miligramPerMililitre symbol */
"mg/mL" = "mg/mL";

/* miligramPerCubicMeter symbol */
"mg/mu{00B3}" = "mg/mu{00B3}";

/* milesPerLiter symbol */
"mi(US)/L" = "mi(US)/L";

/* milesPerGallonUK symbol */
"mi/gallon (UK)" = "英里/加仑（英国）";

/* milesPerGallonUS symbol */
"mi/gallon (US)" = "英里/加仑（美国）";

/* Microampere-hours title */
"Microampere-hours" = "微安时";

/* Microamperes title */
"Microamperes" = "微安培";

/* micrograms title */
"Micrograms" = "微克";

/* microhertz title */
"Microhertz" = "微赫兹";

/* microInch title */
"Microinches" = "微英寸";

/* microjoule title */
"Microjoules" = "微焦耳";

/* Micrometers title */
"Micrometers" = "千分尺";

/* micronewtons title */
"Micronewtons" = "微牛顿";

/* Microohms title */
"Microohms" = "微欧";

/* Microseconds title */
"Microseconds" = "微秒";

/* Microvolts title */
"Microvolts" = "微伏";

/* miles title */
"Miles" = "迈尔斯";

/* milesUSPerLiter title */
"Miles (US) per liter" = "每公升里数（US）";

/* milesPerGallonUK title */
"Miles per gallon (UK)" = "每加仑英里（英国）";

/* milesPerGallonUS title */
"Miles per gallon (US)" = "每加仑英里（美国）";

/* milesPerHour title */
"Miles per hour" = "英里每小时";

/* milePerSecond title */
"Miles per second" = "英里每秒";

/* Milliampere-hours unitDescription */
"Milliampere-hours" = "毫安时";

/* Milliamperes title */
"Milliamperes" = "毫安培";

/* millibars title */
"Millibars" = "毫巴";

/* milligramPerCubicCentimeter title */
"Milligram per cubic centimeter" = "毫克每立方厘米";

/* milligramPerCubicMeter title */
"Milligram per cubic meter" = "毫克每立方米";

/* milligramPerLitre title */
"Milligram per litre" = "毫克每公升";

/* milligramPerMillilitre title */
"Milligram per millilitre" = "毫克每毫升";

/* milligrams title */
"Milligrams" = "毫克";

/* millihertz title */
"Millihertz" = "毫赫兹";

/* millijoule title */
"Millijoules" = "毫焦耳";

/* milliliters title */
"Milliliters" = "毫升";

/* millimeters title */
"Millimeters" = "毫米";

/* millimetersOfMercury title */
"Millimeters of mercury" = "毫米汞柱";

/* millimeterPerSecondSquared title */
"Millimeters per second squared" = "毫米每秒平方";

/* millinewtons title */
"Millinewtons" = "毫牛顿";

/* Milliohms title */
"Milliohms" = "毫欧";

/* Milliseconds title */
"Milliseconds" = "毫秒";

/* Millivolts title */
"Millivolts" = "毫伏";

/* Minutes title */
"Minutes" = "分钟";

/* arcMinutes title */
"Minutes of arc" = "弧分";

/* millijoule symbol */
"mJ" = "mJ";

/* megajoule symbol */
"MJ" = "MJ";

/* millimeterPerSecondSquared symbol */
"mm/su{00B2}" = "mm/su{00B2}";

/* millinewtons symbol */
"mN" = "mN";

/* meganewtons symbol */
"MN" = "MN";

/* Mō symbol */
"Mō" = "Mō";

/* mo title
   Mō title */
"Mō (japanese)" = "Mō（日文）";

/* momme symbol */
"Momme" = "Momme";

/* Momme title */
"Momme (japanese)" = "Momme（日语）";

/* month symbol */
"month" = "month";

/* Months title */
"Months" = "月数";

/* milePerSecond symbol */
"mps" = "mps";

/* meterOfSeaWater symbol */
"msw" = "msw";

/* megatonExplosives symbol */
"Mton" = "Mton";

/* megawatthour symbol */
"MW•h" = "MW•h";

/* newtons symbol */
"N" = "N";

/* Fun description
   Hyakume description
   Kin description
   Maru description
   Mō description
   Momme description
   Rin description
   Tan description */
"n/a" = "不适用";

/* newtonMeter symbol */
"N•m" = "N•m";

/* nanograms title */
"Nanograms" = "纳米克";

/* nanohertz title */
"Nanohertz" = "纳米赫兹";

/* Foots title */
"Nanometers" = "纳米计";

/* nanonewtons title */
"Nanonewtons" = "纳米牛顿";

/* Nanoseconds title */
"Nanoseconds" = "纳秒";

/* nauticalMiles title */
"Nautical miles" = "海里";

/* newtonMeter title */
"Newton meters" = "牛顿米";

/* newtons title */
"Newtons" = "牛顿";

/* newtonsPerMetersSquared title */
"Newtons per meters squared" = "牛顿每平方米";

/* Nibbles title */
"Nibbles" = "轻咬";

/* nanonewtons symbol */
"nN" = "nN";

/* Nox title */
"Nox" = "Nox";

/* nox symbol */
"nx" = "nx";

/* Ohms title */
"Ohms" = "欧姆";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* (No Comment) */
"Other applications" = "其他应用";

/* ouncePerCubicFeets title */
"Ounce per cubic foot" = "盎司每立方英尺";

/* ouncePerCubicInch title */
"Ounce per cubic inch" = "盎司每立方英寸";

/* ouncePerGallonUk title */
"Ounce per gallon UK" = "盎司每加仑英国";

/* ouncePerGallonUS title */
"Ounce per gallon US" = "每加仑盎司美国";

/* ounceForce title */
"Ounce-force" = "盎司力";

/* ounceforceInches title */
"Ounce-force inches" = "盎司力英寸";

/* ounces title */
"Ounces" = "盎司";

/* ouncePerCubicFeet symbol */
"oz/ftu{00B3}" = "oz/ftu{00B3}";

/* ouncePerGallonUK symbol */
"oz/gal (UK)" = "oz/gal (UK)";

/* ouncePerGallonUS symbol */
"oz/gal (US)" = "oz/gal (US)";

/* ouncePerCubicInch symbol */
"oz/inu{00B3}" = "oz/inu{00B3}";

/* ounceForce symbol */
"ozf" = "ozf";

/* ounceforceInches symbol */
"ozf•in" = "ozf•in";

/* pond symbol */
"p" = "p";

/* pascals symbol */
"Pa" = "Pa";

/* parsecs title */
"Parsecs" = "秒差距";

/* pascals title */
"Pascals" = "帕斯卡";

/* poundal symbol */
"pdl" = "pdl";

/* poundalFoots symbol */
"pdl•ft" = "pdl•ft";

/* pebibits title */
"Pebibits" = "百比比特";

/* pebibytes title */
"Pebibytes" = "百比字节";

/* petabits title */
"Petabits" = "佩塔位";

/* petabytes title */
"Petabytes" = "皮塔字节";

/* phot symbol */
"ph" = "ph";

/* phot title */
"Phot" = "Phot";

/* picograms title */
"Picograms" = "象形图";

/* Foots title */
"Picometers" = "皮米计";

/* piconewtons title */
"Piconewtons" = "皮牛顿";

/* Picoseconds title */
"Picoseconds" = "皮秒";

/* pintsUK title */
"Pints (UK)" = "品脱（英国）";

/* pintsUS title */
"Pints (US)" = "品脱（美国）";

/* piconewtons symbol */
"pN" = "pN";

/* pond title */
"Pond" = "池塘";

/* poundPerCubicFeets title */
"Pound per cubic foot" = "每立方英尺磅";

/* poundPerCubicInch title */
"Pound per cubic inch" = "磅/立方英寸";

/* poundPerCubicYard title */
"Pound per cubic yard" = "磅/立方码";

/* poundPerGallonUK title */
"Pound per gallon UK" = "每加仑英镑（英国）";

/* poundPerGallonUS title */
"Pound per gallon US" = "磅每加仑（美国）";

/* poundFootSquareSecond title */
"Pound-foot per second squared" = "磅英尺每秒平方";

/* poundForce title */
"Pound-force" = "磅力";

/* poundforceFeets title */
"Pound-force foots" = "磅力脚";

/* poundforceInches title */
"Pound-force inches" = "磅力英寸";

/* poundal title */
"Poundal" = "庞然大物";

/* poundalFoots title */
"Poundal-foots" = "磅脚";

/* pounds title */
"Pounds" = "磅数";

/* poundsForcePerSquareInch title */
"Pounds force per square inch" = "磅力/平方英寸";

/* UnitCalcModel */
"Pressure" = "压力";

/* UnitOfPressure type description */
"Pressure is the ratio of force to the area over which that force is distributed. In other words, pressure is force per unit area applied in a direction perpendicular to the surface of an object.\nPressure may be measured in any unit of force divided by any unit of area. The SI unit of pressure is the pascal (Pa). One pascal is defined as one newton per square meter. A pressure of 1 Pa is small, therefore everyday pressures are often stated in kilopascals (1 kPa = 1000 Pa)." = "压力是力与该力分布的面积之比。 换句话说，压力是在垂直于物体表面的方向上施加的每单位面积的力。\n压力可以用力的任何单位除以面积的任何单位来测量。 SI的压力单位为帕斯卡（Pa）。 一帕斯卡的定义是每平方米一牛顿。 1 Pa的压力很小，因此日常压力通常以千帕斯卡（1 kPa = 1000 Pa）表示。";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchases" = "采购";

/* (No Comment) */
"Purchases restored" = "购买已恢复";

/* (No Comment) */
"Purchasing..." = "采购中...";

/* degrees unitDescription */
"Quadrant is one of the four divisions of the plane made by the axes of a two-dimensional Cartesian system. They are usually numbered from 1st to 4th and denoted by Roman numerals I to IV." = "象限是由二维笛卡尔系统的轴对平面进行的四个划分之一。 它们通常从1到4编号，并由罗马数字I到IV表示。";

/* Quadrants title */
"Quadrants" = "象限";

/* quarterUK symbol */
"quarter (UK)" = "季度（英国）";

/* quarterUS symbol */
"quarter (US)" = "季度（美国）";

/* quartertUS title */
"Quartert (UK)" = "Quartert（英国） ";

/* quartertUS title */
"Quartert (US)" = "Quartert（美国）";

/* quartsUK title */
"Quarts (UK)" = "夸脱（英国）";

/* quartsUS title */
"Quarts (US)" = "夸脱（美国）";

/* radians title */
"Radians" = "弧度";

/* rankine title */
"Rankine" = "兰金";

/* (No Comment) */
"Rate app" = "为应用评分";

/* reaumur title */
"Réaumur" = "倒模";

/* (No Comment) */
"Remove ads" = "移除广告";

/* (No Comment) */
"Restore purchases" = "恢复购买";

/* (No Comment) */
"Restore purchases error" = "恢复购买错误";

/* (No Comment) */
"Restoring..." = "正在还原...";

/* Ri symbol */
"Ri" = "Ri";

/* Chō title */
"Ri (japanese)" = "Ri（日语）";

/* Rin symbol */
"Rin" = "凛";

/* Rin title */
"Rin (japanese)" = "凛（日本）";

/* rood symbol */
"ro" = "ro";

/* rods symbol */
"rod" = "rod";

/* rods title */
"Rods" = "棒";

/* Rood title */
"Rood (imperial)" = "Rood（英制）";

/* Rood unitDescription */
"Rood is an Old English unit of area, equal to ¼ of an acre or 0.1 hectares. “Rood” is an archaic word for “pole”. It is also used as a measurement of length." = "罗德（Rood）是古英语单位面积，等于1/4英亩或0.1公顷。 “ Rood”是“ pole”的古语。 它也用作长度的度量。";

/* Sai symbol */
"Sai" = "Sai";

/* Sai title */
"Sai (japanese)" = "Sai（日文）";

/* scandinavianMiles title */
"Scandinavian miles" = "斯堪的纳维亚英里";

/* se symbol */
"se" = "se";

/* Se title */
"Se (japanese)" = "Se（日语）";

/* Se unitDescription */
"Se (畝) is a Japanese unit of area equal to 30 tsubo (坪)." = "Se（亩）是等于30 tsubo（坪）的日语面积单位。";

/* Seconds title */
"Seconds" = "秒";

/* arcSeconds title */
"Seconds of arc" = "秒弧";

/* Section title */
"Section (imperial)" = "科（英制）";

/* (No Comment) */
"Send email to the developer" = "发送电子邮件给开发者";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设定";

/* degrees unitDescription */
"Sextant is a sixth part of a circle having an arc, which subtends an angle of 60 degrees. From Latin sextans — one-sixth of a unit." = "六边形是具有弧的圆的第六部分，该弧的对角为60度。 来自拉丁六分仪-六分之一单元。";

/* Sextants title */
"Sextants" = "六分仪";

/* shaku symbol */
"shaku" = "shaku";

/* Shaku symbol */
"Shaku" = "Shaku";

/* Shaku description */
"Shaku (Japanese: 尺) or Japanese foot is a Japanese unit of length derived (but varying) from the Chinese chi, originally based upon the distance measured by a human hand from the tip of the thumb to the tip of the forefinger (compare span). Traditionally, the length varied by location or use, but it is now standardized as 10/33 meters (30.3 centimeters or 11.9 inches)." = "Shaku（日语：尺）或Japanese foot是从中国chi派生而来（但有所不同）的日语长度单位，其最初依据是人的手从拇指尖到食指尖的距离（比较跨度） ）。 传统上，长度会因位置或用途而异，但现在已标准化为10/33米（30.3厘米或11.9英寸）。";

/* shaku title */
"Shaku (japanese)" = "Shaku（日语）";

/* shaku unitDescription */
"Shaku (勺) is a Japanese unit of area equal to 0.1 go" = "勺（Shaku）是日语单位，等于0.1 go";

/* Shō symbol */
"Shō" = "Shō";

/* sho title */
"Shō (japanese)" = "Shō（日语）";

/* sho description */
"Sho is a standard unit of volume (capacity) in the East Asian system of weights and measures. 10 gō (合; a unit of volume) is equal to 1 shō, and 10 shō is equal to 1 to (斗; a unit of volume). The volume of 1 shō varies from time to time, from place to place. After the metric system was adopted in Japan, 1 shō was set at 1.804 liters in 1891. In People's Republic of China, 1 shō (also called as sheng in pinyin) is equalized with 1 liter, and the liter as the unit of the International Unit System (SI) is also written as 'shō' (升) in a Chinese character. To make a simple distinction, the Chinese sho is called sheng (private sho), and the international sho is called kosho (public sho), but usually, they are both simply called sho because they have the same quantity." = "Sho是东亚度量衡系统中体积（容量）的标准单位。 10gō（合；体积单位）等于1shō，而10shō等于1 to（斗；体积单位）。 1shō的音量随时间，地点而异。 在日本采用公制后，1891年将1shō设置为1.804升。在中华人民共和国，1shō（也称为拼音中的sheng）等于1升，而该升为国际单位。 单位制（SI）也用汉字写成“shō”（升）。 为了简单区分，中国sho被称为sheng（私有sho），国际sho被称为kosho（公共sho），但是通常它们都被简称为sho，因为它们的数量相同。";

/* slugs title */
"Slugs" = "蛞蝓";

/* section symbol */
"sq" = "sq";

/* squareCentimeters title */
"Square centimeters" = "平方厘米";

/* squareFeet title */
"Square foot" = "平方英尺";

/* squareInches title */
"Square inches" = "平方英寸";

/* squareKilometers title */
"Square kilometers" = "平方公里";

/* squareMegameters title */
"Square megameters" = "平方米";

/* squareMeters title */
"Square meters" = "平方米";

/* squareMicrometers title */
"Square micrometers" = "平方千分尺";

/* squareMiles title */
"Square miles" = "平方英里";

/* squareMillimeters title */
"Square millimeters" = "平方毫米";

/* squareNanometers title */
"Square nanometers" = "平方纳米";

/* squareYards title */
"Square yards" = "平方码";

/* stoneUK symbol */
"st (UK)" = "st（英国）";

/* stoneUS symbol */
"st (US)" = "st（美国）";

/* statampere symbol */
"stA" = "stA";

/* standardAtmosphere title */
"Standard atmosphere" = "标准气氛";

/* Statampere title */
"Statampere" = "Statampere";

/* statohm symbol */
"statohm" = "statohm";

/* statohm title */
"Statohm" = "Statohm";

/* Statvolt title */
"Statvolt" = "Statvolt";

/* stoneUK title */
"Stone (UK)" = "斯通（英国）";

/* stoneUS title */
"Stone (US)" = "斯通（美国）";

/* statvolt symbol */
"stV" = "stV";

/* (No Comment) */
"Success" = "成功";

/* tablespoonsMetric title */
"Tablespoons (metric)" = "汤匙（公制）";

/* tablespoonsUK title */
"Tablespoons (UK)" = "汤匙（英国）";

/* tablespoonsUS title */
"Tablespoons (US)" = "汤匙（美国）";

/* tan symbol */
"tan" = "tan";

/* Tan symbol */
"Tan" = "Tan";

/* Tan title */
"Tan (japanese)" = "Tan（日文）";

/* Tan unitDescription */
"Tan (段, 反) is a Japanese unit of area equal to 10 se (畝)." = "Tan（段，反）是日语单位面积，等于10 se（亩）。";

/* tablespoonsMetric symbol */
"tbsp. (metric)" = "tbsp. (metric)";

/* teaspoonsMetric title */
"Teaspoons (metric)" = "茶匙（公制）";

/* TeaspoonsUK title */
"Teaspoons (UK)" = "茶匙（英国）";

/* TeaspoonsUS title */
"Teaspoons (US)" = "茶匙（美国）";

/* tebibits title */
"Tebibits" = "Tebibits";

/* tebibytes title */
"Tebibytes" = "Tebibytes";

/* technicalAtmosphere title */
"Technical atmosphere" = "技术氛围";

/* UnitCalcModel */
"Temperature" = "温度";

/* UnitTemperature type description */
"Temperature is a scalar physical quantity describing how quickly molecules are moving inside materials. In liquids and solids, the molecules are vibrating around a fixed point in the substance. In gases, however, they are free and bouncing off each other as they travel. If the path of heat transfer between cold and hot bodies is open, heat flows spontaneously from higher temperature bodies to lower temperature bodies. This flow rate increases with the temperature difference. At the same time, if two bodies have the same temperature, no heat exchange occurs between them. Such bodies are said to be in a thermal equilibrium state. The zeroth law of thermodynamics states that if two systems are in thermal equilibrium with a third system, they are also in thermal equilibrium with each other. The temperatures are equal for all systems in thermal equilibrium. This allows to make a thermometer to measure the temperature of the medium in which it is immersed.\n\nIn the International System of Units (SI), the temperature is measured in kelvin. It is one of the seven base units in the system. The Kelvin scale is an absolute temperature scale using as its null point absolute zero." = "温度是描述分子在材料内部移动速度的标量物理量。在液体和固体中，分子围绕物质中的固定点振动。但是，在气体中，它们是自由的，并且在行进时会相互反弹。如果冷体和热体之间的传热路径畅通，则热量会自发地从较高温度的物体流向较低温度的物体。该流速随着温度差而增加。同时，如果两个物体的温度相同，则它们之间不会发生热交换。据说这些物体处于热平衡状态。热力学的零定律指出，如果两个系统与第三个系统处于热平衡状态，则它们也彼此处于热平衡状态。对于处于热平衡状态的所有系统，温度是相等的。这使得可以制造温度计来测量其所浸入的介质的温度。\n\n在国际单位制（SI）中，温度以开尔文为单位测量。它是系统中七个基本单元之一。开尔文标度是绝对温度标度，使用绝对零作为其零点。";

/* terabits title */
"Terabits" = "太比特";

/* terabytes title */
"Terabytes" = "兆兆字节";

/* terahertz title */
"Terahertz" = "太赫兹";

/* teranewtons title */
"Teranewtons" = "Teranewtons";

/* tonForce symbol */
"tF" = "tF";

/* tonForceShort symbol */
"tF (short)" = "tF (short)";

/* tonForceLong symbol */
"tF UK" = "tF UK";

/* acreFeet description */
"The acre-foot is a non-SI unit of volume commonly used in the United States in reference to large-scale water resources, such as reservoirs, aqueducts, canals, sewer flow capacity, irrigation water,[1] and river flows. An acre-foot equals approximately an eight lane swimming pool, 82 ft (25 m) long, 52 ft (16 m) wide and 9.8 ft (3 m) deep." = "英亩-英尺是非SI的体积单位，在美国通常用于指代大型水资源，例如水库，渡槽，运河，下水道流量，灌溉水[1]和河流流量。 一英亩-英尺大约等于一个八车道游泳池，长82英尺（25 m），宽52英尺（16 m），深9.8英尺（3 m）。";

/* Amperes title */
"The ampere, often shortened to amp, is the base unit of electric current in the International System of Units (SI). It is named after André-Marie Ampère (1775–1836), a French mathematician and physicist, considered the father of electromagnetism. The International System of Units defines the ampere in terms of other base units by measuring the electromagnetic force between electrical conductors carrying electric current. The earlier CGS system had two different definitions of current, one essentially the same as the SI's and the other using electric charge as the base unit, with the unit of charge defined by measuring the force between two charged metal plates. The ampere was then defined as one coulomb of charge per second. In SI, the unit of charge, the coulomb, is defined as the charge carried by one ampere during one second." = "安培（通常缩写为安培）是国际单位制（SI）中电流的基本单位。 它以法国数学家和物理学家安德烈·玛丽·安培（André-MarieAmpère，1775-1836年）的名字命名，被认为是电磁学之父。 国际单位制通过测量承载电流的电导体之间的电磁力，以其他基本单位来定义安培。 较早的CGS系统具有两种不同的电流定义，一种基本与SI相同，另一种使用电荷作为基本单位，其电荷单位通过测量两个带电金属板之间的力来定义。 然后将安培定义为每秒一库仑电荷。 在SI中，电荷单位库仑定义为在一秒内由一安培承载的电荷。";

/* Kan description */
"The base unit of Japanese mass is the kan, although the momme is more common. It is a recognised unit in the international pearl industry." = "日文群众的基本单位是kan，尽管母字更为常见。 它是国际珍珠行业公认的部门。";

/* Bu description */
"The bu (分) is a traditional Japanese unit of length, equal to 1⁄100 Japanese feet (shaku)." = "bu（分）是日本的传统长度单位，等于1⁄100日本英尺（shaku）。";

/* celsius description */
"The Celsius scale (°C) is used for most temperature measurements and is included in SI as a derived unit of temperature. It has the same incremental scaling as the Kelvin scale used by scientists, but fixes its null point, at 0°C = 273.15 K, approximately the freezing point of water." = "摄氏度标度（°C）用于大多数温度测量，并且作为温度的导出单位包含在SI中。 它具有与科学家使用的开尔文标度相同的增量标度，但是将其零点固定在0°C = 273.15 K，大约是水的冰点。";

/* Chō description */
"The chō (町) is a traditional Japanese unit of length, equal to  ​360 Japanese feet (shaku)." = "chō（町）是日本的传统长度单位，等于360日元（尺）。";

/* UnitTypeDescription */
"The electric potential is a scalar quantity of an electric field that is equal to the electric potential energy of a charged particle at a point divided by the charge of the particle. It is also called the electric field potential or electrostatic potential. Voltage, also known as electric tension, is the electric potential difference between two points — or the difference in electric potential energy of a unit charge transported between two points. Voltage is measured in units of electric potential: volts, or joules per coulomb.\n\nIn SI, the electric potential is measured in joules per coulomb, or volts." = "电位是电场的标量，该量等于带电粒子在点处的电荷除以粒子的电荷所产生的势能。 也称为电场电势或静电电势。 电压，也称为电张力，是两点之间的电位差-或两点之间传输的单位电荷的势能差。 电压以电势单位测量：伏特或每库仑焦耳。\n\n在SI中，电势以每库仑焦耳或伏特为单位。";

/* UnitTypeDescription */
"The electrical resistance of a circuit component is the opposition to the passage of an electric current through that component.\n\nThe SI unit of electrical resistance is the ohm (Ω), while electrical conductance is measured in siemens (S). The ohm is defined as a resistance between two points of a conductor when a constant potential difference of 1 volt applied to these points produces a current of 1 ampere." = "电路组件的电阻与电流通过该组件的阻力相反。\n\n电阻的SI单位为欧姆（Ω），而电导率则以西门子（S）为单位。 欧姆定义为在导体的两个点之间施加的1伏恒定电势差产生1安培的电流时的电阻。";

/* gigatonExplosives description */
"The gigaton of Trinitrotoluene (TNT) is a decimal multiple of the ton of TNT, which is a unit of energy equal to 4.184 gigajoules. TNT equivalent is a method of quantifying the energy released in explosions or during large bolide impacts. This is approximately the amount of energy released in the detonation of one ton of TNT. The gigaton of TNT is a unit of energy equal to 4.184 exajoules. The kiloton and megaton of TNT have traditionally been used to rate the destructive power of nuclear weapons." = "十亿吨的三硝基甲苯（TNT）是十亿吨TNT的十进制倍数，这是一个能量单位，等于4.184吉焦耳。 等效于TNT的方法是一种量化爆炸或大型硼化物撞击时释放的能量的方法。 这大约是一吨TNT爆炸时释放的能量。 十亿吨的TNT是等于4.184毫焦耳的能量单位。 传统上，千吨和百万吨的TNT被用来评估核武器的破坏力。";

/* GigawattHours description */
"The gigawatt hour (also gigawatt-hour, GW·h or GWh) is a unit of energy equal to 10⁹ watt hours or 3600 gigajoules. One GWh is equivalent to one gigawatt of constant power expended for one hour of time. This unit is often used for metering large amounts of electrical energy supplied to industrial customers by power generation companies." = "千兆瓦时（也称为千兆瓦时，GW·h或GWh）是等于10瓦特小时或3600吉焦耳的能量单位。 1 GWh相当于一小时的时间消耗了1吉瓦的恒定功率。 该单元通常用于计量发电公司提供给工业客户的大量电能。";

/* go description */
"The gō is a traditional Chinese unit of volume equal to 1/10 Sho." = "gō是繁体中文的体积单位，等于1/10 Sho。";

/* milligramPerMillilitre unitDescription */
"The gram per milliliter is a unit of density in the metric system equal to 1,000 kilograms per cubic meter (1 g/mL = 1,000 kg/m3), the derived unit of density in the International System of Units (SI)." = "克/毫升是公制中的密度单位，等于1,000千克/立方米（1 g / mL = 1,000 kg / m3），是国际单位制（SI）中的密度导出单位。";

/* gravity unitDescription */
"The gravity of Earth, which is denoted by g, refers to the acceleration that the Earth imparts to objects on or near its surface. In SI units this acceleration is measured in meters per second squared (in symbols, m/s²) or equivalently in newtons per kilogram (N/kg). It has an approximate value of 9.81 m/s², which means that ignoring the effects of air resistance, the speed of an object falling freely near the Earth's surface will increase by about 9.81 meters (32.2 ft) per second every second. This quantity is sometimes referred to informally as little g (in contrast, the gravitational constant G is referred to as big G)." = "用g表示的地球重力是指地球赋予其表面或其附近物体的加速度。 以SI单位表示的加速度以米/秒平方（符号，m /s²）或等效地以牛顿/千克（N / kg）为单位。 它的近似值为9.81 m /s²，这意味着忽略空气阻力的影响，每秒自由落在地球表面附近的物体的速度将每秒增加约9.81米（32.2英尺）。 有时将此量非正式地称为小g（相反，重力常数G称为大G）。";

/* Jō description */
"The jō (丈) is a traditional Japanese unit of length, equal to ​10 Japanese feet (shaku)." = "jō（丈）是日本的传统长度单位，等于10日本英尺（尺）。";

/* kelvin description */
"The Kelvin temperature scale is used in the International System of Units (SI), to measure the temperature. Kelvin is one of the seven base units in the system. The Kelvin scale is an absolute temperature scale using as its null point absolute zero." = "国际单位制（SI）中使用开尔文温度标尺来测量温度。 开尔文（Kelvin）是系统中的七个基本单位之一。 开尔文标度是绝对温度标度，使用绝对零作为其零点。";

/* ken description */
"The ken (間) is a traditional Japanese unit of length, equal to 6 Japanese feet (shaku). The exact value has varied over time and location but has generally been a little shorter than 2 meters (6 ft 7 in). It is now standardized as ​1 9⁄11 meter." = "ken（间）是日文的传统长度单位，等于6日本英尺（shaku）。 确切值随时间和位置而变化，但通常短于2米（6英尺7英寸）。 现在已标准化为1 9⁄11米。";

/* Kiloampere-hours unitDescription */
"The Kiloampere Hours is a measurement unit of Electric Charge, but it is a non-SI unit. The unit symbol of Kiloampere Hours is kAh, 1 Kiloampere Hours is equal to 3600000 Coulombs." = "该千安培小时是电荷的测量单元，但它是一个非SI单位。 千安培小时的单位符号是KAH，1千安培小时等于3600000库仑。";

/* kilograms description */
"The kilogram is the base unit of mass in the International System of Units and is defined by taking the fixed numerical value of the Planck constant h to be 6.62607015×10⁻³⁴ when expressed in the unit J•s, which is equal to kg•m²/s. The kilogram is almost exactly equal to the mass of one liter of water." = "千克是国际单位制中质量的基本单位，通过将以单位J•s表示的普朗克常数h的固定数值定为6.62607015×10⁻³⁴来定义，公斤等于kg• 平方米/秒。 千克几乎等于一升水的质量。";

/* KilotonsExplosives description */
"The kiloton of Trinitrotoluene (TNT) is a decimal multiple of the ton of TNT, which is a unit of energy equal to 4.184 gigajoules. This is approximately the amount of energy released in the detonation of one ton of TNT. The kiloton of TNT is a unit of energy equal to 4.184 terajoules. The kiloton and megaton of TNT have traditionally been used to rate the destructive power of nuclear weapons." = "一吨三硝基甲苯（TNT）是吨TNT的十进制倍数，这是一个能量单位，等于4.184吉焦耳。 这大约是一吨TNT爆炸时释放的能量。 千吨TNT是等于4.184兆焦耳的能量单位。 传统上，千吨和百万吨的TNT被用来评估核武器的破坏力。";

/* kilowattHours description */
"The kilowatt hour (also kilowatt-hour, kW·h or kWh) is a unit of energy equal to 1000 watt hours or 3600 kilojoules. One kWh is equivalent to one kilowatt of constant power expended for one hour of time. This unit is often used as a billing unit for energy delivered to consumers by power generation companies." = "千瓦时（也称为千瓦时，kW·h或kWh）是等于1000瓦时或3600千焦耳的能量单位。 1 kWh相当于在一小时的时间里消耗一千瓦的恒定功率。 该单位通常用作发电公司交付给消费者的能源的计费单位。";

/* kilowattsecond description */
"The kilowatt second (also kilowatt-second, kW·s or kWs) is a unit of energy approximately equal to 0.28 watt hour or 1000 joules. One kWs is equivalent to one kilowatt of constant power expended for one second of time." = "千瓦秒（也称为千瓦秒，kW·s或kWs）是大约等于0.28瓦时或1000焦耳的能量单位。 1 kW相当于一秒钟的时间消耗一千瓦的恒定功率。";

/* koku description */
"The koku is historically important: since it was reckoned as the amount of rice necessary to feed a person for a single year, it was used to compute agricultural output and official salaries. The koku of rice was sometimes reckoned as 3000 \"sacks\"." = "kuoku在历史上很重要：因为它被认为是一个人一年所需的大米，所以它被用来计算农业产量和官方薪水。 稻米的悟空有时被认为是3000个“麻袋”。";

/* UnitTypeDescription */
"The mass density or density of an object is a scalar value, which is equal to its mass per unit volume. In other words, density is the measure of the relative “heaviness” of different objects having a constant volume. The SI unit for density is kilograms per cubic meter (kg/m³)." = "物体的质量密度或密度是标量值，等于其每单位体积的质量。 换句话说，密度是具有恒定体积的不同对象的相对“重”的量度。 密度的国际单位制为千克/立方米（kg /m³）。";

/* Megaampere-hours unitDescription */
"The Megaampere Hours is a measurement unit of Electric Charge, but it is a non-SI unit. The unit symbol of Megaampere Hours is MAh, 1 Megaampere Hours is equal to 3600000000 Coulombs." = "兆安小时是电荷的计量单位，但不是SI单位。 兆安小时的单位符号为MAh，1兆安小时等于3600000000库仑。";

/* megatonExplosives description */
"The megaton of Trinitrotoluene (TNT) is a decimal multiple of the ton of TNT, which is a unit of energy equal to 4.184 gigajoules. This is approximately the amount of energy released in the detonation of one ton of TNT. The megaton of TNT is a unit of energy equal to 4.184 petajoules. The kiloton and megaton of TNT have traditionally been used to rate the destructive power of nuclear weapons." = "百万吨的三硝基甲苯（TNT）是吨TNT的十进制倍数，这是一个等于4.184吉焦耳的能量单位。 这大约是一吨TNT爆炸时释放的能量。 百万吨的TNT是等于4.184 petajoules的能量单位。 传统上，千吨和百万吨的TNT被用来评估核武器的破坏力。";

/* MegawattHours description */
"The megawatt hour (also megawatt-hour, MW·h or MWh) is a unit of energy equal to 10⁶ watt hours or 3600 megajoules. One MWh is equivalent to one megawatt of constant power expended for one hour of time. This unit is often used for metering large amounts of electrical energy supplied to industrial customers by power generation companies." = "兆瓦时（也称为兆瓦时，MW·h或MWh）是等于10瓦时或3600兆焦耳的能量单位。 一兆瓦时等于一小时的时间消耗一兆瓦的恒定功率。 该单元通常用于计量发电公司提供给工业客户的大量电能。";

/* Microampere-hours title */
"The Microampere Hours is a measurement unit of Electric Charge, but it is a non-SI unit. The unit symbol of Microampere Hours is µAh, 1 Microampere Hours is equal to 0.0036 Coulombs." = "微安小时数是电荷的计量单位，但它是非SI单位。 微安小时的单位符号为µAh，1微安小时等于0.0036库仑。";

/* Mō description */
"The mō (毛) is a traditional Japanese unit of length, equal to 1⁄10000 Japanese feet (shaku)." = "mō（毛）是日本的传统长度长度单位，等于1⁄10000日语英尺（shaku）。";

/* newtonMeter description */
"The newton meter (N·m) is a unit of energy equivalent to 1 joule. It is equal to the energy expended or work done in applying a force of one newton through a distance of one meter. One newton meter of energy is required to lift a small (102 g) tomato one meter straight up." = "牛顿米（N·m）是相当于1焦耳的能量单位。 它等于在一米的距离上施加一牛顿的力所消耗的能量或所做的功。 需要一牛顿米的能量才能将一个小的（102 g）番茄直升一米。";

/* reaumur description */
"The Réaumur scale (°Re, °Ré, °R) is an obsolete temperature scale in which the boiling and freezing points of water are set to 80 and 0 degrees respectively. The Réaumur scale was widespread in Europe during the eighteenth century, particularly in France and Germany as well as Russia. By the 1790s, France switched to the Celsius scale for the metric system over the Réaumur measurements. In modern days it is used only in the measuring of milk temperature in cheese production." = "Réaumur刻度（°Re，°Ré，°R）是过时的温度刻度，其中水的沸点和凝固点分别设置为80度和0度。 Réaumur音阶在18世纪在欧洲很普遍，尤其是在法国，德国和俄罗斯。 到1790年代，法国在Réaumur的测量中将公制转换为摄氏度。 在现代，它仅用于测量奶酪生产中的牛奶温度。";

/* Chō description */
"The ri (里) is a traditional Japanese unit of length, equal to 12,960 Japanese feet (shaku)." = "ri（里）是日本的传统长度单位，等于12,960日本英尺（尺）。";

/* Rin description */
"The rin (厘) is a traditional Japanese unit of length, equal to ​1⁄1000 Japanese feet (shaku)." = "rin（厘）是日本的传统长度单位，等于1⁄1000日本英尺（尺）。";

/* Sai description */
"The sai is a traditional Chinese unit of volume equal to 1/1000 Sho." = "sai是繁体中文的体积单位，等于1/1000 Sho。";

/* shaku description */
"The shaku is a traditional Chinese unit of volume equal to 1/100 Sho." = "尺码是繁体中文的音量单位，等于1/100 Sho。";

/* to description */
"The to is a traditional Chinese unit of volume equal to 10 Sho." = "to是等于10 Sho的繁体中文体积单位。";

/* tonExplosives description */
"The ton or tonne of Trinitrotoluene (TNT) is a unit of energy equal to 4.184 gigajoules, which is approximately the amount of energy released in the detonation of one ton of TNT. The kiloton and megaton of TNT have traditionally been used to rate the destructive power of nuclear weapons. The megaton of TNT is a unit of energy equal to 4.184 petajoules." = "一吨或三吨三硝基甲苯（TNT）的能量单位等于4.184吉焦耳，这大约是一吨TNT爆炸时释放的能量。 传统上，千吨和百万吨的TNT被用来评估核武器的破坏力。 百万吨的TNT是等于4.184 petajoules的能量单位。";

/* wattHours description */
"The watt hour (also watt-hour, W·h or Wh) is a unit of energy equal to 3.6 kilojoules. One W·h is equivalent to one watt of constant power expended for one hour of time." = "瓦特小时（也为瓦特小时，W·h或Wh）是等于3.6千焦耳的能量单位。 1 W·h等于在一小时的时间里消耗一瓦的恒定功率。";

/* wattsecond description */
"The watt second (also watt-second, W·s) is a unit of energy equal to 1 joule. One W·s is equivalent to one watt (1 W) of constant power expended for one second of time." = "瓦特秒（也为瓦特秒，W·s）是等于1焦耳的能量单位。 1 W·s等于在一秒钟的时间里消耗一瓦（1 W）的恒定功率。";

/* thermEU symbol */
"therm (EU)" = "Therm（欧盟）";

/* thermUS symbol */
"therm (US)" = "Therm（美国）";

/* thermEU title */
"Therms (EU)" = "Therms（欧盟）";

/* thermUS title */
"Therms (US)" = "Therms（美国）";

/* UnitCalcModel */
"Time" = "时间";

/* UnitTypeDescription */
"Time is a dimension in which a sequence of events can be ordered from the past through the present into the future. Time is also the measure of durations of events and the intervals between them. Time is also used to quantify the speed at which things change and objects move. The SI unit of time is one second. The second (s) is a unit of time and one of the seven SI base units. It is defined as the time taken by 9,192,631,770 cycles of radiation that comes from electrons moving between two energy levels of the caesium-133 atom." = "时间是一个维度，在此维度中，事件的顺序可以从过去到现在到未来进行排序。 时间也是事件持续时间及其之间的间隔的度量。 时间还用于量化事物变化和物体移动的速度。 SI的时间单位是一秒。 秒是时间单位，是七个SI基本单位之一。 它的定义是，由于电子在铯133原子的两个能级之间移动而产生的9,192,631,770次辐射所花费的时间。";

/* teranewtons symbol */
"TN" = "TN";

/* To symbol */
"To" = "到";

/* to title */
"To (japanese)" = "到（日语）";

/* No comment provided by engineer. */
"To send an email please configure email into settings iOS" = "要发送电子邮件，请在设置iOS中配置电子邮件";

/* tonExplosives symbol */
"ton" = "ton";

/* longTons symbol */
"ton (long)" = "ton (long)";

/* tonForceLong title */
"Ton-force (long) UK" = "吨力（长）英国";

/* tonForce title */
"Ton-force (metric)" = "吨力（公制）";

/* tonForceShort title */
"Ton-force (short)" = "吨力（短）";

/* longTons title */
"Tons (long)" = "吨（长）";

/* metricTons title */
"Tons (metric)" = "吨（公制）";

/* shortTons title */
"Tons (short)" = "吨（短）";

/* tonExplosives title */
"Tons (TNT)" = "吨（TNT）";

/* torr symbol
   torr title */
"Torr" = "Torr";

/* township symbol */
"township" = "township";

/* township title */
"Township (imperial)" = "乡（帝国）";

/* ouncesTroy title */
"Troy ounces" = "金衡盎司";

/* teaspoonsMetric symbol */
"tsp. (metric)" = "tsp. (metric)";

/* tsubo symbol */
"tsubo" = "tsubo";

/* tsubo title */
"Tsubo (japanese)" = "Tsubo（日语）";

/* tsubo unitDescription */
"Tsubo is a Japanese unit of areal measure, roughly 3.3 m² or 35.5 ft², equivalent to the area of two tatami mats." = "Tsubo是日本的面积单位，大约3.3平方米或35.5平方英尺，相当于两张榻榻米的面积。";

/* Turns title */
"Turns" = "转弯";

/* UnitCalcModel */
"Velocity" = "速度";

/* UnitOfSpeed type description */
"Velocity is a vector measure of how fast and how far an object has moved in a particular direction. In physics, velocity means the time it took an object to move from one place to another, and the direction of movement. Velocity is a vector physical quantity because both magnitude and direction are required to define it.\nThe scalar absolute value (magnitude) of velocity is speed, a quantity that is measured in meters per second (m/s or m·s⁻¹) when using the SI (metric) system. In fluid mechanics, the Mach number is often used. It is a dimensionless quantity representing the speed of an object moving through air or other fluid divided by the local speed of sound. It is commonly used to represent the speed of an object when it is traveling close to or above the speed of sound. \"Mach 2\" means an object is moving with the speed, which is equal to the speed of sound multiplied by two." = "速度是对象在特定方向移动的速度和距离的矢量量度。 在物理学中，速度是指物体从一个位置移动到另一位置所花费的时间，以及移动的方向。 速度是矢量物理量，因为需要定义大小和方向。\n速度的标量绝对值（量级）是速度，当使用SI（公制）系统时，速度以米/秒为单位（m / s或m·s⁻1）测量。 在流体力学中，经常使用马赫数。 它是一个无量纲的量，表示物体在空气或其他流体中移动的速度除以局部声速。 它通常用于表示物体接近或超过声速时的速度。 “ Mach 2”表示对象正在以等于声音速度乘以2的速度移动。";

/* Volts title */
"Volts" = "伏特";

/* UnitCalcModel */
"Volume" = "体积";

/* UnitVolume type description */
"Volume is the quantity of three-dimensional space enclosed by a closed surface, for example, the space that a substance (solid, liquid, gas, or plasma) or shape occupies or contains. The volume of a container is generally understood to be the capacity of the container; i.e., the amount of fluid (gas or liquid) that the container could hold, rather than the amount of space the container itself displaces.\n\nIn SI, volume is measured in cubic meters. Various other traditional units of volume are also in use, including the cubic inch, the cubic mile, the cubic foot, the tablespoon, the teaspoon, the fluid ounce, the fluid dram, the gill, the quart, the pint, the gallon, and the barrel." = "体积是封闭表面所包围的三维空间的数量，例如，物质（固体，液体，气体或等离子体）或形状占据或包含的空间。 容器的体积通常被理解为容器的容量；例如，容器的容积是指容器的容积。 也就是说，容器可以容纳的流体（气体或液体）的数量，而不是容器本身位移的空间。\n\n在SI中，体积以立方米为单位。 其他各种传统的体积单位也都在使用，包括立方英寸，立方英里，立方英尺，大汤匙，茶匙，液体盎司，液体果渣，ill，夸脱，品脱，加仑， 和枪管。";

/* wattPerSquareCentimeterAt555nm symbol */
"W/cm²" = "W/cm²";

/* watthour symbol */
"W•h" = "W•h";

/* wattsecond symbol */
"W•s" = "W•s";

/* wattPerSquareCentimeterAt555nm title */
"Watt per square centimeter at 555 nm" = "555 nm处的每平方厘米瓦数";

/* wattHours title */
"Watt-hours" = "瓦特小时";

/* wattsecond title */
"Watt-seconds" = "瓦特秒";

/* week symbol */
"week" = "week";

/* Weeks title */
"Weeks" = "周";

/* fahrenheit description */
"Within the Fahrenheit scale (°F), the water freezing temperature is defined at 32 degrees, while the boiling point of water is defined to be 212 degrees at standard atmospheric pressure. A degree on the Fahrenheit scale is 1⁄180 of the interval between the freezing point and the boiling point of water." = "在华氏度（°F）范围内，水冻结温度定义为32度，而标准大气压下水的沸点定义为212度。 华氏温度的度数是水的凝固点和沸点之间的时间间隔的1⁄180。";

/* yardPerSecondSquared title */
"Yard per second squared" = "每平方秒堆场";

/* yards title */
"Yards" = "院子";

/* yardPerSecondSquared symbol */
"yd/su{00B2}" = "yd/su{00B2}";

/* year symbol */
"year" = "year";

/* Years title */
"Years" = "年";

/* microInch symbol */
"µin" = "µin";

/* microjoule symbol */
"µJ" = "µJ";

/* micronewtons symbol */
"µN" = "µN";

